[
    {
        "from_user": "ChicadeSeda", 
        "from_user_id_str": "99663297", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715326116236406784", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @Kyuutz: Aqu\u00ed un punto importante: lo del hoy no circula no es solamente medida ambiental. Es medida de movilidad.", 
        "time": "Wed Mar 30 23:53:30 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 4678, 
        "user_friends_count": 513, 
        "user_location": "San Pedro, N.L y Puebla, Mex.", 
        "user_mentions": [
            "Kyuutz"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "MadamMiim", 
        "from_user_id_str": "252822241", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715325883981037569", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @Kyuutz: Aqu\u00ed un punto importante: lo del hoy no circula no es solamente medida ambiental. Es medida de movilidad.", 
        "time": "Wed Mar 30 23:52:35 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 707, 
        "user_friends_count": 284, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Kyuutz"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "charmijan", 
        "from_user_id_str": "159661629", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715325255003181056", 
        "in_reply_to_screen_name": "heritage1972", 
        "in_reply_to_status_id_str": "715324948311441409", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", 
        "text": "@heritage1972 as\u00ed es, aunque ya se comprob\u00f3 que el Hoy no Circula nunca ha funcionado en cuesti\u00f3n de contingencia ambiental.", 
        "time": "Wed Mar 30 23:50:05 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1768, 
        "user_friends_count": 2106, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "heritage1972"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "CesarKatsuragi", 
        "from_user_id_str": "14154282", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715324597420187648", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @Kyuutz: Aqu\u00ed un punto importante: lo del hoy no circula no es solamente medida ambiental. Es medida de movilidad.", 
        "time": "Wed Mar 30 23:47:28 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 430, 
        "user_friends_count": 427, 
        "user_location": "M\u00e9xico D.F.", 
        "user_mentions": [
            "Kyuutz"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ricziggy", 
        "from_user_id_str": "124040937", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715321777283420161", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Kyuutz: Aqu\u00ed un punto importante: lo del hoy no circula no es solamente medida ambiental. Es medida de movilidad.", 
        "time": "Wed Mar 30 23:36:16 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 360, 
        "user_friends_count": 715, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "Kyuutz"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "vagociclista", 
        "from_user_id_str": "2586027920", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715321052797120514", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @Kyuutz: Aqu\u00ed un punto importante: lo del hoy no circula no es solamente medida ambiental. Es medida de movilidad.", 
        "time": "Wed Mar 30 23:33:23 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 161, 
        "user_friends_count": 1011, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "Kyuutz"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Alex_Fragoso_O", 
        "from_user_id_str": "878429977", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715320401522364416", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @ElFinanciero_Mx: En la fase 2 de contingencia ambiental (m\u00e1s de 200 puntos), las autoridades evaluar\u00e1n la suspensi\u00f3n de clases https://\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 23:30:48 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 389, 
        "user_friends_count": 464, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ElFinanciero_Mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "CEDUAcolmex", 
        "from_user_id_str": "198941912", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715318408594587650", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @Sehablaes: el Dr. Jos\u00e9 Luis Lezama @jlezama2 del @CEDUAcolmex habla sobre las medidas del Hoy no circula en @EnfoqueNoticias y su imp\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 23:22:53 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 921, 
        "user_friends_count": 516, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "Sehablaes", 
            "jlezama2", 
            "CEDUAcolmex", 
            "EnfoqueNoticias"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "alegriamarco", 
        "from_user_id_str": "65530163", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715316873684865025", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @MemoLiraP: \u00bfHabr\u00e1 Hoy No Circula Total en la CDMX? Lo sabremos al medio d\u00eda. Luego de la resoluci\u00f3n de la Comisi\u00f3n Ambiental de la Mega\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 23:16:47 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 399, 
        "user_friends_count": 66, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MemoLiraP"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "GriselMuozTirad", 
        "from_user_id_str": "1406749820", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715316515847806976", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @diario24horas: En caso de contingencia, gasolineras operar\u00edan de forma similar al Hoy no circula: Semarnat https://t.co/f0Q4mbezjA http\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 23:15:21 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 165, 
        "user_friends_count": 106, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "diario24horas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "elkissz", 
        "from_user_id_str": "323467529", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715315286753169408", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @Werattor: Deberian de poner Hoy no circula a los pendejos, por salud metal y ambiental y Mancera encabeza la lista", 
        "time": "Wed Mar 30 23:10:28 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 155, 
        "user_friends_count": 319, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Werattor"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "LUISARMANDOMTZ9", 
        "from_user_id_str": "2315920832", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715314942707040256", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @ALEIDAALAVEZ: La falta de pol\u00edtica ambiental castiga a capitalinos con Hoy No Circula. Urgen soluciones", 
        "time": "Wed Mar 30 23:09:06 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 85, 
        "user_friends_count": 321, 
        "user_location": "IZTAPALAPA", 
        "user_mentions": [
            "ALEIDAALAVEZ"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "PreIztapalapa", 
        "from_user_id_str": "3650446993", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715314451591725056", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @ALEIDAALAVEZ: La falta de pol\u00edtica ambiental castiga a capitalinos con Hoy No Circula. Urgen soluciones", 
        "time": "Wed Mar 30 23:07:09 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 653, 
        "user_friends_count": 1929, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "ALEIDAALAVEZ"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "yomer085", 
        "from_user_id_str": "2943921832", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715313710319820800", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Werattor: Deberian de poner Hoy no circula a los pendejos, por salud metal y ambiental y Mancera encabeza la lista", 
        "time": "Wed Mar 30 23:04:13 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 51, 
        "user_friends_count": 72, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "Werattor"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "her549", 
        "from_user_id_str": "1003065824", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715311606024904704", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @diario24horas: En caso de contingencia, gasolineras operar\u00edan de forma similar al Hoy no circula: Semarnat https://t.co/f0Q4mbezjA http\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 22:55:51 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 233, 
        "user_friends_count": 600, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "diario24horas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "maglez21", 
        "from_user_id_str": "177345097", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715311519714529280", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @diario24horas: En caso de contingencia, gasolineras operar\u00edan de forma similar al Hoy no circula: Semarnat https://t.co/f0Q4mbezjA http\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 22:55:30 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 269, 
        "user_friends_count": 843, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "diario24horas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "tdtrgurrola", 
        "from_user_id_str": "1732113866", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715311315456110592", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @diario24horas: En caso de contingencia, gasolineras operar\u00edan de forma similar al Hoy no circula: Semarnat https://t.co/f0Q4mbezjA http\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 22:54:42 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 285, 
        "user_friends_count": 1760, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "diario24horas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "rtorales", 
        "from_user_id_str": "66336185", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715310645428748288", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "La Comisi\u00f3n Ambiental de la Megal\u00f3polis (Came) : Eliminar aplicaci\u00f3n hoy no circula contra engoma... https://t.co/u4nOTeSADU v\u00eda @Change_Mex", 
        "time": "Wed Mar 30 22:52:02 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 26, 
        "user_friends_count": 41, 
        "user_location": "D.F.", 
        "user_mentions": [
            "Change_Mex"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "diegodelunamx", 
        "from_user_id_str": "63201802", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715310572045086720", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @diario24horas: En caso de contingencia, gasolineras operar\u00edan de forma similar al Hoy no circula: Semarnat https://t.co/f0Q4mbezjA http\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 22:51:44 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 4167, 
        "user_friends_count": 4963, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "diario24horas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "lupied2010", 
        "from_user_id_str": "960383196", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715310488842739712", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", 
        "text": "RT @diario24horas: En caso de contingencia, gasolineras operar\u00edan de forma similar al Hoy no circula: Semarnat https://t.co/f0Q4mbezjA http\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 22:51:25 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 308, 
        "user_friends_count": 133, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "diario24horas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "GeorgenRath", 
        "from_user_id_str": "3301098143", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715305692794527744", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @scarrillotv: La @CAMegalopolis implementa el \u201choy no circula\u201d a todos los veh\u00edculos para prevenir contingencia ambiental. Mi opini\u00f3n co\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 22:32:21 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 213, 
        "user_friends_count": 992, 
        "user_location": "ciudad de mexico", 
        "user_mentions": [
            "scarrillotv", 
            "CAMegalopolis", 
            "MarioBeteta"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Imagen_Puebla", 
        "from_user_id_str": "702549836877303809", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715303456605536257", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "\ud83d\udcfb La comisi\u00f3n ambiental de la Megal\u00f3polis anunci\u00f3 la extensi\u00f3n del programa Hoy No Circula: los detalles con @HectorRodrigo 105.1 FM", 
        "time": "Wed Mar 30 22:23:28 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 332, 
        "user_friends_count": 107, 
        "user_location": "Puebla, M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "HectorRodrigo"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "palhomo", 
        "from_user_id_str": "63186599", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715299356736270336", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Werattor: Deberian de poner Hoy no circula a los pendejos, por salud metal y ambiental y Mancera encabeza la lista", 
        "time": "Wed Mar 30 22:07:10 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 2089, 
        "user_friends_count": 1834, 
        "user_location": "mexico", 
        "user_mentions": [
            "Werattor"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "chuche03", 
        "from_user_id_str": "102915004", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715298955349745664", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Werattor: Deberian de poner Hoy no circula a los pendejos, por salud metal y ambiental y Mancera encabeza la lista", 
        "time": "Wed Mar 30 22:05:35 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 302, 
        "user_friends_count": 707, 
        "user_location": "chilangolandia", 
        "user_mentions": [
            "Werattor"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "isira84", 
        "from_user_id_str": "831945828", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715298372517691392", 
        "in_reply_to_screen_name": "ManceraMiguelMX", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", 
        "text": "@ManceraMiguelMX, Hoy No Circula abarcar\u00e1 las seis entidades que integran la Comisi\u00f3n Ambiental de la Megal\u00f3polis (CAMe) y se endurecer\u00e1.?", 
        "time": "Wed Mar 30 22:03:16 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 110124, 
        "user_friends_count": 109763, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ElGiorge", 
        "from_user_id_str": "557159987", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715297366056677376", 
        "in_reply_to_screen_name": "leonardocurzio", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "@leonardocurzio el hoy no circula es la \u00fanica soluci\u00f3n ? 20 a\u00f1os y no progresamos m\u00e1s en planeaci\u00f3n ambiental? Somos de ideas pobres aqu\u00ed...", 
        "time": "Wed Mar 30 21:59:16 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 44, 
        "user_friends_count": 113, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "leonardocurzio"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "EcchLic", 
        "from_user_id_str": "2476036009", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715291696615923712", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @scarrillotv: La @CAMegalopolis implementa el \u201choy no circula\u201d a todos los veh\u00edculos para prevenir contingencia ambiental. Mi opini\u00f3n co\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 21:36:44 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 114, 
        "user_friends_count": 338, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "scarrillotv", 
            "CAMegalopolis", 
            "MarioBeteta"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "MarioBeteta", 
        "from_user_id_str": "62834119", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715291512062353408", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @scarrillotv: La @CAMegalopolis implementa el \u201choy no circula\u201d a todos los veh\u00edculos para prevenir contingencia ambiental. Mi opini\u00f3n co\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 21:36:00 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 76028, 
        "user_friends_count": 950, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "scarrillotv", 
            "CAMegalopolis", 
            "MarioBeteta"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "jat_k", 
        "from_user_id_str": "175268246", 
        "hashtags": [
            "CiudaddelAbsurdo"
        ], 
        "id_str": "715287567592099845", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @SophieDLempicka: La crisis de contaminaci\u00f3n ambiental y Hoy no Circula en la #CiudaddelAbsurdo tuvo su origen el 19 de junio de 2015: h\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 21:20:20 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 87, 
        "user_friends_count": 129, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "SophieDLempicka"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "aristocrates38", 
        "from_user_id_str": "2165451031", 
        "hashtags": [
            "UnDato"
        ], 
        "id_str": "715279310932877312", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Pajaropolitico: #UnDato A partir del 5 de abril se suprimir\u00e1 la fase de precontingencia ambiental \u2192 https://t.co/VszZeS70F3", 
        "time": "Wed Mar 30 20:47:31 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 28, 
        "user_friends_count": 32, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Pajaropolitico"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "claraguerreroh1", 
        "from_user_id_str": "3078903018", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715274748201021440", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @gatoflix1: @Pajaropolitico El programa Hoy no circula como fue creado para RECAUDAR no para resolver un problema ambiental. No sirve!\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 20:29:23 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 125, 
        "user_friends_count": 244, 
        "user_location": "Coyoac\u00e1n", 
        "user_mentions": [
            "gatoflix1", 
            "Pajaropolitico"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "migueeljurado", 
        "from_user_id_str": "389796947", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715273864545042434", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "La Comisi\u00f3n Ambiental de la Megal\u00f3polis (Came) : Eliminar aplicaci\u00f3n hoy no circula contra engoma... https://t.co/3lE9rd8ijB v\u00eda @Change_Mex", 
        "time": "Wed Mar 30 20:25:53 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 172, 
        "user_friends_count": 285, 
        "user_location": "Mexico City", 
        "user_mentions": [
            "Change_Mex"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "anyalhp", 
        "from_user_id_str": "2349497930", 
        "hashtags": [
            "Exc\u00e9lsiorTv"
        ], 
        "id_str": "715269537868832768", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Excelsior: Conoce las nuevas medidas aplicadas al Hoy no circula y a la precontingencia ambiental #Exc\u00e9lsiorTv @PaolaVirrueta https:/\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 20:08:41 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 72, 
        "user_friends_count": 141, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Excelsior", 
            "PaolaVirrueta"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "LuisRobertoMX", 
        "from_user_id_str": "4780612850", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715265424095449088", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @ElFinanciero_Mx: En la fase 2 de contingencia ambiental (m\u00e1s de 200 puntos), las autoridades evaluar\u00e1n la suspensi\u00f3n de clases https://\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 19:52:20 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 27, 
        "user_friends_count": 36, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ElFinanciero_Mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "jdtorresbarron", 
        "from_user_id_str": "709927641348898816", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715264376349925376", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @ElFinanciero_Mx: En la fase 2 de contingencia ambiental (m\u00e1s de 200 puntos), las autoridades evaluar\u00e1n la suspensi\u00f3n de clases https://\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 19:48:10 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 6, 
        "user_friends_count": 31, 
        "user_location": "Tlalnepantla de Baz, M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "ElFinanciero_Mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "PRDfuera", 
        "from_user_id_str": "535839643", 
        "hashtags": [
            "UnDato"
        ], 
        "id_str": "715264289175523328", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @Pajaropolitico: #UnDato A partir del 5 de abril se suprimir\u00e1 la fase de precontingencia ambiental \u2192 https://t.co/VszZeS70F3", 
        "time": "Wed Mar 30 19:47:50 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 150, 
        "user_friends_count": 378, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Pajaropolitico"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "luisanteo", 
        "from_user_id_str": "42165244", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715264274579324928", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @ElFinanciero_Mx: En la fase 2 de contingencia ambiental (m\u00e1s de 200 puntos), las autoridades evaluar\u00e1n la suspensi\u00f3n de clases https://\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 19:47:46 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 205, 
        "user_friends_count": 444, 
        "user_location": "D.F.", 
        "user_mentions": [
            "ElFinanciero_Mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Sehablaes", 
        "from_user_id_str": "243820026", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715263821808439296", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "el Dr. Jos\u00e9 Luis Lezama @jlezama2 del @CEDUAcolmex habla sobre las medidas del Hoy no circula en @EnfoqueNoticias y su impacto ambiental", 
        "time": "Wed Mar 30 19:45:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1019, 
        "user_friends_count": 539, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "jlezama2", 
            "CEDUAcolmex", 
            "EnfoqueNoticias"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "alaingranados", 
        "from_user_id_str": "335716342", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715263698793664512", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @campossuarez: Hoy no circula para todos desde este lunes y hasta finales de junio, contingencia ambiental a los 150 puntos Imeca.", 
        "time": "Wed Mar 30 19:45:29 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1074, 
        "user_friends_count": 784, 
        "user_location": "Miguel Hidalgo DF. ", 
        "user_mentions": [
            "campossuarez"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Skynet67m", 
        "from_user_id_str": "1217105395", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715263686139518976", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @ElFinanciero_Mx: En la fase 2 de contingencia ambiental (m\u00e1s de 200 puntos), las autoridades evaluar\u00e1n la suspensi\u00f3n de clases https://\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 19:45:26 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 35, 
        "user_friends_count": 291, 
        "user_location": "Nezahualc\u00f3yotl, M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "ElFinanciero_Mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ana_elideth", 
        "from_user_id_str": "3040147408", 
        "hashtags": [
            "Exc\u00e9lsiorTv"
        ], 
        "id_str": "715263537317171200", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "Conoce las nuevas medidas aplicadas al Hoy no circula y a la precontingencia ambiental #Exc\u00e9lsiorTv @PaolaVirrueta https://t.co/puNJbFKJHP", 
        "time": "Wed Mar 30 19:44:50 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 42, 
        "user_friends_count": 172, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "PaolaVirrueta"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "GERARDO61662198", 
        "from_user_id_str": "1080744720", 
        "hashtags": [
            "Exc\u00e9lsiorTv"
        ], 
        "id_str": "715262698989072386", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", 
        "text": "RT @Excelsior: Conoce las nuevas medidas aplicadas al Hoy no circula y a la precontingencia ambiental #Exc\u00e9lsiorTv @PaolaVirrueta https:/\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 19:41:31 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 150, 
        "user_friends_count": 275, 
        "user_location": "Puerto Vallarta, Jalisco", 
        "user_mentions": [
            "Excelsior", 
            "PaolaVirrueta"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "arq_jota", 
        "from_user_id_str": "624451005", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715262322424434688", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @ElFinanciero_Mx: En la fase 2 de contingencia ambiental (m\u00e1s de 200 puntos), las autoridades evaluar\u00e1n la suspensi\u00f3n de clases https://\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 19:40:01 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 223, 
        "user_friends_count": 640, 
        "user_location": "Mexico D.F.", 
        "user_mentions": [
            "ElFinanciero_Mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "arq_jota", 
        "from_user_id_str": "624451005", 
        "hashtags": [
            "UnDato"
        ], 
        "id_str": "715262202681249793", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Pajaropolitico: #UnDato A partir del 5 de abril se suprimir\u00e1 la fase de precontingencia ambiental \u2192 https://t.co/VszZeS70F3", 
        "time": "Wed Mar 30 19:39:32 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 223, 
        "user_friends_count": 640, 
        "user_location": "Mexico D.F.", 
        "user_mentions": [
            "Pajaropolitico"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Jardiel", 
        "from_user_id_str": "8110222", 
        "hashtags": [
            "UnDato"
        ], 
        "id_str": "715261592959524864", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @Pajaropolitico: #UnDato A partir del 5 de abril se suprimir\u00e1 la fase de precontingencia ambiental \u2192 https://t.co/VszZeS70F3", 
        "time": "Wed Mar 30 19:37:07 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 700, 
        "user_friends_count": 1449, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Pajaropolitico"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "HectorParraRgz", 
        "from_user_id_str": "161381686", 
        "hashtags": [
            "Exc\u00e9lsiorTv"
        ], 
        "id_str": "715261502454833152", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Excelsior: Conoce las nuevas medidas aplicadas al Hoy no circula y a la precontingencia ambiental #Exc\u00e9lsiorTv @PaolaVirrueta https:/\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 19:36:45 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1896, 
        "user_friends_count": 1299, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Excelsior", 
            "PaolaVirrueta"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "calvarezjua2012", 
        "from_user_id_str": "1304056380", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715261445500329984", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @ElFinanciero_Mx: En la fase 2 de contingencia ambiental (m\u00e1s de 200 puntos), las autoridades evaluar\u00e1n la suspensi\u00f3n de clases https://\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 19:36:32 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 31, 
        "user_friends_count": 196, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ElFinanciero_Mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "DorisGomora", 
        "from_user_id_str": "3303899492", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715261341292888065", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @ElFinanciero_Mx: En la fase 2 de contingencia ambiental (m\u00e1s de 200 puntos), las autoridades evaluar\u00e1n la suspensi\u00f3n de clases https://\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 19:36:07 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 176, 
        "user_friends_count": 84, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ElFinanciero_Mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "BICICHAMBONA", 
        "from_user_id_str": "317265297", 
        "hashtags": [
            "UnDato"
        ], 
        "id_str": "715261339527221252", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web (M2)</a>", 
        "text": "RT @Pajaropolitico: #UnDato A partir del 5 de abril se suprimir\u00e1 la fase de precontingencia ambiental \u2192 https://t.co/VszZeS70F3", 
        "time": "Wed Mar 30 19:36:06 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 351, 
        "user_friends_count": 192, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Pajaropolitico"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "PaolaVirrueta", 
        "from_user_id_str": "1944222290", 
        "hashtags": [
            "Exc\u00e9lsiorTv"
        ], 
        "id_str": "715260449504120833", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", 
        "text": "RT @Excelsior: Conoce las nuevas medidas aplicadas al Hoy no circula y a la precontingencia ambiental #Exc\u00e9lsiorTv @PaolaVirrueta https:/\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 19:32:34 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 9410, 
        "user_friends_count": 1060, 
        "user_location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "Excelsior", 
            "PaolaVirrueta"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "gatoflix1", 
        "from_user_id_str": "708314498", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715260219954073600", 
        "in_reply_to_screen_name": "Pajaropolitico", 
        "in_reply_to_status_id_str": "715258319372312576", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", 
        "text": "@Pajaropolitico El programa Hoy no circula como fue creado para RECAUDAR no para resolver un problema ambiental. No sirve! \ud83d\ude3c", 
        "time": "Wed Mar 30 19:31:39 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 287, 
        "user_friends_count": 294, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Pajaropolitico"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "brokguer", 
        "from_user_id_str": "805398812", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715259335018807296", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @campossuarez: Hoy no circula para todos desde este lunes y hasta finales de junio, contingencia ambiental a los 150 puntos Imeca.", 
        "time": "Wed Mar 30 19:28:09 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 306, 
        "user_friends_count": 512, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "campossuarez"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "sinhueGM", 
        "from_user_id_str": "51586059", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715259129971912706", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @campossuarez: Hoy no circula para todos desde este lunes y hasta finales de junio, contingencia ambiental a los 150 puntos Imeca.", 
        "time": "Wed Mar 30 19:27:20 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 248, 
        "user_friends_count": 458, 
        "user_location": "MEXICO", 
        "user_mentions": [
            "campossuarez"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "memobarba", 
        "from_user_id_str": "57398614", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715258608145960961", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @campossuarez: Hoy no circula para todos desde este lunes y hasta finales de junio, contingencia ambiental a los 150 puntos Imeca.", 
        "time": "Wed Mar 30 19:25:15 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 83355, 
        "user_friends_count": 80967, 
        "user_location": "Mexico City", 
        "user_mentions": [
            "campossuarez"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "eleconomista", 
        "from_user_id_str": "14917589", 
        "hashtags": [
            "AlAire", 
            "Radio620AM"
        ], 
        "id_str": "715254439536267264", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @LaPolacaInforma: #AlAire le comentamos sobre los cambios de la Comisi\u00f3n Ambiental de la Megal\u00f3polis en el Hoy No Circula. Por #Radio620\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 19:08:41 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 116631, 
        "user_friends_count": 361, 
        "user_location": "M\u00e9xico, DF", 
        "user_mentions": [
            "LaPolacaInforma", 
            "eleconomista"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "zsuriel", 
        "from_user_id_str": "56615766", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715253538469773313", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", 
        "text": "RT @campossuarez: Hoy no circula para todos desde este lunes y hasta finales de junio, contingencia ambiental a los 150 puntos Imeca.", 
        "time": "Wed Mar 30 19:05:06 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 5154, 
        "user_friends_count": 712, 
        "user_location": "M\u00e9xico D.F.", 
        "user_mentions": [
            "campossuarez"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "250gramos", 
        "from_user_id_str": "115219436", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715253104292208640", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @campossuarez: Hoy no circula para todos desde este lunes y hasta finales de junio, contingencia ambiental a los 150 puntos Imeca.", 
        "time": "Wed Mar 30 19:03:23 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 4119, 
        "user_friends_count": 4189, 
        "user_location": "Mexico, D.F.", 
        "user_mentions": [
            "campossuarez"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "LaPolacaInforma", 
        "from_user_id_str": "2797124683", 
        "hashtags": [
            "AlAire", 
            "Radio620AM"
        ], 
        "id_str": "715252401238777856", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "#AlAire le comentamos sobre los cambios de la Comisi\u00f3n Ambiental de la Megal\u00f3polis en el Hoy No Circula. Por #Radio620AM y @eleconomista", 
        "time": "Wed Mar 30 19:00:35 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 193, 
        "user_friends_count": 104, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "eleconomista"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "gabo6710", 
        "from_user_id_str": "208339581", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715251730431148032", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @campossuarez: Hoy no circula para todos desde este lunes y hasta finales de junio, contingencia ambiental a los 150 puntos Imeca.", 
        "time": "Wed Mar 30 18:57:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 81, 
        "user_friends_count": 179, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "campossuarez"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "estrella_gus", 
        "from_user_id_str": "1604299778", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715250918296395776", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @campossuarez: Hoy no circula para todos desde este lunes y hasta finales de junio, contingencia ambiental a los 150 puntos Imeca.", 
        "time": "Wed Mar 30 18:54:42 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1030, 
        "user_friends_count": 1463, 
        "user_location": "M\u00e9xico, D.F.", 
        "user_mentions": [
            "campossuarez"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "5Monina", 
        "from_user_id_str": "1948170452", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715240880819441665", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", 
        "text": "RT @gpdconstamb: Verificaci\u00f3n veh\u00edcular, hoy no circula, multas e ignominia ambiental: Pol\u00edtica atracadora de @mancera y pandilla! https://\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 18:14:49 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 88, 
        "user_friends_count": 250, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "gpdconstamb", 
            "mancera"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Alfonso_R_R", 
        "from_user_id_str": "125994991", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715239940146094080", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @MemoLiraP: \u00bfHabr\u00e1 Hoy No Circula Total en la CDMX? Lo sabremos al medio d\u00eda. Luego de la resoluci\u00f3n de la Comisi\u00f3n Ambiental de la Mega\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 18:11:04 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 618, 
        "user_friends_count": 1141, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MemoLiraP"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ahoraybien", 
        "from_user_id_str": "69787278", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715239621555146754", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @MemoLiraP: \u00bfHabr\u00e1 Hoy No Circula Total en la CDMX? Lo sabremos al medio d\u00eda. Luego de la resoluci\u00f3n de la Comisi\u00f3n Ambiental de la Mega\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 18:09:48 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 68, 
        "user_friends_count": 158, 
        "user_location": "M\u00e9xico DF", 
        "user_mentions": [
            "MemoLiraP"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "DonajiBasurto", 
        "from_user_id_str": "585246922", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715235394967613441", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @gppan_edomex: Hoy No Circula se ampliar\u00e1 a seis estados que conforman la Comisi\u00f3n Ambiental de la Megal\u00f3polis @ManceraMiguelMX https://\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 17:53:01 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 112, 
        "user_friends_count": 505, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "gppan_edomex", 
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "gppan_edomex", 
        "from_user_id_str": "1898396389", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715233156241178625", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "Hoy No Circula se ampliar\u00e1 a seis estados que conforman la Comisi\u00f3n Ambiental de la Megal\u00f3polis @ManceraMiguelMX https://t.co/oAjQe7VrwS", 
        "time": "Wed Mar 30 17:44:07 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1606, 
        "user_friends_count": 1999, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "GusVillegas", 
        "from_user_id_str": "114626612", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715231178110808064", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @gpdconstamb: Verificaci\u00f3n veh\u00edcular, hoy no circula, multas e ignominia ambiental: Pol\u00edtica atracadora de @mancera y pandilla! https://\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 17:36:15 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 769, 
        "user_friends_count": 276, 
        "user_location": "M\u00e9xico, D.F.", 
        "user_mentions": [
            "gpdconstamb", 
            "mancera"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Jan_Herzog", 
        "from_user_id_str": "15857261", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715230265929412608", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @gpdconstamb: Verificaci\u00f3n veh\u00edcular, hoy no circula, multas e ignominia ambiental: Pol\u00edtica atracadora de @mancera y pandilla! https://\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 17:32:38 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 36234, 
        "user_friends_count": 34245, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "gpdconstamb", 
            "mancera"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "NegligenciaMEX", 
        "from_user_id_str": "1338017598", 
        "hashtags": [
            "PorSiNoLoViste"
        ], 
        "id_str": "715225040497745920", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @VertigoPolitico: #PorSiNoLoViste Alistan modificaciones al Hoy No Circula; ma\u00f1ana ser\u00e1n presentadas. https://t.co/4T0F8X5r32 https://\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 17:11:52 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1005, 
        "user_friends_count": 1949, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "VertigoPolitico"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "lunalunamc", 
        "from_user_id_str": "91341717", 
        "hashtags": [
            "PorSiNoLoViste"
        ], 
        "id_str": "715223357512257536", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @VertigoPolitico: #PorSiNoLoViste Alistan modificaciones al Hoy No Circula; ma\u00f1ana ser\u00e1n presentadas. https://t.co/4T0F8X5r32 https://\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 17:05:11 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 146, 
        "user_friends_count": 410, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "VertigoPolitico"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "MMONDIS", 
        "from_user_id_str": "166736065", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715209081154220032", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", 
        "text": "RT @gpdconstamb: Verificaci\u00f3n veh\u00edcular, hoy no circula, multas e ignominia ambiental: Pol\u00edtica atracadora de @mancera y pandilla! https://\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 16:08:27 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 228, 
        "user_friends_count": 164, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "gpdconstamb", 
            "mancera"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "jbgroup_mx", 
        "from_user_id_str": "86454650", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715202792613253120", 
        "in_reply_to_screen_name": "Ftv_MatutinoEx", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@Ftv_MatutinoEx en buena onda capaciten a su ing.dsonido o editor, los segmentos como el de la contingencia ambiental de hoy, no se escuchan", 
        "time": "Wed Mar 30 15:43:28 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 73, 
        "user_friends_count": 46, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "Ftv_MatutinoEx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Fjavierojg", 
        "from_user_id_str": "3098349956", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715202540321636353", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @fosio: Los automovilistas tienen que cargar con un mal manejo de una pol\u00edtica ambiental y la corrupci\u00f3n de un nefasto programa  Hoy No\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 15:42:28 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 38, 
        "user_friends_count": 98, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "fosio"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "EXPEM74", 
        "from_user_id_str": "2239636538", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715196834973487104", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @gpdconstamb: Verificaci\u00f3n veh\u00edcular, hoy no circula, multas e ignominia ambiental: Pol\u00edtica atracadora de @mancera y pandilla! https://\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 15:19:47 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 185, 
        "user_friends_count": 377, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "gpdconstamb", 
            "mancera"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "jesusji2012", 
        "from_user_id_str": "599650674", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715196375126773760", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @gpdconstamb: Verificaci\u00f3n veh\u00edcular, hoy no circula, multas e ignominia ambiental: Pol\u00edtica atracadora de @mancera y pandilla! https://\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 15:17:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 3437, 
        "user_friends_count": 4378, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "gpdconstamb", 
            "mancera"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "mcvNora", 
        "from_user_id_str": "168932487", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715194350490157056", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", 
        "text": "RT @gpdconstamb: Verificaci\u00f3n veh\u00edcular, hoy no circula, multas e ignominia ambiental: Pol\u00edtica atracadora de @mancera y pandilla! https://\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 15:09:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 945, 
        "user_friends_count": 1439, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "gpdconstamb", 
            "mancera"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "claudialepine", 
        "from_user_id_str": "243026521", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715191907828129793", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @MemoLiraP: \u00bfHabr\u00e1 Hoy No Circula Total en la CDMX? Lo sabremos al medio d\u00eda. Luego de la resoluci\u00f3n de la Comisi\u00f3n Ambiental de la Mega\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 15:00:13 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 361, 
        "user_friends_count": 777, 
        "user_location": "M\u00e8xico DF", 
        "user_mentions": [
            "MemoLiraP"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "rafaeldelolmo", 
        "from_user_id_str": "150409941", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715190136393183232", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @gpdconstamb: Verificaci\u00f3n veh\u00edcular, hoy no circula, multas e ignominia ambiental: Pol\u00edtica atracadora de @mancera y pandilla! https://\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 14:53:10 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1391, 
        "user_friends_count": 412, 
        "user_location": "M\u00e9xico, DF", 
        "user_mentions": [
            "gpdconstamb", 
            "mancera"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Lic_Perafan", 
        "from_user_id_str": "486084607", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715189107794677762", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @gpdconstamb: Verificaci\u00f3n veh\u00edcular, hoy no circula, multas e ignominia ambiental: Pol\u00edtica atracadora de @mancera y pandilla! https://\u2026", 
        "time": "Wed Mar 30 14:49:05 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1434, 
        "user_friends_count": 2000, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "gpdconstamb", 
            "mancera"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "gpdconstamb", 
        "from_user_id_str": "709924739771273217", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "715188503584215045", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "Verificaci\u00f3n veh\u00edcular, hoy no circula, multas e ignominia ambiental: Pol\u00edtica atracadora de @mancera y pandilla! https://t.co/WyTRKB3HVN", 
        "time": "Wed Mar 30 14:46:41 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 407, 
        "user_friends_count": 2107, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "mancera"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }
]