[
    {
        "from_user": "EspositoFv", 
        "from_user_id_str": "3013839001", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724394062782976000", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @arr1910: \u00bfNo es el metro ahora con el hoy no circula? https://t.co/VvoAjkZCfT", 
        "time": "Mon Apr 25 00:26:17 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 80, 
        "user_friends_count": 494, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "arr1910"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "quiquevr", 
        "from_user_id_str": "63331962", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724393055663480832", 
        "in_reply_to_screen_name": "Redaccion_EV", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724381936987185152", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "@Redaccion_EV creo que hay mucho que hacer antes de un hoy no circula", 
        "time": "Mon Apr 25 00:22:17 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 33, 
        "user_friends_count": 66, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Redaccion_EV"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "profrvictorhous", 
        "from_user_id_str": "973237280", 
        "hashtags": [
            "LoMasLeido"
        ], 
        "id_str": "724391143958437888", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @ApoyoVial: #LoMasLeido Particulares consiguen suspender Hoy no circula  https://t.co/rb9UIbMseT", 
        "time": "Mon Apr 25 00:14:41 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 136, 
        "user_friends_count": 308, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ApoyoVial"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Mr_ChuKh", 
        "from_user_id_str": "707717464407183362", 
        "hashtags": [
            "QEPDAMLO"
        ], 
        "id_str": "724390025949913088", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @ISkeletika: #QEPDAMLO ojal\u00e1 y no suspendan el hoy no circula para que se quede aqu\u00ed", 
        "time": "Mon Apr 25 00:10:15 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 30, 
        "user_friends_count": 14, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "ISkeletika"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "NotiApoyoVial", 
        "from_user_id_str": "369927590", 
        "hashtags": [
            "LoMasLeido"
        ], 
        "id_str": "724389161097170944", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://api.twitter.com/1/statuses/user_timeline.rss?screen_name=NotiApoyoVial\" rel=\"nofollow\">NotiApoyoVial</a>", 
        "text": "RT @ApoyoVial: #LoMasLeido Particulares consiguen suspender Hoy no circula  https://t.co/rb9UIbMseT", 
        "time": "Mon Apr 25 00:06:49 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1458, 
        "user_friends_count": 22, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ApoyoVial"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "MaIditaSicaria", 
        "from_user_id_str": "718899401121406976", 
        "hashtags": [
            "QEPDAMLO"
        ], 
        "id_str": "724388782158401536", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @ISkeletika: #QEPDAMLO ojal\u00e1 y no suspendan el hoy no circula para que se quede aqu\u00ed", 
        "time": "Mon Apr 25 00:05:18 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 60, 
        "user_friends_count": 18, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ISkeletika"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "fransiskuK", 
        "from_user_id_str": "544832584", 
        "hashtags": [
            "LoMasLeido"
        ], 
        "id_str": "724387802826199040", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @ApoyoVial: #LoMasLeido Particulares consiguen suspender Hoy no circula  https://t.co/rb9UIbMseT", 
        "time": "Mon Apr 25 00:01:25 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 56, 
        "user_friends_count": 404, 
        "user_location": "M\u00e9xico, D.F.", 
        "user_mentions": [
            "ApoyoVial"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "FcodeLeon2", 
        "from_user_id_str": "4898421986", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724398030921695232", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @lajornadaonline: Modificaci\u00f3n del programa #HoyNoCircula https://t.co/3SJ1ppSqTc https://t.co/Taa5rbQe7K", 
        "time": "Mon Apr 25 00:42:03 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 34, 
        "user_friends_count": 76, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "lajornadaonline"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "leonardoraziel", 
        "from_user_id_str": "102591670", 
        "hashtags": [
            "LoMasLeido"
        ], 
        "id_str": "724397519120166913", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @ApoyoVial: #LoMasLeido Particulares consiguen suspender Hoy no circula  https://t.co/rb9UIbMseT", 
        "time": "Mon Apr 25 00:40:01 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1138, 
        "user_friends_count": 1040, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ApoyoVial"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "emi_riam", 
        "from_user_id_str": "1439714515", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724396762220257282", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @arr1910: \u00bfNo es el metro ahora con el hoy no circula? https://t.co/VvoAjkZCfT", 
        "time": "Mon Apr 25 00:37:01 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 40, 
        "user_friends_count": 253, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "arr1910"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "DALBA67", 
        "from_user_id_str": "1456794602", 
        "hashtags": [
            "AMLO"
        ], 
        "id_str": "724400428109045760", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @El_Universal_Mx: .@ManceraMiguelMX afirm\u00f3 que mientras #AMLO gobern\u00f3 en 2002, todos los d\u00edas fueron de precontingencia https://t.co/n8h\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 00:51:35 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 10720, 
        "user_friends_count": 11574, 
        "user_location": "M\u00c9XICO", 
        "user_mentions": [
            "El_Universal_Mx", 
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Marycar73331090", 
        "from_user_id_str": "1915431612", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724400346429186048", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @jorgesuarezv: Rumor:se dice que la repentina contingencia ambiental proviene de que se est\u00e1 importando gasolina china mucho m\u00e1s contami\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 00:51:15 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 37, 
        "user_friends_count": 42, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "jorgesuarezv"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "lindurafrancia", 
        "from_user_id_str": "1711308836", 
        "hashtags": [
            "Informaci\u00f3n\u00datilYOportuna", 
            "Naucalpan", 
            "CiudadConVida"
        ], 
        "id_str": "724402260432674816", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Oapas_ConVida: Cambios en el hoy no circula.  #Informaci\u00f3n\u00datilYOportuna #Naucalpan #CiudadConVida https://t.co/5l7h8cB6yU", 
        "time": "Mon Apr 25 00:58:52 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 330, 
        "user_friends_count": 769, 
        "user_location": "ESTADO DE MEXICO", 
        "user_mentions": [
            "Oapas_ConVida"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "jerryvla83", 
        "from_user_id_str": "2598673699", 
        "hashtags": [
            "Informaci\u00f3n\u00datilYOportuna", 
            "Naucalpan", 
            "CiudadConVida"
        ], 
        "id_str": "724402245131853824", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Oapas_ConVida: Cambios en el hoy no circula.  #Informaci\u00f3n\u00datilYOportuna #Naucalpan #CiudadConVida https://t.co/5l7h8cB6yU", 
        "time": "Mon Apr 25 00:58:48 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 386, 
        "user_friends_count": 994, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Oapas_ConVida"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "soymexiquense", 
        "from_user_id_str": "148446109", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724401707057180672", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Proponen ciudadanos un #HoyNoCircula personal, vinculado a licencia de conducir, y as\u00ed evitar se compren m\u00e1s autos par\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 00:56:40 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 5626, 
        "user_friends_count": 3105, 
        "user_location": "Estado de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "AnabelHdezMx", 
        "from_user_id_str": "2371520492", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724401637201088513", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Proponen ciudadanos un #HoyNoCircula personal, vinculado a licencia de conducir, y as\u00ed evitar se compren m\u00e1s autos par\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 00:56:23 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 5576, 
        "user_friends_count": 4502, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ClubFansProceso", 
        "from_user_id_str": "3122357954", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724401569525948416", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Proponen ciudadanos un #HoyNoCircula personal, vinculado a licencia de conducir, y as\u00ed evitar se compren m\u00e1s autos par\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 00:56:07 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 9696, 
        "user_friends_count": 6362, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Fgmmoreno", 
        "from_user_id_str": "549477963", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724402956217376768", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Proponen ciudadanos un #HoyNoCircula personal, vinculado a licencia de conducir, y as\u00ed evitar se compren m\u00e1s autos par\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 01:01:38 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 925, 
        "user_friends_count": 890, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Ingeniero_Alber", 
        "from_user_id_str": "2936246253", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724402769239502849", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Proponen ciudadanos un #HoyNoCircula personal, vinculado a licencia de conducir, y as\u00ed evitar se compren m\u00e1s autos par\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 01:00:53 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 808, 
        "user_friends_count": 863, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "AnaMariaDF1", 
        "from_user_id_str": "2688185671", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724402678705451008", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Proponen ciudadanos un #HoyNoCircula personal, vinculado a licencia de conducir, y as\u00ed evitar se compren m\u00e1s autos par\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 01:00:32 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 415, 
        "user_friends_count": 197, 
        "user_location": "M\u00e9xico, D.F.", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "raquel_branca", 
        "from_user_id_str": "3421515014", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724403945108426752", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Proponen ciudadanos un #HoyNoCircula personal, vinculado a licencia de conducir, y as\u00ed evitar se compren m\u00e1s autos par\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 01:05:33 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 17, 
        "user_friends_count": 66, 
        "user_location": "Guadalajara, Jalisco", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "neblys", 
        "from_user_id_str": "2418362144", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724403333725712385", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Proponen ciudadanos un #HoyNoCircula personal, vinculado a licencia de conducir, y as\u00ed evitar se compren m\u00e1s autos par\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 01:03:08 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1551, 
        "user_friends_count": 2362, 
        "user_location": "MEXICO", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ElSudcalif", 
        "from_user_id_str": "2484532116", 
        "hashtags": [
            "Enimpreso"
        ], 
        "id_str": "724406203384664065", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @elsolde_mexico: #Enimpreso Cuestionan estudios efectividad del Hoy No Circula https://t.co/SpnJQxEXsv https://t.co/5krIRFtUDT", 
        "time": "Mon Apr 25 01:14:32 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1732, 
        "user_friends_count": 918, 
        "user_location": "La Paz, Baja California Sur", 
        "user_mentions": [
            "elsolde_mexico"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "michigj", 
        "from_user_id_str": "172106511", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724405885263466496", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @LaSalle_MX: \u00bfC\u00f3mo llegar a La Salle #CDMX? 10 rutas para llegar a La Salle https://t.co/HIa2XMpVAP https://t.co/I7RdfUsnIn https://t.co\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 01:13:16 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 75, 
        "user_friends_count": 142, 
        "user_location": "M\u00e9xico D.F.", 
        "user_mentions": [
            "LaSalle_MX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ivantroncoso20", 
        "from_user_id_str": "2303287070", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724405322916323328", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Proponen ciudadanos un #HoyNoCircula personal, vinculado a licencia de conducir, y as\u00ed evitar se compren m\u00e1s autos par\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 01:11:02 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 16, 
        "user_friends_count": 59, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "brasilia_cp", 
        "from_user_id_str": "163186794", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724405306168512512", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Proponen ciudadanos un #HoyNoCircula personal, vinculado a licencia de conducir, y as\u00ed evitar se compren m\u00e1s autos par\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 01:10:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 770, 
        "user_friends_count": 795, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "HumbertoZamoraR", 
        "from_user_id_str": "105857751", 
        "hashtags": [
            "Enimpreso"
        ], 
        "id_str": "724406917087383552", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @elsolde_mexico: #Enimpreso Cuestionan estudios efectividad del Hoy No Circula https://t.co/SpnJQxEXsv https://t.co/5krIRFtUDT", 
        "time": "Mon Apr 25 01:17:22 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1899, 
        "user_friends_count": 2956, 
        "user_location": "La Paz, BCS", 
        "user_mentions": [
            "elsolde_mexico"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "annytalau", 
        "from_user_id_str": "134231018", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724406424671903744", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Proponen ciudadanos un #HoyNoCircula personal, vinculado a licencia de conducir, y as\u00ed evitar se compren m\u00e1s autos par\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 01:15:25 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 50, 
        "user_friends_count": 28, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "DiegoFCevallos", 
        "from_user_id_str": "1618245426", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724408977979645952", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Proponen ciudadanos un #HoyNoCircula personal, vinculado a licencia de conducir, y as\u00ed evitar se compren m\u00e1s autos par\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 01:25:33 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 5006, 
        "user_friends_count": 3340, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "HoyNoCircula_mx", 
        "from_user_id_str": "2606457408", 
        "hashtags": [
            "EdoMex"
        ], 
        "id_str": "724410498171572227", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @soymexiquense: Reportan Ciclista atropellado, colonia cuchilla del tesoro, av. texcoco, esq. Oriente 13 #EdoMex https://t.co/3lLBsjKFQQ", 
        "time": "Mon Apr 25 01:31:36 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 12909, 
        "user_friends_count": 43, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "soymexiquense"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "JosDB22", 
        "from_user_id_str": "4368218356", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724410253681389568", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Proponen ciudadanos un #HoyNoCircula personal, vinculado a licencia de conducir, y as\u00ed evitar se compren m\u00e1s autos par\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 01:30:38 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1107, 
        "user_friends_count": 586, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "SusanaOropeza", 
        "from_user_id_str": "72175965", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724409320998199298", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Proponen ciudadanos un #HoyNoCircula personal, vinculado a licencia de conducir, y as\u00ed evitar se compren m\u00e1s autos par\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 01:26:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 876, 
        "user_friends_count": 433, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "jteheran", 
        "from_user_id_str": "65455427", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCirculo"
        ], 
        "id_str": "724413951551758336", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @hojaderutamexic: Comisi\u00f3n avala solicitar a @CAMegalopolis y @GobCDMX exentar al autotransporte de carga del programa #HoyNoCirculo htt\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 01:45:19 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 730, 
        "user_friends_count": 251, 
        "user_location": "Mexico DF", 
        "user_mentions": [
            "hojaderutamexic", 
            "CAMegalopolis", 
            "GobCDMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "8eighteight8", 
        "from_user_id_str": "88086277", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724416765166383104", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @Monicucha: Buenos d\u00edas , todos los vecinos a favor de cambiar reglamento sobre mascotas #HoyNoCircula \ud83d\ude04\ud83d\ude04 https://t.co/RoIo2ALhxM", 
        "time": "Mon Apr 25 01:56:30 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 240, 
        "user_friends_count": 182, 
        "user_location": "Mexico City", 
        "user_mentions": [
            "Monicucha"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "AdrianaT9735", 
        "from_user_id_str": "1411784538", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724415341401530369", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @frangildiaz1: Un buen art\u00edculo m\u00e1s sobre la inutilidad del no circula: El Hoy No Circula no baja la contaminaci\u00f3n https://t.co/D4UfExKS\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 01:50:51 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1397, 
        "user_friends_count": 36, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "frangildiaz1"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "lupitarav", 
        "from_user_id_str": "435990079", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724415140846686208", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Proponen ciudadanos un #HoyNoCircula personal, vinculado a licencia de conducir, y as\u00ed evitar se compren m\u00e1s autos par\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 01:50:03 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 127, 
        "user_friends_count": 425, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "fmsfernanda", 
        "from_user_id_str": "1092910050", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724414912500391936", 
        "in_reply_to_screen_name": "HoyNoCircula_mx", 
        "in_reply_to_status_id_str": "723960172897439744", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "@HoyNoCircula_mx y \u00bfqu\u00e9 tal medidas realmente eficientes y a largo plazo en lugar de limitar m\u00e1s al ciudadano?", 
        "time": "Mon Apr 25 01:49:08 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 12, 
        "user_friends_count": 32, 
        "user_location": "Mexico", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "buenhardrock", 
        "from_user_id_str": "713208885436264448", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724418745590910976", 
        "in_reply_to_screen_name": "isidrocorro", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@isidrocorro hola buena noche, una pregunta Sr ma\u00f1ana se sigue aplicando el hoy no circula para transporte de carga de 6 a 10 de la ma\u00f1ana", 
        "time": "Mon Apr 25 02:04:22 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 8, 
        "user_friends_count": 24, 
        "user_location": "Azcapotzalco, Distrito Federal", 
        "user_mentions": [
            "isidrocorro"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "pepedelavega13", 
        "from_user_id_str": "183415714", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724418218127855618", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @chilangofederal: As\u00ed se ve Medell\u00edn, que inicia 27 horas sin carros ni motos. Y en M\u00e9xico se quejan amargamente del #HoyNoCircula htt\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:02:16 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 127, 
        "user_friends_count": 381, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "chilangofederal"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "pillajeC", 
        "from_user_id_str": "3005675415", 
        "hashtags": [
            "Prince", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724417687024070656", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @luma0: Se nos fue #Prince y no veo el tren del mame. \u00bfA poco ya le aplican #HoyNoCircula? https://t.co/ZaTbC4StIU", 
        "time": "Mon Apr 25 02:00:10 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1091, 
        "user_friends_count": 850, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "luma0"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "feregrhich", 
        "from_user_id_str": "3242611013", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724417517041524736", 
        "in_reply_to_screen_name": "HoyNoCircula_mx", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724379195153866752", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@HoyNoCircula_mx los tr\u00e1ileres, recolectores de basura, trasporte p\u00fablico son los que no deben circular", 
        "time": "Mon Apr 25 01:59:29 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 49, 
        "user_friends_count": 164, 
        "user_location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "nuriten54", 
        "from_user_id_str": "3240989594", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724420248380698628", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @LaRazon_mx: Caen m\u00e1s al corral\u00f3n los d\u00edas 1, 2 y s\u00e1bados del #HoyNoCircula https://t.co/P5BVgEtTMI https://t.co/HpJfal4cPn", 
        "time": "Mon Apr 25 02:10:20 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 237, 
        "user_friends_count": 2114, 
        "user_location": "Cuautitl\u00e1n Izcalli, M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "LaRazon_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "CAMegalopolis", 
        "from_user_id_str": "1702666544", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724419656203689984", 
        "in_reply_to_screen_name": "estopas82", 
        "in_reply_to_status_id_str": "715309196690853888", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "@estopas82 @SEDEMA_CDMX Las motos fueron exentadas del programa, salvo en caso de Contingencia Ambiental dejan de circular.", 
        "time": "Mon Apr 25 02:07:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 44367, 
        "user_friends_count": 221, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico ", 
        "user_mentions": [
            "estopas82", 
            "SEDEMA_CDMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "everardo1517", 
        "from_user_id_str": "232033795", 
        "hashtags": [
            "Mundo"
        ], 
        "id_str": "724421435737821185", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @pueblablog: #Mundo M\u00e1xima capacidad del transporte p\u00fablico ante nuevo \u201cHoy No circula\u201d https://t.co/MNdwjfhyyg   @RadioTexMexFM", 
        "time": "Mon Apr 25 02:15:04 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 2946, 
        "user_friends_count": 2288, 
        "user_location": " Puebla / Mexico", 
        "user_mentions": [
            "pueblablog", 
            "RadioTexMexFM"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "FxoMaravilla", 
        "from_user_id_str": "531680470", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724421258201329668", 
        "in_reply_to_screen_name": "locatel_mx", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "@locatel_mx aplica el hoy no circula para mi moto? Placa 0776PMuchas gracias.", 
        "time": "Mon Apr 25 02:14:21 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 10, 
        "user_friends_count": 72, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "locatel_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "letradoarmando1", 
        "from_user_id_str": "4251942192", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724421200542232576", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @diario24horas: Si a\u00fan no te aprendes cuando guardas el coche, este es el #HoyNoCircula que aplica ma\u00f1ana https://t.co/Iopmqwdhf1 https:\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:14:07 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 435, 
        "user_friends_count": 689, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "diario24horas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "battle_v", 
        "from_user_id_str": "533407797", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724420998406119424", 
        "in_reply_to_screen_name": "ManceraMiguelMX", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@ManceraMiguelMX @DelegacionBJ  Que parte de contingencia ambiental no entienden en el pueblo de Xoco todo el d\u00eda tronando coetes", 
        "time": "Mon Apr 25 02:13:19 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 64, 
        "user_friends_count": 968, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX", 
            "DelegacionBJ"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "aocharan", 
        "from_user_id_str": "174111046", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724420500236050432", 
        "in_reply_to_screen_name": "HoyNoCircula_mx", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724379195153866752", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", 
        "text": "@HoyNoCircula_mx @DiegoFCevallos y como lo verificar\u00e1n? Licencia en el parabrisas? Suena ut\u00f3pico. Hay otras medidas pero afectan intereses", 
        "time": "Mon Apr 25 02:11:20 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 26, 
        "user_friends_count": 113, 
        "user_location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx", 
            "DiegoFCevallos"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "JorgeGraciano8", 
        "from_user_id_str": "3303967094", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724421718555516928", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @CDMXMetro: Nadie se escapa del Hoy no circula. Ni Harry ni su escoba. https://t.co/EnkVDVH7aE", 
        "time": "Mon Apr 25 02:16:11 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 44, 
        "user_friends_count": 288, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "CDMXMetro"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "alcamilito", 
        "from_user_id_str": "508240862", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724423512283181056", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Proponen ciudadanos un #HoyNoCircula personal, vinculado a licencia de conducir, y as\u00ed evitar se compren m\u00e1s autos par\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:23:19 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 468, 
        "user_friends_count": 92, 
        "user_location": "Mexico", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "marianite2011", 
        "from_user_id_str": "255522822", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724425181981077505", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @cone_vic: @HoyNoCircula_mx que los que no circulen sean los que contaminan,como los camiones de transporte p\u00fablico y de carga.", 
        "time": "Mon Apr 25 02:29:57 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 72, 
        "user_friends_count": 338, 
        "user_location": "m\u00e9xico ", 
        "user_mentions": [
            "cone_vic", 
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "MangelGalcantar", 
        "from_user_id_str": "773198329", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724425168580276224", 
        "in_reply_to_screen_name": "GobCDMX", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724417667503788034", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@GobCDMX mancera deja de pagar publicidad en radio centro de nuestros impuestos para tapar tus estupideces del hoy no circula", 
        "time": "Mon Apr 25 02:29:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 36, 
        "user_friends_count": 157, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "GobCDMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "felix_cornejo", 
        "from_user_id_str": "2241473552", 
        "hashtags": [
            "ContingenciaAmbiental"
        ], 
        "id_str": "724425113941102592", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", 
        "text": "RT @PresidenciaMX: Evitemos una nueva #ContingenciaAmbiental poniendo en pr\u00e1ctica las siguientes acciones. https://t.co/FaT8SQwR1E https://\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:29:40 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 263, 
        "user_friends_count": 2384, 
        "user_location": "C.D NEZA, MEXICO", 
        "user_mentions": [
            "PresidenciaMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "revistatyt", 
        "from_user_id_str": "51459910", 
        "hashtags": [
            "PorSiNoLoViste", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724424715863904258", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "#PorSiNoLoViste #HoyNoCircula genera costos adicionales por 2,800 mdp diarios a peque\u00f1o comercio  https://t.co/6uazA0HQms  @CanacopeCDMX", 
        "time": "Mon Apr 25 02:28:06 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 4111, 
        "user_friends_count": 405, 
        "user_location": "Tel. 53621501", 
        "user_mentions": [
            "CanacopeCDMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "MangelGalcantar", 
        "from_user_id_str": "773198329", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724424324480831488", 
        "in_reply_to_screen_name": "ManceraMiguelMX", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724417854695596032", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@ManceraMiguelMX @MetroCDMX por que no dejas de estar gastando en comerciales de radio centro tus estupideces del hoy no circula", 
        "time": "Mon Apr 25 02:26:32 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 36, 
        "user_friends_count": 157, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX", 
            "MetroCDMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "marianite2011", 
        "from_user_id_str": "255522822", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724425333110280192", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @mardhel007: @HoyNoCircula_mx @AnabelHdezMx me temo que  no soluciona  ya que en la licencia  no aparece placa de auto as\u00ed que  no limit\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:30:33 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 72, 
        "user_friends_count": 338, 
        "user_location": "m\u00e9xico ", 
        "user_mentions": [
            "mardhel007", 
            "HoyNoCircula_mx", 
            "AnabelHdezMx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "marianite2011", 
        "from_user_id_str": "255522822", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724425253187780608", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @feregrhich: @HoyNoCircula_mx los tr\u00e1ileres, recolectores de basura, trasporte p\u00fablico son los que no deben circular", 
        "time": "Mon Apr 25 02:30:14 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 72, 
        "user_friends_count": 338, 
        "user_location": "m\u00e9xico ", 
        "user_mentions": [
            "feregrhich", 
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "teactiva", 
        "from_user_id_str": "117222728", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724427390374416385", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "los polis de @ManceraMiguelMX cerrando calles lo que provoca congestionamineto vial con todo y #HoyNoCircula https://t.co/yQ2iobbNsi", 
        "time": "Mon Apr 25 02:38:43 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 573, 
        "user_friends_count": 474, 
        "user_location": "Mexico", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "mdana3", 
        "from_user_id_str": "203607207", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724427362796892160", 
        "in_reply_to_screen_name": "ASMOL26", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724008640777089024", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "@ASMOL26 @Vecinodeteca solo est\u00e1n atentos a ver a qui\u00e9n paran y le sacan lana con el hoy no circula eso es m\u00e1s importante que vigilar", 
        "time": "Mon Apr 25 02:38:37 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 126, 
        "user_friends_count": 88, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ASMOL26", 
            "Vecinodeteca"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Martha41961538", 
        "from_user_id_str": "527732828", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724427039961288704", 
        "in_reply_to_screen_name": "SOLDELBAJIO", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724422956986806276", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@SOLDELBAJIO  habra contingengencia y hoy no circula??", 
        "time": "Mon Apr 25 02:37:20 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 9, 
        "user_friends_count": 43, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "SOLDELBAJIO"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "LeidyMouqueLeyv", 
        "from_user_id_str": "707395663047299072", 
        "hashtags": [
            "LoQueNoSeVio", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724426901062713344", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Ventaneando13: #LoQueNoSeVio. \u00a1As\u00ed fue la reacci\u00f3n de los famosos con respecto al tema del #HoyNoCircula. https://t.co/NlIAj8bmWW", 
        "time": "Mon Apr 25 02:36:47 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 596, 
        "user_friends_count": 1441, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Ventaneando13"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "statuanimae", 
        "from_user_id_str": "1875948230", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724428832606834688", 
        "in_reply_to_screen_name": "HoyNoCircula_mx", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724379195153866752", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@HoyNoCircula_mx propongo que compartan sus autos, el d\u00eda de ma\u00f1ana van cuantos llevan m\u00e1s de un pasajero, vean a su alrededor", 
        "time": "Mon Apr 25 02:44:27 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 46, 
        "user_friends_count": 240, 
        "user_location": "Pachuca, Hidalgo", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ASMOL26", 
        "from_user_id_str": "133821069", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724428660703289346", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @mdana3: @ASMOL26 @Vecinodeteca solo est\u00e1n atentos a ver a qui\u00e9n paran y le sacan lana con el hoy no circula eso es m\u00e1s importante que v\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:43:46 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 90, 
        "user_friends_count": 304, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "mdana3", 
            "ASMOL26", 
            "Vecinodeteca"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "JAIMEDCASTILLOP", 
        "from_user_id_str": "551704354", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724431182943801344", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Proponen ciudadanos un #HoyNoCircula personal, vinculado a licencia de conducir, y as\u00ed evitar se compren m\u00e1s autos par\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:53:47 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 219, 
        "user_friends_count": 351, 
        "user_location": "MEXICO", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "juanvareaaa", 
        "from_user_id_str": "1600213292", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431987222581248", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 128, 
        "user_friends_count": 13, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "jose_therul", 
        "from_user_id_str": "1595148061", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431987218370561", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 140, 
        "user_friends_count": 497, 
        "user_location": "M\u00e9xico D.F.", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Sharonbravoa", 
        "from_user_id_str": "1580270786", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431987017023488", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 728, 
        "user_friends_count": 2195, 
        "user_location": "Jalisco", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "SilviaZrate1", 
        "from_user_id_str": "2536071589", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431987004477444", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 3, 
        "user_friends_count": 34, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "andrearodriguzx", 
        "from_user_id_str": "1595127691", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431986991882240", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 375, 
        "user_friends_count": 450, 
        "user_location": "M\u00e9xico D.F.", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "MonserrathPardi", 
        "from_user_id_str": "1597796604", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431986987692032", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 148, 
        "user_friends_count": 467, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ErikSorianoq", 
        "from_user_id_str": "1597815013", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431986983493632", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 151, 
        "user_friends_count": 533, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "davidcoronazz", 
        "from_user_id_str": "1600315519", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431986979311617", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 147, 
        "user_friends_count": 391, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "enriquealonsoo", 
        "from_user_id_str": "1600205364", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431986975105024", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 136, 
        "user_friends_count": 407, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "guedaRomero", 
        "from_user_id_str": "508167510", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431986975068164", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 30, 
        "user_friends_count": 153, 
        "user_location": "Estado de M\u00e9xico ", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Mariadelcarmel", 
        "from_user_id_str": "1579750668", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431986970914817", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 400, 
        "user_friends_count": 425, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ModaTomboy", 
        "from_user_id_str": "2888244562", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431986970886144", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 34, 
        "user_friends_count": 63, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Garces_Bipo", 
        "from_user_id_str": "262066521", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431986970882048", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 2573, 
        "user_friends_count": 2158, 
        "user_location": "DF", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Isaacherrerav", 
        "from_user_id_str": "1580374388", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431986966716416", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 381, 
        "user_friends_count": 347, 
        "user_location": "Cd de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Davidmitsuonara", 
        "from_user_id_str": "1580369419", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431986966700033", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 406, 
        "user_friends_count": 413, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Omarcoronea", 
        "from_user_id_str": "1579687130", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431986966691840", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 374, 
        "user_friends_count": 385, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "lolahans1", 
        "from_user_id_str": "493626749", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431986962534401", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 31, 
        "user_friends_count": 165, 
        "user_location": "mexico D.F", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "MANUELLOPEZQ", 
        "from_user_id_str": "1598011058", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431986962534400", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 148, 
        "user_friends_count": 451, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "elguapofede", 
        "from_user_id_str": "492547332", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431986962518017", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 49, 
        "user_friends_count": 267, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "MarcoAntonioVzq", 
        "from_user_id_str": "1595261095", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431986962485249", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 146, 
        "user_friends_count": 444, 
        "user_location": "M\u00e9xico D.F.", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Cinthializbeths", 
        "from_user_id_str": "1580177510", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431986958340096", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 369, 
        "user_friends_count": 474, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "betoguzman_", 
        "from_user_id_str": "492640611", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431986958311424", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 0, 
        "user_friends_count": 1, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Maribelramirev", 
        "from_user_id_str": "1579782240", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982726279169", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 383, 
        "user_friends_count": 430, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "YAZMINCORONAW", 
        "from_user_id_str": "1597990693", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982705283072", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 157, 
        "user_friends_count": 225, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Robertorosasx", 
        "from_user_id_str": "1580358620", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982701092864", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 362, 
        "user_friends_count": 437, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "evelioarcoss", 
        "from_user_id_str": "1600278860", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982696919040", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 157, 
        "user_friends_count": 407, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "karinagisselaa", 
        "from_user_id_str": "1600255418", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982684336128", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 154, 
        "user_friends_count": 151, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Cristinabuenav", 
        "from_user_id_str": "1579666020", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982684303360", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 417, 
        "user_friends_count": 495, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "JUANJOSELOQQ", 
        "from_user_id_str": "1600470643", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982684299265", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 139, 
        "user_friends_count": 449, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Irerierendirala", 
        "from_user_id_str": "1579795404", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982671712256", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 385, 
        "user_friends_count": 416, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "yelitzaclemente", 
        "from_user_id_str": "1597910083", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982642393088", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 169, 
        "user_friends_count": 273, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "GussLarregui", 
        "from_user_id_str": "1152281767", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982633996288", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 35, 
        "user_friends_count": 59, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Miguelangeltafo", 
        "from_user_id_str": "1567645381", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982633971712", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 175, 
        "user_friends_count": 334, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Marianaguadaluu", 
        "from_user_id_str": "1600211324", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982629801984", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 147, 
        "user_friends_count": 14, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "VICTORMmanual", 
        "from_user_id_str": "1597694178", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982625615872", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 164, 
        "user_friends_count": 486, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Hectortenoriox", 
        "from_user_id_str": "1580404982", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982621396992", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 422, 
        "user_friends_count": 498, 
        "user_location": "M\u00e9xico D.F.", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ramiroramones", 
        "from_user_id_str": "493612671", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982541729792", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 22, 
        "user_friends_count": 171, 
        "user_location": "mexico D.F", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "FannyRiIVAS", 
        "from_user_id_str": "1600240146", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982537502722", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 141, 
        "user_friends_count": 3, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "juananallelymon", 
        "from_user_id_str": "1600559005", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982537502720", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 148, 
        "user_friends_count": 401, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Sandraverod", 
        "from_user_id_str": "1579664911", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982533320704", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 408, 
        "user_friends_count": 421, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Auroraivethgarc", 
        "from_user_id_str": "1572769350", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982529114114", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 258, 
        "user_friends_count": 84, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Maricelmendezz", 
        "from_user_id_str": "1600603711", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982520754177", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 136, 
        "user_friends_count": 486, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "OribeOctavioLex", 
        "from_user_id_str": "1595226188", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982520725504", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 137, 
        "user_friends_count": 442, 
        "user_location": "M\u00e9xico D.F.", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Luisalbertodima", 
        "from_user_id_str": "1579737037", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982491389952", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 381, 
        "user_friends_count": 380, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Ivonnetorreszzz", 
        "from_user_id_str": "1597567153", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982474616836", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 164, 
        "user_friends_count": 397, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "jessicabustamaq", 
        "from_user_id_str": "1600438716", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982462013440", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 149, 
        "user_friends_count": 17, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "UrielMestas", 
        "from_user_id_str": "1600592942", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982457815040", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 149, 
        "user_friends_count": 403, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "AdrianMGLZ", 
        "from_user_id_str": "747510751", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982457802752", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1476, 
        "user_friends_count": 1856, 
        "user_location": "MEXICO DF", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Alyaxkinmanzano", 
        "from_user_id_str": "1579655912", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982453624832", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 397, 
        "user_friends_count": 479, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "DeLaFBibis", 
        "from_user_id_str": "747576624", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982441029633", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1787, 
        "user_friends_count": 1659, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "valds1_valds", 
        "from_user_id_str": "2536267794", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982441029632", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1, 
        "user_friends_count": 24, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "AngxeLicagutie", 
        "from_user_id_str": "1580362711", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982420094976", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 368, 
        "user_friends_count": 359, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Montero83G", 
        "from_user_id_str": "747956467", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982411677696", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1684, 
        "user_friends_count": 1612, 
        "user_location": "MEXICO DF", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "tommymartell", 
        "from_user_id_str": "492679193", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982407471105", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1, 
        "user_friends_count": 1, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Francisoarnulfo", 
        "from_user_id_str": "1579790582", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982403293184", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 389, 
        "user_friends_count": 427, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Concepcixd", 
        "from_user_id_str": "1579650054", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982344572928", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 367, 
        "user_friends_count": 462, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "marianarojaa", 
        "from_user_id_str": "1602632599", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982344560641", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 141, 
        "user_friends_count": 15, 
        "user_location": "M\u00e9xico D.F.", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "claudiagarduxf", 
        "from_user_id_str": "1600568768", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982340382720", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 145, 
        "user_friends_count": 376, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "oficial_reik", 
        "from_user_id_str": "705717582", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982340362240", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 2509, 
        "user_friends_count": 1606, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Raxfalhozaelbal", 
        "from_user_id_str": "1580147114", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982336217088", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 370, 
        "user_friends_count": 376, 
        "user_location": "Cd. de Mexico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "GonzoHans", 
        "from_user_id_str": "508159399", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982336176133", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 28, 
        "user_friends_count": 123, 
        "user_location": "Estado de M\u00e9xico ", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "adrianaalvaree", 
        "from_user_id_str": "1602842930", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431982336172032", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 155, 
        "user_friends_count": 331, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Juanpablopadilc", 
        "from_user_id_str": "1580366006", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431981258235904", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 379, 
        "user_friends_count": 485, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "JAIMEENRIQUEFER", 
        "from_user_id_str": "1600416846", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431981237264384", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 152, 
        "user_friends_count": 477, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ELIZABETHHERAZZ", 
        "from_user_id_str": "1600197115", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431981224689664", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 147, 
        "user_friends_count": 14, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "AdalPorrus", 
        "from_user_id_str": "508169850", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431981220495360", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 42, 
        "user_friends_count": 542, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "sandybell_va", 
        "from_user_id_str": "493548538", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431980025155584", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:57 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 96, 
        "user_friends_count": 801, 
        "user_location": "Puebla", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Mariadelcarma", 
        "from_user_id_str": "1579767272", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431979995779072", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:57 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 377, 
        "user_friends_count": 450, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Pide_YOO", 
        "from_user_id_str": "523481358", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431979991592960", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:57 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 7311, 
        "user_friends_count": 6917, 
        "user_location": "Mexico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Efraxednvene", 
        "from_user_id_str": "1572217794", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431979974791169", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:57 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 190, 
        "user_friends_count": 435, 
        "user_location": "M\u00e9xico DF", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "VeronaMolina1", 
        "from_user_id_str": "508115250", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431979974782976", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:57 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 52, 
        "user_friends_count": 461, 
        "user_location": "Puebla", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Luzmariachavec", 
        "from_user_id_str": "1580302896", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431979953844224", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:57 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 401, 
        "user_friends_count": 441, 
        "user_location": "Cd de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "carlosaldahirr", 
        "from_user_id_str": "1600158842", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431979945451520", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:57 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 158, 
        "user_friends_count": 494, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "mariacristinazz", 
        "from_user_id_str": "1597874852", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431979945422849", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:57 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 147, 
        "user_friends_count": 541, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Carlosguillermh", 
        "from_user_id_str": "1566481106", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431979823820800", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:57 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 159, 
        "user_friends_count": 488, 
        "user_location": "M\u00e9xico D.F.", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "elsalomon_h", 
        "from_user_id_str": "493329931", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431979802828801", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:57 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 399, 
        "user_friends_count": 1455, 
        "user_location": "M\u00c9XICO", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ROXANAGONZALEZZ", 
        "from_user_id_str": "1597857708", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431979756679168", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:57 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 155, 
        "user_friends_count": 536, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "cesargustavott", 
        "from_user_id_str": "1600196924", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431979731513345", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:57 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 151, 
        "user_friends_count": 479, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "RosalbaZitaLeal", 
        "from_user_id_str": "1600474063", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431979706355713", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:57 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 151, 
        "user_friends_count": 175, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Maradelosxc1nge", 
        "from_user_id_str": "1595117149", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431979693797376", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:57 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 168, 
        "user_friends_count": 406, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Robertosantilea", 
        "from_user_id_str": "1580132353", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431979685416961", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:57 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 409, 
        "user_friends_count": 454, 
        "user_location": "Cd. de Mexico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "alexishernandzz", 
        "from_user_id_str": "1600153352", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431979685388288", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:57 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 154, 
        "user_friends_count": 15, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "fer_pineiro28", 
        "from_user_id_str": "240709743", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431979676983297", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:57 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 53, 
        "user_friends_count": 38, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "jonathagomezq", 
        "from_user_id_str": "1597750848", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431979664433152", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:57 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 148, 
        "user_friends_count": 471, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Alejandromedea", 
        "from_user_id_str": "1579778815", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431978825551873", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:57 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 405, 
        "user_friends_count": 498, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Monicafabiolaes", 
        "from_user_id_str": "1579803811", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431978812993536", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:57 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 394, 
        "user_friends_count": 504, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ALEJANDRADELGQ", 
        "from_user_id_str": "1600112850", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431974878732288", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:56 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 146, 
        "user_friends_count": 15, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "jairo_zarate", 
        "from_user_id_str": "508123450", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431974878703616", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:56 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 60, 
        "user_friends_count": 90, 
        "user_location": "PUEBLA", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Jorgemauricion", 
        "from_user_id_str": "1580254392", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431974861930496", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:56 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 397, 
        "user_friends_count": 189, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "juancarlosmeee", 
        "from_user_id_str": "1600192176", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431974845181953", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:56 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 145, 
        "user_friends_count": 446, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Guillermoretav", 
        "from_user_id_str": "1580289488", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431969036070912", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 378, 
        "user_friends_count": 394, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Luisgodxednez", 
        "from_user_id_str": "1579634468", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431969031872512", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 383, 
        "user_friends_count": 393, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Deisireesmadrig", 
        "from_user_id_str": "1566516127", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431969027641349", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 163, 
        "user_friends_count": 472, 
        "user_location": "M\u00e9xico D.F.", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Magdalenasanq", 
        "from_user_id_str": "1597996603", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431968985710592", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 155, 
        "user_friends_count": 583, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Luisjavierjua", 
        "from_user_id_str": "1590235711", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431968973164545", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 187, 
        "user_friends_count": 475, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Tweet_CdGlobal", 
        "from_user_id_str": "709860593717489665", 
        "hashtags": [
            "CDMX", 
            "contingenciaambiental", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724434179908194305", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "#CDMX #contingenciaambiental #HoyNoCircula @ManceraMiguelMXNo tienen voluntad, el @GobCDMX simplemente no quiere... https://t.co/Igy7M3NeDa", 
        "time": "Mon Apr 25 03:05:42 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 34, 
        "user_friends_count": 215, 
        "user_location": "CDMX", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX", 
            "GobCDMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "logan31aaron", 
        "from_user_id_str": "427729010", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724434160027209728", 
        "in_reply_to_screen_name": "HoyNoCircula_mx", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724433211938476032", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@HoyNoCircula_mx y si mi veh\u00edculo e taxi c\u00edrculo hasta las 10? O hasta que hora...gracias...", 
        "time": "Mon Apr 25 03:05:37 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 38, 
        "user_friends_count": 235, 
        "user_location": " d.f.", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "alear6263", 
        "from_user_id_str": "1093642639", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724433855575265281", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @OVIALCDMX: Ma\u00f1ana Lunes el #HoyNoCircula Temporal aplica para el color amarillo, terminaci\u00f3n 5 y 6 Holograma 00, 0, 1 y 2. https://t.co\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 03:04:25 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 214, 
        "user_friends_count": 312, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "OVIALCDMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "hugonolasco07", 
        "from_user_id_str": "1392738452", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724433748381437952", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Ma\u00f1ana Lunes, programa #HoyNoCircula Temporal. De 05:00Hrs a 22:00Hrs. Detalles en https://t.co/fuUcSWSG9p https://t.c\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 03:03:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 43, 
        "user_friends_count": 289, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ASTROPEQUE", 
        "from_user_id_str": "429768538", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724433298345201664", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @OVIALCDMX: Ma\u00f1ana Lunes el #HoyNoCircula Temporal aplica para el color amarillo, terminaci\u00f3n 5 y 6 Holograma 00, 0, 1 y 2. https://t.co\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 03:02:12 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 749, 
        "user_friends_count": 307, 
        "user_location": "M\u00e9xico, DF", 
        "user_mentions": [
            "OVIALCDMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Comprandoauto", 
        "from_user_id_str": "724432490643918849", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724433252551794692", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @OVIALCDMX: Ma\u00f1ana Lunes el #HoyNoCircula Temporal aplica para el color amarillo, terminaci\u00f3n 5 y 6 Holograma 00, 0, 1 y 2. https://t.co\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 03:02:01 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 0, 
        "user_friends_count": 43, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "OVIALCDMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "marilumon07", 
        "from_user_id_str": "2352191880", 
        "hashtags": [
            "LoMasLeido"
        ], 
        "id_str": "724432972300996608", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @ApoyoVial: #LoMasLeido Particulares consiguen suspender Hoy no circula  https://t.co/rb9UIbMseT", 
        "time": "Mon Apr 25 03:00:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 45, 
        "user_friends_count": 304, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ApoyoVial"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Nohemxedjazmxed", 
        "from_user_id_str": "1580277122", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431968968941568", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 416, 
        "user_friends_count": 430, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Guierinimariaca", 
        "from_user_id_str": "1580379578", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431968943804416", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 403, 
        "user_friends_count": 426, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Guadalupemonsea", 
        "from_user_id_str": "1580134946", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431968918622208", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 384, 
        "user_friends_count": 388, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Arianaguadalu", 
        "from_user_id_str": "1579687495", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431968910241792", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 393, 
        "user_friends_count": 392, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "chong_lulu", 
        "from_user_id_str": "508147822", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431968893440001", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 18, 
        "user_friends_count": 114, 
        "user_location": "Estado de M\u00e9xico ", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "NORMAANGELICAN", 
        "from_user_id_str": "1598045497", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431967958102018", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 161, 
        "user_friends_count": 561, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "fersmith78", 
        "from_user_id_str": "745946299", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431967941365766", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1749, 
        "user_friends_count": 1663, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "neyrita_qui", 
        "from_user_id_str": "493504848", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431967798718464", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 111, 
        "user_friends_count": 725, 
        "user_location": "Puebla", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Alejandragardux", 
        "from_user_id_str": "1567628016", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431967786176512", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 207, 
        "user_friends_count": 417, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Josealbertoviz", 
        "from_user_id_str": "1579804566", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431967777742849", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 393, 
        "user_friends_count": 449, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "minetpaolamarti", 
        "from_user_id_str": "1600474856", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431967702278144", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 157, 
        "user_friends_count": 402, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Robertocarh", 
        "from_user_id_str": "1579704920", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431967672885248", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 362, 
        "user_friends_count": 477, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "joserodrigueee", 
        "from_user_id_str": "1602550710", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431967647727616", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 137, 
        "user_friends_count": 15, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "abrahamernestoo", 
        "from_user_id_str": "1600214544", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431967584837633", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 272, 
        "user_friends_count": 19, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "pulido328", 
        "from_user_id_str": "2536434972", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431967559643136", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1, 
        "user_friends_count": 24, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Erikamiriamcarr", 
        "from_user_id_str": "1580185381", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431966611742720", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 418, 
        "user_friends_count": 435, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "mariagudalupes", 
        "from_user_id_str": "1600434654", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431966594985984", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 142, 
        "user_friends_count": 477, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "cont79", 
        "from_user_id_str": "2536361335", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431966590758912", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1, 
        "user_friends_count": 21, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Beatrizbotelloa", 
        "from_user_id_str": "1572748878", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431966586572800", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 302, 
        "user_friends_count": 492, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "bibianaalbinn", 
        "from_user_id_str": "1602621835", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431966511058944", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 136, 
        "user_friends_count": 11, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Marialuisaanda", 
        "from_user_id_str": "1580326286", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431966481731585", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 379, 
        "user_friends_count": 430, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Danielalejane", 
        "from_user_id_str": "1572257982", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431966481731584", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 198, 
        "user_friends_count": 442, 
        "user_location": "Distrito Federal", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "analauragomezzz", 
        "from_user_id_str": "1595092032", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431966477541376", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 403, 
        "user_friends_count": 410, 
        "user_location": "M\u00e9xico D.F.", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "LeslySarahidBar", 
        "from_user_id_str": "1600443410", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431966473326592", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 146, 
        "user_friends_count": 17, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ELIASARAIGONZAL", 
        "from_user_id_str": "1597983541", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431966473310208", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 144, 
        "user_friends_count": 580, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "angelericjimmm", 
        "from_user_id_str": "1600177086", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431966469128192", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 161, 
        "user_friends_count": 403, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "SANDRAALEJANDR", 
        "from_user_id_str": "1600372268", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431966469124096", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 143, 
        "user_friends_count": 183, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "dana79123", 
        "from_user_id_str": "506483324", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431966469120000", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1817, 
        "user_friends_count": 1894, 
        "user_location": "mexico, df", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Monicapatricic", 
        "from_user_id_str": "1580108276", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431966460731392", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 406, 
        "user_friends_count": 447, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Morales90Sofy", 
        "from_user_id_str": "2536277640", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431966460727297", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 4, 
        "user_friends_count": 17, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "siena_moreno", 
        "from_user_id_str": "508110994", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431966452342784", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 41, 
        "user_friends_count": 390, 
        "user_location": "Puebla", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "CarloDvalos", 
        "from_user_id_str": "2536430288", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431966448152576", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 3, 
        "user_friends_count": 28, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "davidgonzalll", 
        "from_user_id_str": "1600177478", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431966443991041", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 158, 
        "user_friends_count": 380, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Lauraceciliaast", 
        "from_user_id_str": "1580397896", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431966423019520", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 374, 
        "user_friends_count": 485, 
        "user_location": "M\u00e9xico DF", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "GERARDOESPINOZZ", 
        "from_user_id_str": "1600517814", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431965349277697", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 148, 
        "user_friends_count": 40, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "DIANAANGELICADO", 
        "from_user_id_str": "1597810651", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431965332492288", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 147, 
        "user_friends_count": 534, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ambrosio_amparo", 
        "from_user_id_str": "508181616", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431965298954244", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 40, 
        "user_friends_count": 696, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "AddyRobledo", 
        "from_user_id_str": "2536297868", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431965294718976", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1, 
        "user_friends_count": 18, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Jesicaaketzalih", 
        "from_user_id_str": "1580328283", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431960790028289", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:53 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 389, 
        "user_friends_count": 420, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "apolonio_ben", 
        "from_user_id_str": "508127046", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431960764878848", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:53 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1232, 
        "user_friends_count": 1800, 
        "user_location": "Metepec", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Guillermogarciv", 
        "from_user_id_str": "1580321743", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431960710373376", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:53 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 396, 
        "user_friends_count": 478, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "jean_paulito", 
        "from_user_id_str": "508155165", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431960676831234", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:53 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 29, 
        "user_friends_count": 120, 
        "user_location": "Estado de M\u00e9xico ", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "LegalmenteLok", 
        "from_user_id_str": "747978638", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724431960597090305", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MONIKADF28: La soluci\u00f3n a la contaminaci\u00f3n en la #CDMX no es el hoy no circula, es ir desapareciendo personas de 43 en 43 para que seam\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 02:56:53 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1896, 
        "user_friends_count": 1935, 
        "user_location": "MEXICO DF", 
        "user_mentions": [
            "MONIKADF28"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "juanaperezeras", 
        "from_user_id_str": "4053950774", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724434939995807748", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @OVIALCDMX: Ma\u00f1ana Lunes el #HoyNoCircula Temporal aplica para el color amarillo, terminaci\u00f3n 5 y 6 Holograma 00, 0, 1 y 2. https://t.co\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 03:08:43 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 9, 
        "user_friends_count": 144, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "OVIALCDMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "YolandaMiramon2", 
        "from_user_id_str": "598884891", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724434918407720960", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @OVIALCDMX: Ma\u00f1ana Lunes el #HoyNoCircula Temporal aplica para el color amarillo, terminaci\u00f3n 5 y 6 Holograma 00, 0, 1 y 2. https://t.co\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 03:08:38 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 52, 
        "user_friends_count": 58, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "OVIALCDMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "LEOTAXIIZCALLI1", 
        "from_user_id_str": "4842472922", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724435907869171712", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Ma\u00f1ana Lunes, programa #HoyNoCircula Temporal. De 05:00Hrs a 22:00Hrs. Detalles en https://t.co/fuUcSWSG9p https://t.c\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 03:12:34 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 17, 
        "user_friends_count": 14, 
        "user_location": "CUAUTITLAN IZCALLI MEXICO", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Zulma_Zumaya", 
        "from_user_id_str": "18035021", 
        "hashtags": [
            "ContingenciaAmbiental", 
            "LoValioso"
        ], 
        "id_str": "724438124403675136", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @lovaliosoes: \u00bfCu\u00e1l ser\u00eda tu propuesta? #ContingenciaAmbiental #LoValioso Vis\u00edtanos en: https://t.co/3F0LozdDmR https://t.co/xIl8sBT3AG", 
        "time": "Mon Apr 25 03:21:22 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 373, 
        "user_friends_count": 683, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "lovaliosoes"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "JaroiV", 
        "from_user_id_str": "928671943", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724437493001515008", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Ma\u00f1ana Lunes, programa #HoyNoCircula Temporal. De 05:00Hrs a 22:00Hrs. Detalles en https://t.co/fuUcSWSG9p https://t.c\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 03:18:52 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1179, 
        "user_friends_count": 2189, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "beltranmg", 
        "from_user_id_str": "298572858", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724436684541063169", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Notimex: #HoyNoCircula limpia el camino a los autos el\u00e9ctricos. &gt;&gt; https://t.co/0xLYNDFaw1 https://t.co/4CXqj9DWS9", 
        "time": "Mon Apr 25 03:15:39 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 61, 
        "user_friends_count": 196, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Notimex"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Margaro10", 
        "from_user_id_str": "70297349", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724440058963464192", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @OVIALCDMX: Ma\u00f1ana Lunes el #HoyNoCircula Temporal aplica para el color amarillo, terminaci\u00f3n 5 y 6 Holograma 00, 0, 1 y 2. https://t.co\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 03:29:04 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 219, 
        "user_friends_count": 137, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "OVIALCDMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Cris_Echenique", 
        "from_user_id_str": "4568538373", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724439893233926144", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Proponen ciudadanos un #HoyNoCircula personal, vinculado a licencia de conducir, y as\u00ed evitar se compren m\u00e1s autos par\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 03:28:24 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1310, 
        "user_friends_count": 1981, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "CNSF_gob_mx", 
        "from_user_id_str": "410089747", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724439848157765633", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Ma\u00f1ana Lunes, programa #HoyNoCircula Temporal. De 05:00Hrs a 22:00Hrs. Detalles en https://t.co/fuUcSWSG9p https://t.c\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 03:28:13 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 5451, 
        "user_friends_count": 303, 
        "user_location": "M\u00e9xico, D.F.", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "AlbertProject36", 
        "from_user_id_str": "709598760725139456", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724439696131002369", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Proponen ciudadanos un #HoyNoCircula personal, vinculado a licencia de conducir, y as\u00ed evitar se compren m\u00e1s autos par\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 03:27:37 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 24, 
        "user_friends_count": 80, 
        "user_location": "Durango, M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "carretoso", 
        "from_user_id_str": "70673673", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724442078160150528", 
        "in_reply_to_screen_name": "Chivita_Siab", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724441828791975936", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@Chivita_Siab @LOMMX @MonicaGlezMoron @clausgr @LilianaconL @ari_hg @Chanekytha @AmyAndere @Naa_Yd Vestidos de contingencia ambiental \ud83d\ude14", 
        "time": "Mon Apr 25 03:37:05 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 2413, 
        "user_friends_count": 1364, 
        "user_location": "Mexico City", 
        "user_mentions": [
            "Chivita_Siab", 
            "LOMMX", 
            "MonicaGlezMoron", 
            "clausgr", 
            "LilianaconL", 
            "ari_hg", 
            "Chanekytha", 
            "AmyAndere", 
            "Naa_Yd"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "LicLinaReyes", 
        "from_user_id_str": "2278485025", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724441044025135105", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", 
        "text": "RT @Notimex: #HoyNoCircula limpia el camino a los autos el\u00e9ctricos. &gt;&gt; https://t.co/0xLYNDFaw1 https://t.co/4CXqj9DWS9", 
        "time": "Mon Apr 25 03:32:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 514, 
        "user_friends_count": 254, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Notimex"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "IrvingPineda", 
        "from_user_id_str": "39107287", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724440744904155138", 
        "in_reply_to_screen_name": "HoyNoCircula_mx", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724379195153866752", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@HoyNoCircula_mx @Cris_Echenique Qui\u00e9nes proponen eso, con quien puedo platicar ?", 
        "time": "Mon Apr 25 03:31:47 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 5548, 
        "user_friends_count": 1490, 
        "user_location": "DF", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx", 
            "Cris_Echenique"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "CHERLONHOMS", 
        "from_user_id_str": "131300080", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724440322403524608", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @OVIALCDMX: Ma\u00f1ana Lunes el #HoyNoCircula Temporal aplica para el color amarillo, terminaci\u00f3n 5 y 6 Holograma 00, 0, 1 y 2. https://t.co\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 03:30:06 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 17, 
        "user_friends_count": 82, 
        "user_location": "mexico", 
        "user_mentions": [
            "OVIALCDMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "luis303156b", 
        "from_user_id_str": "4841938154", 
        "hashtags": [
            "METR\u00d3POLI"
        ], 
        "id_str": "724442360147415040", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @lasillarota: #METR\u00d3POLI Mancera anuncia que Hoy No Circula tendr\u00e1 nuevas reglas en junio https://t.co/BqEW2mT3Oi https://t.co/IK7yA9oZvz", 
        "time": "Mon Apr 25 03:38:12 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 67, 
        "user_friends_count": 174, 
        "user_location": "CDMX, Venustiano Carranza", 
        "user_mentions": [
            "lasillarota"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "rfagoagaf", 
        "from_user_id_str": "52898039", 
        "hashtags": [
            "METR\u00d3POLI"
        ], 
        "id_str": "724442280241688579", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", 
        "text": "RT @lasillarota: #METR\u00d3POLI Mancera anuncia que Hoy No Circula tendr\u00e1 nuevas reglas en junio https://t.co/BqEW2mT3Oi https://t.co/IK7yA9oZvz", 
        "time": "Mon Apr 25 03:37:53 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 62, 
        "user_friends_count": 121, 
        "user_location": "Mexico, DF", 
        "user_mentions": [
            "lasillarota"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "kenyatreme", 
        "from_user_id_str": "956064438", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724445526809145344", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @OVIALCDMX: Ma\u00f1ana Lunes el #HoyNoCircula Temporal aplica para el color amarillo, terminaci\u00f3n 5 y 6 Holograma 00, 0, 1 y 2. https://t.co\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 03:50:47 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 5, 
        "user_friends_count": 35, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "OVIALCDMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "RicardoZimmerer", 
        "from_user_id_str": "855105188", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724444585275985920", 
        "in_reply_to_screen_name": "HoyNoCircula_mx", 
        "in_reply_to_status_id_str": "723563482537299968", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@HoyNoCircula_mx @ManceraMiguelMX mas bien para comprar chatarras, porque 00 para que?", 
        "time": "Mon Apr 25 03:47:03 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 11, 
        "user_friends_count": 89, 
        "user_location": "DF", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx", 
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Alerta_Ecatepec", 
        "from_user_id_str": "1445148350", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula", 
            "Ecatepec"
        ], 
        "id_str": "724446314583478273", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "Oye @Omar_Ortega_A \u00bfno te parece una gandayez? Ciudadanos respetando #HoyNoCircula y en #Ecatepec con placa del PRD https://t.co/h7ihh5pRsj", 
        "time": "Mon Apr 25 03:53:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 18330, 
        "user_friends_count": 890, 
        "user_location": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "Omar_Ortega_A"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Alerta_Ecatepec", 
        "from_user_id_str": "1445148350", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724449206472056834", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "Oye @joseluisgcureno \u00bfqu\u00e9 opinas de este? Ciudadanos cumpliendo #HoyNoCircula y aqu\u00ed una placa con logo los salva https://t.co/hTNLmgO2C7", 
        "time": "Mon Apr 25 04:05:25 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 18329, 
        "user_friends_count": 890, 
        "user_location": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "joseluisgcureno"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Doggypleasures", 
        "from_user_id_str": "87517264", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724448982475272194", 
        "in_reply_to_screen_name": "retioDF", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724446852003696640", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for BlackBerry</a>", 
        "text": "@retioDF @ERIKCAMACHOTV para @ManceraMigueMX le es m\u00e1s f\u00e1cil imponer el #HoyNoCircula, en lugar de corregir tantos detalles", 
        "time": "Mon Apr 25 04:04:31 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1172, 
        "user_friends_count": 1404, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "retioDF", 
            "ERIKCAMACHOTV", 
            "ManceraMigueMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "yoshio83", 
        "from_user_id_str": "237052010", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula", 
            "HoyNoCircula", 
            "TotalPlayApesta", 
            "5Horas", 
            "Portales"
        ], 
        "id_str": "724448752660938752", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Teresinha42: No s\u00e9 si es peor el #HoyNoCircula o el #HoyNoCircula sin TV sin Tel\u00e9fono y sin internet #TotalPlayApesta #5Horas en #Porta\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 04:03:36 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 44, 
        "user_friends_count": 13, 
        "user_location": "mexico, df", 
        "user_mentions": [
            "Teresinha42"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "pulidopame", 
        "from_user_id_str": "97384752", 
        "hashtags": [
            "METR\u00d3POLI"
        ], 
        "id_str": "724448571521531906", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @lasillarota: #METR\u00d3POLI Mancera anuncia que Hoy No Circula tendr\u00e1 nuevas reglas en junio https://t.co/BqEW2mT3Oi https://t.co/IK7yA9oZvz", 
        "time": "Mon Apr 25 04:02:53 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 260, 
        "user_friends_count": 1648, 
        "user_location": "Mexico; DF", 
        "user_mentions": [
            "lasillarota"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "guzro13", 
        "from_user_id_str": "3287852328", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724447966539337728", 
        "in_reply_to_screen_name": "Notimex", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724442841850601475", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@Notimex @AutoChilango pues cual si con el #HoyNoCircula  ya ni se puede", 
        "time": "Mon Apr 25 04:00:29 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 31, 
        "user_friends_count": 334, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Notimex", 
            "AutoChilango"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "LocrtaTapia", 
        "from_user_id_str": "401068448", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724451123348656128", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Esdenoche: Dice @monlaferte que le gusta el #HoyNoCircula. Qu\u00e9 opinan???", 
        "time": "Mon Apr 25 04:13:02 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 2634, 
        "user_friends_count": 2657, 
        "user_location": "Tijuana", 
        "user_mentions": [
            "Esdenoche", 
            "monlaferte"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Yankara", 
        "from_user_id_str": "768828", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724451082714243072", 
        "in_reply_to_screen_name": "CAMegalopolis", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724266117645107200", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "@CAMegalopolis una pregunta el horario del hoy no circula es de 6:00-22:00 o de 5:00-22:00 ?? Gracias", 
        "time": "Mon Apr 25 04:12:52 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 730, 
        "user_friends_count": 508, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "CAMegalopolis"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Esdenoche", 
        "from_user_id_str": "121887135", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724450803407147008", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "Dice @monlaferte que le gusta el #HoyNoCircula. Qu\u00e9 opinan???", 
        "time": "Mon Apr 25 04:11:45 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 87034, 
        "user_friends_count": 534, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "monlaferte"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "MBASSREJON", 
        "from_user_id_str": "256294287", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724450426842583043", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", 
        "text": "RT @martibatres: La ca\u00edda en la popularidad de Mancera no es s\u00f3lo por el Hoy No Circula. Tambi\u00e9n es por las fotomultas y la claudicaci\u00f3n en\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 04:10:16 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 837, 
        "user_friends_count": 703, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "martibatres"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "marielaramirezu", 
        "from_user_id_str": "200008736", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724451925777735680", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @jaicardenas_g: No conocemos los estudios que han definido el Hoy no circula. @ManceraMiguelMX los debiera hacer p\u00fablicos. Debemos sab\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 04:16:13 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 4242, 
        "user_friends_count": 3967, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "jaicardenas_g", 
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "entrelazandotal", 
        "from_user_id_str": "1124035704", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724452305987231749", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Alerta_Ecatepec: Oye @joseluisgcureno \u00bfqu\u00e9 opinas de este? Ciudadanos cumpliendo #HoyNoCircula y aqu\u00ed una placa con logo los salva http\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 04:17:44 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 72, 
        "user_friends_count": 456, 
        "user_location": "Mexico", 
        "user_mentions": [
            "Alerta_Ecatepec", 
            "joseluisgcureno"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "BlogCiudadanoMX", 
        "from_user_id_str": "993503796", 
        "hashtags": [
            "VidaS\u00ed", 
            "CDMX", 
            "AbortoEsViolencia", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724443207744921600", 
        "in_reply_to_screen_name": "CausasMx", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@CausasMx #VidaS\u00ed En 2018 abortaremos la criminal ley de aborto en la #CDMX #AbortoEsViolencia #HoyNoCircula https://t.co/atDetJKA6z", 
        "time": "Mon Apr 25 03:41:34 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1973, 
        "user_friends_count": 2463, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "CausasMx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "BlogCiudadanoMX", 
        "from_user_id_str": "993503796", 
        "hashtags": [
            "M\u00e9xico", 
            "CDMX", 
            "HoyNoCircula", 
            "aborto", 
            "AbortoEsViolencia"
        ], 
        "id_str": "724443113628934145", 
        "in_reply_to_screen_name": "CausasMx", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@CausasMx #M\u00e9xico En la #CDMX se penaliza con el #HoyNoCircula y est\u00e1 despenalizado el crimen de #aborto \u00a1Qu\u00e9 absurdo! #AbortoEsViolencia", 
        "time": "Mon Apr 25 03:41:12 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1973, 
        "user_friends_count": 2463, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "CausasMx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "BlogCiudadanoMX", 
        "from_user_id_str": "993503796", 
        "hashtags": [
            "VidaS\u00ed", 
            "CDMX", 
            "AbortoEsViolencia", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724434921394081792", 
        "in_reply_to_screen_name": "javierpoza", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@javierpoza #VidaS\u00ed En 2018 abortaremos la criminal ley de aborto en la #CDMX #AbortoEsViolencia #HoyNoCircula https://t.co/BwoijN4Mg6", 
        "time": "Mon Apr 25 03:08:39 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1973, 
        "user_friends_count": 2463, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "javierpoza"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "BlogCiudadanoMX", 
        "from_user_id_str": "993503796", 
        "hashtags": [
            "M\u00e9xico", 
            "CDMX", 
            "HoyNoCircula", 
            "aborto", 
            "AbortoEsViolencia"
        ], 
        "id_str": "724434832047001600", 
        "in_reply_to_screen_name": "javierpoza", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@javierpoza #M\u00e9xico En la #CDMX se penaliza con el #HoyNoCircula y est\u00e1 despenalizado el crimen de #aborto \u00a1Qu\u00e9 absurdo! #AbortoEsViolencia", 
        "time": "Mon Apr 25 03:08:17 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1973, 
        "user_friends_count": 2463, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "javierpoza"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "vladimir_kosma", 
        "from_user_id_str": "178412443", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula", 
            "rentaunauto", 
            "pedos"
        ], 
        "id_str": "724454406054277120", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @transporte13: #HoyNoCircula si no tienes carro #rentaunauto  con nosotros 41683453 aceptamos tarjetas y efectivo sin #pedos https://t.c\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 04:26:04 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 888, 
        "user_friends_count": 2278, 
        "user_location": "Tijuana, Baja California", 
        "user_mentions": [
            "transporte13"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "scervantesv", 
        "from_user_id_str": "96060833", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724453996212035584", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @frangildiaz1: Un buen art\u00edculo m\u00e1s sobre la inutilidad del no circula: El Hoy No Circula no baja la contaminaci\u00f3n https://t.co/D4UfExKS\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 04:24:27 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 44, 
        "user_friends_count": 62, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "frangildiaz1"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "IsabelM09844141", 
        "from_user_id_str": "2886948704", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724454647566495744", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @PANDF: El programa #HoyNoCircula no debe significar p\u00e9rdida en el ingreso familiar: https://t.co/amN4s1ZYJ5", 
        "time": "Mon Apr 25 04:27:02 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 83, 
        "user_friends_count": 281, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "PANDF"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "jerrycardenasr", 
        "from_user_id_str": "1002830144", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724456601701117952", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @SoyFilo_: Oye animal @ManceraMiguelMX primero regula estas unidades y a los verificentros que hacen el brinco  #HoyNoCircula https://\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 04:34:48 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 38, 
        "user_friends_count": 123, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "SoyFilo_", 
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "kaffuia", 
        "from_user_id_str": "128676684", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724456523015983105", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @jpineda70: @lorenzocordovav Ustedes (INE), si que no tienen madre. Ahora solicitando la exenci\u00f3n del Hoy No Circula a sus veh\u00edculos. \u00a1R\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 04:34:29 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 126, 
        "user_friends_count": 180, 
        "user_location": "Mexico", 
        "user_mentions": [
            "jpineda70", 
            "lorenzocordovav"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "QuintoValerio", 
        "from_user_id_str": "482605432", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula", 
            "Ecatepec"
        ], 
        "id_str": "724458507412492288", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @Alerta_Ecatepec: Oye @Omar_Ortega_A \u00bfno te parece una gandayez? Ciudadanos respetando #HoyNoCircula y en #Ecatepec con placa del PRD ht\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 04:42:22 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 268, 
        "user_friends_count": 273, 
        "user_location": "Mex D.F", 
        "user_mentions": [
            "Alerta_Ecatepec", 
            "Omar_Ortega_A"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "isabel22federal", 
        "from_user_id_str": "3122351617", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724458836317229056", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Proponen ciudadanos un #HoyNoCircula personal, vinculado a licencia de conducir, y as\u00ed evitar se compren m\u00e1s autos par\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 04:43:41 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 29, 
        "user_friends_count": 156, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "hatravieso", 
        "from_user_id_str": "133467572", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724459555447443456", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Alerta_Ecatepec: Oye @joseluisgcureno \u00bfqu\u00e9 opinas de este? Ciudadanos cumpliendo #HoyNoCircula y aqu\u00ed una placa con logo los salva http\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 04:46:32 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 534, 
        "user_friends_count": 418, 
        "user_location": "mexico ", 
        "user_mentions": [
            "Alerta_Ecatepec", 
            "joseluisgcureno"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "armandoproyecto", 
        "from_user_id_str": "31184978", 
        "hashtags": [
            "METR\u00d3POLI"
        ], 
        "id_str": "724460978801238017", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @lasillarota: #METR\u00d3POLI Mancera anuncia que Hoy No Circula tendr\u00e1 nuevas reglas en junio https://t.co/BqEW2mT3Oi https://t.co/IK7yA9oZvz", 
        "time": "Mon Apr 25 04:52:11 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 309, 
        "user_friends_count": 749, 
        "user_location": "Cuautitl\u00e1n Izcalli, M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "lasillarota"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "OVIALCDMX", 
        "from_user_id_str": "166594238", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724464751061803008", 
        "in_reply_to_screen_name": "charlyph74", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724453966428442624", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@charlyph74 Hoy Lunes #HoyNoCircula Temporal aplica para el color amarillo, terminaci\u00f3n 5 y 6 Holograma 00, 0, 1 y 2.", 
        "time": "Mon Apr 25 05:07:11 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 667357, 
        "user_friends_count": 186, 
        "user_location": "CIUDAD DE M\u00c9XICO", 
        "user_mentions": [
            "charlyph74"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "psanchez2100", 
        "from_user_id_str": "3869094433", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724466601781694469", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @gerozmedrano: Aplausos para @ManceraMiguelMX y su #HoyNoCircula y s\u00famale 15 mins esperando @MetrobusCDMX  Etiop\u00eda. P\u00e9simo transporte p\u00fa\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 05:14:32 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 478, 
        "user_friends_count": 1723, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "gerozmedrano", 
            "ManceraMiguelMX", 
            "MetrobusCDMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "crowjsb", 
        "from_user_id_str": "235452359", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724469756523253760", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Ma\u00f1ana Lunes, programa #HoyNoCircula Temporal. De 05:00Hrs a 22:00Hrs. Detalles en https://t.co/fuUcSWSG9p https://t.c\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 05:27:04 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 6, 
        "user_friends_count": 63, 
        "user_location": "Puebla", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Mtro_LeonelA", 
        "from_user_id_str": "720369932182138880", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724470942492037122", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "El hombre que venci\u00f3 al Hoy No Circula | Alto Nivel https://t.co/s0brieISYm v\u00eda @altonivel", 
        "time": "Mon Apr 25 05:31:47 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 14, 
        "user_friends_count": 42, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "altonivel"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Marioespinosaf", 
        "from_user_id_str": "292576203", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724471604466450433", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Alerta_Ecatepec: Oye @joseluisgcureno \u00bfqu\u00e9 opinas de este? Ciudadanos cumpliendo #HoyNoCircula y aqu\u00ed una placa con logo los salva http\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 05:34:25 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 823, 
        "user_friends_count": 465, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Alerta_Ecatepec", 
            "joseluisgcureno"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "BlogCiudadanoMX", 
        "from_user_id_str": "993503796", 
        "hashtags": [
            "CDMX", 
            "HoyNoCircula", 
            "aborto", 
            "AbortoEsViolencia"
        ], 
        "id_str": "724472036714651649", 
        "in_reply_to_screen_name": "ArturoSaavedraR", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@ArturoSaavedraR En la #CDMX se penaliza con el #HoyNoCircula y est\u00e1 despenalizado el crimen de #aborto \u00a1Qu\u00e9 absurdo! #AbortoEsViolencia", 
        "time": "Mon Apr 25 05:36:08 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1973, 
        "user_friends_count": 2464, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ArturoSaavedraR"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "GHUERTOSZ", 
        "from_user_id_str": "103493522", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724479742078910464", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @PedroFerriz: Seg\u00fan @Reforma, el 64% de los ciudadanos reprueba a @ManceraMiguelMX. Esta cifra se le adjudica al #HoyNoCircula y a los c\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 06:06:45 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 10, 
        "user_friends_count": 10, 
        "user_location": "M\u00e9xico  D.F", 
        "user_mentions": [
            "PedroFerriz", 
            "Reforma", 
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "IkarEncarnacion", 
        "from_user_id_str": "281292272", 
        "hashtags": [
            "PorUnMundoMejor", 
            "ContingenciaAmbiental"
        ], 
        "id_str": "724482679920455680", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @ZurcoDonCuco: Comenta #PorUnMundoMejor si eres capaz de hacer conciencia y amas tu planeta vamos por el TT #ContingenciaAmbiental https\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 06:18:25 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 414, 
        "user_friends_count": 884, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ZurcoDonCuco"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "chuchougalde1", 
        "from_user_id_str": "172734557", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724573899002802177", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @ARMAGEDDON47: A 20 dias del nuevo Hoy No Circula, la calidad del aire: MALA!... Aplausos @ManceraMiguelMX Ja!", 
        "time": "Mon Apr 25 12:20:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1736, 
        "user_friends_count": 1235, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ARMAGEDDON47", 
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "NouveauMonde5", 
        "from_user_id_str": "1594470620", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724572981570076673", 
        "in_reply_to_screen_name": "ManceraMiguelMX", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@ManceraMiguelMX AUMENTANDO LA CONTAMINACI\u00d3N CON SUS PASEOS CICLISTAS EN CIRCUITO BICENTENARIO#HoyNoCircula https://t.co/y5vzElzGio", 
        "time": "Mon Apr 25 12:17:15 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 3409, 
        "user_friends_count": 1948, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "mirreydemexico", 
        "from_user_id_str": "724314749282840576", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula", 
            "CDMX", 
            "FelizJueves", 
            "KiaSoulParty"
        ], 
        "id_str": "724572979275784192", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", 
        "text": "RT @InsurrectoMx: Eso de #HoyNoCircula hace que tenga que guardar mi nuevo Kia Soul, as\u00ed no se puede. #CDMX #FelizJueves #KiaSoulParty http\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 12:17:14 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 15, 
        "user_friends_count": 60, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "InsurrectoMx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "aldocisneros01", 
        "from_user_id_str": "258863365", 
        "hashtags": [
            "marchas", 
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724572923667730434", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @PublimetroMX: Este lunes ser\u00e1 ca\u00f3tico: revisa las #marchas hoy 25 de abril de 2016 en la #CDMX https://t.co/o1GmNkxNyW https://t.co/Vkm\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 12:17:01 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 92, 
        "user_friends_count": 217, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "PublimetroMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "lauragarza", 
        "from_user_id_str": "15366992", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724572488156336128", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "\ud83d\ude31--&gt; Marchas hoy 25 de abril de 2016 en el DF, eventos, concentraciones y Hoy No Circula https://t.co/1e9zNONkcF v\u00eda @publimetromx", 
        "time": "Mon Apr 25 12:15:17 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 6217, 
        "user_friends_count": 1101, 
        "user_location": "DF + Monterrey + NY", 
        "user_mentions": [
            "PublimetroMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "pantera2205", 
        "from_user_id_str": "106261913", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724572199818940416", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@EnEstosDiasAndo mentandole su mauser al Jefe de gobierno x su hoy no  circula temporal, no es m\u00e1s idiota xq no es m\u00e1s grande @BEATOFICIAL", 
        "time": "Mon Apr 25 12:14:08 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 115, 
        "user_friends_count": 186, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "BEATOFICIAL"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "econtuangel", 
        "from_user_id_str": "112466115", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724571895241166848", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @OVIALCDMX: #HoyNoCircula Temporal aplica para el color amarillo, terminaci\u00f3n 5 y 6 Holograma 00, 0, 1 y 2. https://t.co/VGLtkyNcoj", 
        "time": "Mon Apr 25 12:12:56 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 709, 
        "user_friends_count": 22, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "OVIALCDMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "a1xtreme", 
        "from_user_id_str": "123573779", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724569866263371776", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @lajornadaonline: \u201cEndurecer el #HoyNoCircula no reducir\u00e1 el ozono\u201d: investigadora de la UNAM -&gt; https://t.co/YLwyBntGfN https://t.co/v4\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 12:04:52 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 386, 
        "user_friends_count": 821, 
        "user_location": "Mexico City", 
        "user_mentions": [
            "lajornadaonline"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Anibaliin", 
        "from_user_id_str": "153402973", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula", 
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724569718716166144", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @PublimetroMX: #HoyNoCircula 25 de abril de 2016 en la #CDMX https://t.co/J5z2JcYXBK https://t.co/qMGtAIUI9u", 
        "time": "Mon Apr 25 12:04:17 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 436, 
        "user_friends_count": 407, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "PublimetroMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "LangLayerlin", 
        "from_user_id_str": "1322975328", 
        "hashtags": [
            "ContingenciaAmbiental"
        ], 
        "id_str": "724568022556413952", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @PresidenciaMX: Evitemos una nueva #ContingenciaAmbiental poniendo en pr\u00e1ctica las siguientes acciones. https://t.co/FaT8SQwR1E https://\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 11:57:33 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1010, 
        "user_friends_count": 2066, 
        "user_location": "M\u00e9xico, D.F.", 
        "user_mentions": [
            "PresidenciaMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "crayolita79", 
        "from_user_id_str": "94100943", 
        "hashtags": [
            "marchas", 
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724566390930178048", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @PublimetroMX: Este lunes ser\u00e1 ca\u00f3tico: revisa las #marchas hoy 25 de abril de 2016 en la #CDMX https://t.co/o1GmNkxNyW https://t.co/Vkm\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 11:51:04 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 493, 
        "user_friends_count": 1381, 
        "user_location": "Mexico City", 
        "user_mentions": [
            "PublimetroMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "marioach", 
        "from_user_id_str": "100616494", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724565977082404865", 
        "in_reply_to_screen_name": "ManceraMiguelMX", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@ManceraMiguelMX ninguna de tus medidas han funcionado: hoy no circula, trolebuses gratuitos, aumento del metro...", 
        "time": "Mon Apr 25 11:49:25 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 57, 
        "user_friends_count": 232, 
        "user_location": "Mexico City", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Unchupelupe", 
        "from_user_id_str": "55437640", 
        "hashtags": [
            "marchas", 
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724565123432501254", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @PublimetroMX: Este lunes ser\u00e1 ca\u00f3tico: revisa las #marchas hoy 25 de abril de 2016 en la #CDMX https://t.co/o1GmNkxNyW https://t.co/Vkm\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 11:46:01 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1035, 
        "user_friends_count": 1444, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "PublimetroMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "pako_garibay", 
        "from_user_id_str": "164303887", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724564567343259648", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "Otro d\u00eda que tengo que usar mi auto de 8 cilindros en lugar del de 4, contaminando m\u00e1s gracias al #HoyNoCircula de @ManceraMiguelMX", 
        "time": "Mon Apr 25 11:43:49 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 213, 
        "user_friends_count": 411, 
        "user_location": "California", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ErandiSabrosita", 
        "from_user_id_str": "196754511", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724562739750801408", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @OVIALCDMX: #HoyNoCircula Temporal aplica para el color amarillo, terminaci\u00f3n 5 y 6 Holograma 00, 0, 1 y 2. https://t.co/xWgL6GMLa5", 
        "time": "Mon Apr 25 11:36:33 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 2458, 
        "user_friends_count": 142, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "OVIALCDMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "tereguzmangonza", 
        "from_user_id_str": "167195667", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724562549430059008", 
        "in_reply_to_screen_name": "senadomexicano", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724437027282886656", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@senadomexicano @Senado_DDHH que quite su est\u00fapido reglamento y el hoy no circula. Le quita tiempo a sus hijos", 
        "time": "Mon Apr 25 11:35:48 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 41, 
        "user_friends_count": 250, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "senadomexicano", 
            "Senado_DDHH"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "pdrito65", 
        "from_user_id_str": "323650055", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724561444688121856", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Proponen ciudadanos un #HoyNoCircula personal, vinculado a licencia de conducir, y as\u00ed evitar se compren m\u00e1s autos par\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 11:31:24 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 123, 
        "user_friends_count": 559, 
        "user_location": "La Magdalena Contreras, Distrito Federal", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "BEATOFICIAL", 
        "from_user_id_str": "101898550", 
        "hashtags": [
            "EnEstosDiasAndo", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724561199484932097", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @jorgeangel9: @BEATOFICIAL #EnEstosDiasAndo levant\u00e1ndome m\u00e1s temprano de lo usual para librar el #HoyNoCircula", 
        "time": "Mon Apr 25 11:30:26 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 119284, 
        "user_friends_count": 4393, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "jorgeangel9", 
            "BEATOFICIAL"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "jorgeangel9", 
        "from_user_id_str": "90497538", 
        "hashtags": [
            "EnEstosDiasAndo", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724561067955748864", 
        "in_reply_to_screen_name": "BEATOFICIAL", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@BEATOFICIAL #EnEstosDiasAndo levant\u00e1ndome m\u00e1s temprano de lo usual para librar el #HoyNoCircula", 
        "time": "Mon Apr 25 11:29:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 459, 
        "user_friends_count": 1672, 
        "user_location": "M\u00e9xico DF", 
        "user_mentions": [
            "BEATOFICIAL"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "MarguedasC", 
        "from_user_id_str": "218647505", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724559465714839552", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Ma\u00f1ana Lunes, programa #HoyNoCircula Temporal. De 05:00Hrs a 22:00Hrs. Detalles en https://t.co/fuUcSWSG9p https://t.c\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 11:23:32 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 38, 
        "user_friends_count": 91, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "REYARITECH", 
        "from_user_id_str": "4700163261", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724557791596187648", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "\u00daltimas noticias: Hoy No Circula, lunes 25 de abril de 2016 | starMedia https://t.co/qbBpfB2nMO v\u00eda @OrangestarMedia", 
        "time": "Mon Apr 25 11:16:53 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 99, 
        "user_friends_count": 632, 
        "user_location": "Guadalajara, Jalisco", 
        "user_mentions": [
            "OrangestarMedia"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "MatEdilberto", 
        "from_user_id_str": "707374939062448128", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724557789985546244", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @diario24horas: Si a\u00fan no te aprendes cuando guardas el coche, este es el #HoyNoCircula que aplica \u00a1ya!  https://t.co/Iopmqwdhf1 https:/\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 11:16:53 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 22, 
        "user_friends_count": 104, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "diario24horas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ARMAGEDDON47", 
        "from_user_id_str": "236434494", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724556394247020545", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "A 20 dias del nuevo Hoy No Circula, la calidad del aire: MALA!... Aplausos @ManceraMiguelMX Ja!", 
        "time": "Mon Apr 25 11:11:20 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1451, 
        "user_friends_count": 1346, 
        "user_location": "Distrito Federal", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "moa1ug", 
        "from_user_id_str": "998108546", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724555026572570624", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @diario24horas: Si a\u00fan no te aprendes cuando guardas el coche, este es el #HoyNoCircula que aplica \u00a1ya!  https://t.co/Iopmqwdhf1 https:/\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 11:05:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 31, 
        "user_friends_count": 486, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico - CDMX", 
        "user_mentions": [
            "diario24horas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "josimarestrada", 
        "from_user_id_str": "177282547", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724554876252905473", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @OVIALCDMX: #HoyNoCircula Temporal aplica para el color amarillo, terminaci\u00f3n 5 y 6 Holograma 00, 0, 1 y 2. https://t.co/VGLtkyNcoj", 
        "time": "Mon Apr 25 11:05:18 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 463, 
        "user_friends_count": 510, 
        "user_location": "Chilangolandia", 
        "user_mentions": [
            "OVIALCDMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "acarrilloa72", 
        "from_user_id_str": "166782434", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724552646816731136", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @OVIALCDMX: #HoyNoCircula Temporal aplica para el color amarillo, terminaci\u00f3n 5 y 6 Holograma 00, 0, 1 y 2. https://t.co/VGLtkyNcoj", 
        "time": "Mon Apr 25 10:56:27 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 595, 
        "user_friends_count": 1184, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "OVIALCDMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "mrjoshi77", 
        "from_user_id_str": "260959374", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724552274891018240", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @OVIALCDMX: #HoyNoCircula Temporal aplica para el color amarillo, terminaci\u00f3n 5 y 6 Holograma 00, 0, 1 y 2. https://t.co/VGLtkyNcoj", 
        "time": "Mon Apr 25 10:54:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1289, 
        "user_friends_count": 2592, 
        "user_location": "Badiraguato, Sinaloa", 
        "user_mentions": [
            "OVIALCDMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "JORGEARREDONDOG", 
        "from_user_id_str": "1410583621", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724547873740718080", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", 
        "text": "RT @Isidro_Pastor: #HoyNoCircula 5 abril-30 junio aplica para hologramas 00, 0, 1, 2, veh\u00edculos extranjeros, emplacados en otros estados y\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 10:37:29 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1438, 
        "user_friends_count": 1463, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Isidro_Pastor"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "gallito_25", 
        "from_user_id_str": "183071353", 
        "hashtags": [
            "METR\u00d3POLI"
        ], 
        "id_str": "724544336239587328", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @lasillarota: #METR\u00d3POLI Mancera anuncia que Hoy No Circula tendr\u00e1 nuevas reglas en junio https://t.co/BqEW2mT3Oi https://t.co/IK7yA9oZvz", 
        "time": "Mon Apr 25 10:23:25 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 65, 
        "user_friends_count": 228, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "lasillarota"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Pmc2009Pmc", 
        "from_user_id_str": "3842606060", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724534006709002240", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Ma\u00f1ana Lunes, programa #HoyNoCircula Temporal. De 05:00Hrs a 22:00Hrs. Detalles en https://t.co/fuUcSWSG9p https://t.c\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 09:42:23 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 80, 
        "user_friends_count": 109, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "EnLaCuautemoc", 
        "from_user_id_str": "2920244979", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724514120733577216", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @MarcelaHerreraR: Asume Mancera ca\u00edda en popularidad x el hoy no circula// que asuma que su popularidad cay\u00f3 x su ineptitud https://t.co\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 08:23:21 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1032, 
        "user_friends_count": 1404, 
        "user_location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", 
        "user_mentions": [
            "MarcelaHerreraR"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "BlogCiudadanoMX", 
        "from_user_id_str": "993503796", 
        "hashtags": [
            "VidaS\u00ed", 
            "CDMX", 
            "AbortoEsViolencia", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724499282020077568", 
        "in_reply_to_screen_name": "Priss_NU", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@Priss_NU #VidaS\u00ed En 2018 abortaremos la criminal ley de aborto en la #CDMX #AbortoEsViolencia #HoyNoCircula https://t.co/WjjVislw7o", 
        "time": "Mon Apr 25 07:24:24 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1975, 
        "user_friends_count": 2465, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Priss_NU"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "BlogCiudadanoMX", 
        "from_user_id_str": "993503796", 
        "hashtags": [
            "M\u00e9xico", 
            "CDMX", 
            "HoyNoCircula", 
            "aborto", 
            "AbortoEsViolencia"
        ], 
        "id_str": "724499149861736448", 
        "in_reply_to_screen_name": "Priss_NU", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@Priss_NU #M\u00e9xico En la #CDMX se penaliza con el #HoyNoCircula y est\u00e1 despenalizado el crimen de #aborto \u00a1Qu\u00e9 absurdo! #AbortoEsViolencia", 
        "time": "Mon Apr 25 07:23:52 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1975, 
        "user_friends_count": 2465, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Priss_NU"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "007_dianaromina", 
        "from_user_id_str": "1526727817", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724499129045385216", 
        "in_reply_to_screen_name": "HoyNoCircula_mx", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724379195153866752", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "@HoyNoCircula_mx hoy Dios m\u00edo que propuesta tan m\u00e1s ... Maduren! O piensen \ud83d\ude48", 
        "time": "Mon Apr 25 07:23:47 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 48, 
        "user_friends_count": 137, 
        "user_location": "Mexico DF", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "must99", 
        "from_user_id_str": "320619481", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724498059984396288", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @HistoriaEnFotos: Se aplicar\u00e1 en la Ciudad de M\u00e9xico doble Hoy no circula, \u00bfpero en realidad el problema son los autom\u00f3viles? https://\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 07:19:32 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 301, 
        "user_friends_count": 1730, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "HistoriaEnFotos"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Raxo_", 
        "from_user_id_str": "133986512", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724494295445594112", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web</a>", 
        "text": "Por qu\u00e9 nunca funcionar\u00e1 el Hoy No Circula https://t.co/5tT3SefKXT v\u00eda @Pajaropolitico", 
        "time": "Mon Apr 25 07:04:35 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 266, 
        "user_friends_count": 1181, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Pajaropolitico"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "mamesa75", 
        "from_user_id_str": "543748840", 
        "hashtags": [
            "METR\u00d3POLI"
        ], 
        "id_str": "724486532812271616", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @lasillarota: #METR\u00d3POLI Mancera anuncia que Hoy No Circula tendr\u00e1 nuevas reglas en junio https://t.co/BqEW2mT3Oi https://t.co/IK7yA9oZvz", 
        "time": "Mon Apr 25 06:33:44 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 394, 
        "user_friends_count": 328, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "lasillarota"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "SkaSolo8", 
        "from_user_id_str": "2393051730", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724576007370338304", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @SomosCawnas: Deber\u00edan implementar el hoy no circula para las prietas que se maquillan la cara 10 tonos m\u00e1s claros que su piel y se deja\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 12:29:16 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 636, 
        "user_friends_count": 2177, 
        "user_location": "Mexico D.F", 
        "user_mentions": [
            "SomosCawnas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Vickylinafl", 
        "from_user_id_str": "421551202", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724579424109092864", 
        "in_reply_to_screen_name": "VILLALVAZO13", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "@VILLALVAZO13 /Por el tema de el hoy no circula, no haces ning\u00fan comentario de las fotomultas una fregadera m\u00e1s \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", 
        "time": "Mon Apr 25 12:42:51 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 35, 
        "user_friends_count": 76, 
        "user_location": "Toluca, Mex.", 
        "user_mentions": [
            "VILLALVAZO13"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "JoseAnt79309230", 
        "from_user_id_str": "4187555533", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724579166419460097", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Isidro_Pastor: #HoyNoCircula 5 abril-30 junio aplica para hologramas 00, 0, 1, 2, veh\u00edculos extranjeros, emplacados en otros estados y\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 12:41:49 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 525, 
        "user_friends_count": 1701, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Isidro_Pastor"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "aagome", 
        "from_user_id_str": "318490083", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724581765847740416", 
        "in_reply_to_screen_name": "BeatrizpOrtega", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724572489930534914", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "@BeatrizpOrtega @hdemauleon @Patito125 @Luprisha era la regi\u00f3n m\u00e1s transparente de La Visi\u00f3n de An\u00e1huac sin el hoy no circula Saludos", 
        "time": "Mon Apr 25 12:52:09 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 42, 
        "user_friends_count": 83, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "BeatrizpOrtega", 
            "hdemauleon", 
            "Patito125", 
            "Luprisha"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ali_44aq", 
        "from_user_id_str": "240294451", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724582419660038144", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @greentvmx: \u00a1Que no los sorprendan! Sigue el #HoyNoCircula sin importar el holograma\ud83d\ude99\ud83d\ude97\ud83d\ude95 https://t.co/zKuv5ZWTVO", 
        "time": "Mon Apr 25 12:54:45 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 199, 
        "user_friends_count": 473, 
        "user_location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "greentvmx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "GabrielaNuNez98", 
        "from_user_id_str": "702216458697203712", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724584447312551937", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:02:49 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 3, 
        "user_friends_count": 44, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "acareporteros5", 
        "from_user_id_str": "161556039", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724584438751850496", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "Levantan contingencia ambiental; gobierno aplicar\u00e1 medidas https://t.co/clqvbytLrO v\u00eda @eluniversaldf", 
        "time": "Mon Apr 25 13:02:46 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 284, 
        "user_friends_count": 1421, 
        "user_location": "MEXICO D.F.", 
        "user_mentions": [
            "ElUniversalDF"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "QuirozOrtegaJ", 
        "from_user_id_str": "4789473697", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724584113391411200", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:01:29 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 13, 
        "user_friends_count": 60, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Toluca_Noticias", 
        "from_user_id_str": "2742234755", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724584089383133185", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Hoy Lunes 25-Abr programa #HoyNoCircula Temporal. De 05:00Hrs a 22:00Hrs. Detalles en https://t.co/fuUcSWSG9p https://\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 13:01:23 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 743, 
        "user_friends_count": 976, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "soymexiquense", 
        "from_user_id_str": "148446109", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724583978812895232", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Hoy Lunes 25-Abr programa #HoyNoCircula Temporal. De 05:00Hrs a 22:00Hrs. Detalles en https://t.co/fuUcSWSG9p https://\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 13:00:57 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 5634, 
        "user_friends_count": 3105, 
        "user_location": "Estado de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "JaimeRonces", 
        "from_user_id_str": "4893497364", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724583945908682752", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:00:49 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 10, 
        "user_friends_count": 54, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "todonaucalpan", 
        "from_user_id_str": "1522487616", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724583864849428481", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Hoy Lunes 25-Abr programa #HoyNoCircula Temporal. De 05:00Hrs a 22:00Hrs. Detalles en https://t.co/fuUcSWSG9p https://\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 13:00:30 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 3993, 
        "user_friends_count": 1483, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "todonaucalpan", 
        "from_user_id_str": "1522487616", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724583855189954560", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Proponen ciudadanos un #HoyNoCircula personal, vinculado a licencia de conducir, y as\u00ed evitar se compren m\u00e1s autos par\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 13:00:27 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 3993, 
        "user_friends_count": 1483, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "sigifredoh_", 
        "from_user_id_str": "41130654", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724583851738075137", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "Tercer lunes den#hoynocircula si @ManceraMiguelMX quiere sigamos usando transporte p\u00fablico, que ponga wifi en las unidades.", 
        "time": "Mon Apr 25 13:00:27 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 4022, 
        "user_friends_count": 298, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "AnabelHdezMx", 
        "from_user_id_str": "2371520492", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724583588696449024", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Hoy Lunes 25-Abr programa #HoyNoCircula Temporal. De 05:00Hrs a 22:00Hrs. Detalles en https://t.co/fuUcSWSG9p https://\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 12:59:24 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 5592, 
        "user_friends_count": 4501, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ClubFansProceso", 
        "from_user_id_str": "3122357954", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724583488846843904", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Hoy Lunes 25-Abr programa #HoyNoCircula Temporal. De 05:00Hrs a 22:00Hrs. Detalles en https://t.co/fuUcSWSG9p https://\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 12:59:00 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 9697, 
        "user_friends_count": 6360, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "tapiaF14", 
        "from_user_id_str": "4889337379", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724585280011948032", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:06:07 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 10, 
        "user_friends_count": 50, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Consuelo_Medin", 
        "from_user_id_str": "700714055867060228", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724585113535819776", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:05:27 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 4, 
        "user_friends_count": 47, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "VictoryaPonce", 
        "from_user_id_str": "700740644772278272", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724584946959040512", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:04:48 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 7, 
        "user_friends_count": 53, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Viaducto_Piedad", 
        "from_user_id_str": "513851260", 
        "hashtags": [
            "CDMX", 
            "EdoMex"
        ], 
        "id_str": "724584730247630848", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: #CDMX #EdoMex Hoy no Circula\u2026 \u00bfregula la contaminaci\u00f3n? https://t.co/5pokT3WI67", 
        "time": "Mon Apr 25 13:03:56 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1583, 
        "user_friends_count": 438, 
        "user_location": "M\u00e9xico, DF", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "poncejorge12", 
        "from_user_id_str": "107271910", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724584716821626880", 
        "in_reply_to_screen_name": "007_dianaromina", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724499129045385216", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@007_dianaromina @HoyNoCircula_mx jeje solo ciudadanos desesperados", 
        "time": "Mon Apr 25 13:03:53 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 293, 
        "user_friends_count": 297, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "007_dianaromina", 
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "acareporteros5", 
        "from_user_id_str": "161556039", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724584528900055040", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "Piden homologar Hoy No Circula en zona metropolitana https://t.co/DJxhlyxQVN v\u00eda @eluniversaldf", 
        "time": "Mon Apr 25 13:03:08 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 284, 
        "user_friends_count": 1421, 
        "user_location": "MEXICO D.F.", 
        "user_mentions": [
            "ElUniversalDF"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "mrfisco", 
        "from_user_id_str": "72568974", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724584484289421312", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "PA QUE ES TORTURA ESTUDIAR TRABAJAR COMPRAR AUTO NUEVO Y QUE #HoyNoCircula TE LO QUITE NO ESO ES DICTADURA @ManceraMiguelMX  @SergioyLupita", 
        "time": "Mon Apr 25 13:02:57 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 212, 
        "user_friends_count": 621, 
        "user_location": "MEXICO D.F.", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX", 
            "SergioyLupita"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Erin_Delg", 
        "from_user_id_str": "4826600654", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724587109223419904", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:13:23 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 11, 
        "user_friends_count": 56, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "AntonioSolisMun", 
        "from_user_id_str": "4911783252", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724586775944028165", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:12:04 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 6, 
        "user_friends_count": 60, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "PiaArguelles", 
        "from_user_id_str": "4921657639", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724586608733904897", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:11:24 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 6, 
        "user_friends_count": 52, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "fofi_bonilla", 
        "from_user_id_str": "4793979794", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724586442522005504", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:10:44 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 18, 
        "user_friends_count": 79, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "vences290", 
        "from_user_id_str": "4921782019", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724586275349618688", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:10:04 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 3, 
        "user_friends_count": 50, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Clarita_Tinoco_", 
        "from_user_id_str": "4860124938", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724585942745538560", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:08:45 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 10, 
        "user_friends_count": 58, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "marrojqmx", 
        "from_user_id_str": "397593425", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724585667833913344", 
        "in_reply_to_screen_name": "OVIALCDMX", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "@OVIALCDMX @trafico889 @TraficoReporte centrales perif\u00e9rico al norte y hoy no circula?? Son 2 de 4 bca muerto https://t.co/cSBaxDJB13", 
        "time": "Mon Apr 25 13:07:40 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 31, 
        "user_friends_count": 103, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "OVIALCDMX", 
            "trafico889", 
            "TraficoReporte"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "RaulMod1985", 
        "from_user_id_str": "4789613965", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724588444916301824", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:18:42 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 18, 
        "user_friends_count": 68, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "JimenezUlrich", 
        "from_user_id_str": "4817264022", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724588278259789824", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:18:02 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 12, 
        "user_friends_count": 66, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "joserra_chavez", 
        "from_user_id_str": "454595153", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724588124441960450", 
        "in_reply_to_screen_name": "ernestoptapia", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724563677681061895", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@ernestoptapia saca la contingencia ambiental", 
        "time": "Mon Apr 25 13:17:25 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 770, 
        "user_friends_count": 1000, 
        "user_location": "Morelia, Michoac\u00e1n", 
        "user_mentions": [
            "ernestoptapia"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "TaniaZavalaRuiz", 
        "from_user_id_str": "4769727433", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724587610300133376", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:15:23 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 42, 
        "user_friends_count": 106, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "AutoChilango", 
        "from_user_id_str": "1472821195", 
        "hashtags": [
            "CDMX", 
            "EdoMex"
        ], 
        "id_str": "724587506994274304", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: #CDMX #EdoMex \u201cAuto Chilango\u201d, la app que te ayudar\u00e1 a sobrevivir al Hoy No Circula y la Verificaci\u00f3n https://t.co/JXu\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 13:14:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 2511, 
        "user_friends_count": 1342, 
        "user_location": "DF", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Pam_Rio", 
        "from_user_id_str": "4794727885", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724587443551363072", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:14:43 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 18, 
        "user_friends_count": 68, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "AutoChilango", 
        "from_user_id_str": "1472821195", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724587351582765058", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @Transportemx: \u201cAuto Chilango\u201d, la app para sobrevivir al Hoy No Circula y la\u00a0Verificaci\u00f3n https://t.co/bEnW6to1Yp https://t.co/VpwKICIS\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 13:14:21 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 2511, 
        "user_friends_count": 1342, 
        "user_location": "DF", 
        "user_mentions": [
            "Transportemx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "sus_guzman", 
        "from_user_id_str": "4926442417", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724587276781649920", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:14:03 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 4, 
        "user_friends_count": 51, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "trejo_carmela", 
        "from_user_id_str": "4860162194", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724589611524206592", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:23:20 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 7, 
        "user_friends_count": 64, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "nati_salaza", 
        "from_user_id_str": "4812951938", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724589278341242881", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:22:00 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 14, 
        "user_friends_count": 51, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Ramonacarrill14", 
        "from_user_id_str": "4921951098", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724589111818989568", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:21:21 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 6, 
        "user_friends_count": 53, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "cisneromar41", 
        "from_user_id_str": "4854225479", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724588944843784192", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:20:41 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 13, 
        "user_friends_count": 66, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "130Elba", 
        "from_user_id_str": "4826469864", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724588611744718849", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:19:21 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 12, 
        "user_friends_count": 25, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "robertoah", 
        "from_user_id_str": "87588119", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724591147306209281", 
        "in_reply_to_screen_name": "WRADIOMexico", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@WRADIOMexico @asilascosasw En inflaci\u00f3n primera quincena abril influy\u00f3 contingencia ambiental x transporte gratuito https://t.co/MyH9VLJ5Iz", 
        "time": "Mon Apr 25 13:29:26 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1760, 
        "user_friends_count": 611, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "WRADIOMexico", 
            "asilascosasw"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Aldo_Morenoo", 
        "from_user_id_str": "4831174705", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724591112191664128", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:29:18 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 6, 
        "user_friends_count": 59, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "minerva_marin", 
        "from_user_id_str": "4855430118", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724590945019289600", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:28:38 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 6, 
        "user_friends_count": 57, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "FerretVioleta", 
        "from_user_id_str": "4860281071", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724590611450478592", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:27:18 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 12, 
        "user_friends_count": 54, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "george_valadezp", 
        "from_user_id_str": "4793932538", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724589945021669378", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:24:39 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 14, 
        "user_friends_count": 67, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "OliverOliver124", 
        "from_user_id_str": "4826642834", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724589778654605312", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:24:00 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 9, 
        "user_friends_count": 60, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "MediosMovilesC", 
        "from_user_id_str": "2790470941", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724589724246020096", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Grupo_Centro: Taxistas piden que Mancera los excluya de las nuevas restricciones del Hoy no Circula.https://t.co/wfnhoyVhQ4", 
        "time": "Mon Apr 25 13:23:47 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 774, 
        "user_friends_count": 831, 
        "user_location": "Mexico DF ", 
        "user_mentions": [
            "Grupo_Centro"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "EcheverriaLia", 
        "from_user_id_str": "4812930872", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724592280158527488", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:33:56 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 11, 
        "user_friends_count": 53, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "xuxumatu", 
        "from_user_id_str": "14664359", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724592202865741824", 
        "in_reply_to_screen_name": "ApoyoVial", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724587133567004673", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "@ApoyoVial @vidaenlaui que no era la soluci\u00f3n eso del #HoyNoCircula", 
        "time": "Mon Apr 25 13:33:38 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 457, 
        "user_friends_count": 1056, 
        "user_location": "Mexico", 
        "user_mentions": [
            "ApoyoVial", 
            "vidaenlaui"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "LEOTAXIIZCALLI1", 
        "from_user_id_str": "4842472922", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724592154580946944", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @gaby_ggv: @ALDF @EPN @SEMARNAT_mx @CAMEGALOPOLIS: Eliminar el Nuevo Hoy No Circula de la CDMX y la Destit... https://t.co/UKIrt9jFMe\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 13:33:26 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 17, 
        "user_friends_count": 14, 
        "user_location": "CUAUTITLAN IZCALLI MEXICO", 
        "user_mentions": [
            "gaby_ggv", 
            "ALDF", 
            "EPN", 
            "SEMARNAT_mx", 
            "CAMegalopolis", 
            "Change_Mex"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Lilian_Echeverr", 
        "from_user_id_str": "4789803913", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724592113653026816", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:33:16 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 12, 
        "user_friends_count": 64, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "jteheran", 
        "from_user_id_str": "65455427", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724592029557125121", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @hojaderutamexic: Nueva Noticia Comisi\u00f3n avala solicitar a CAMe y gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico exentar al autotransporte de ca... htt\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 13:32:56 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 730, 
        "user_friends_count": 251, 
        "user_location": "Mexico DF", 
        "user_mentions": [
            "hojaderutamexic"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "LurdesMendezArr", 
        "from_user_id_str": "2332678680", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724591830059249665", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MonitorNacional: Hoy no Circula limpia el camino a los autos el\u00e9ctricos https://t.co/uw1Emv5PxV https://t.co/sLuJI1LenW", 
        "time": "Mon Apr 25 13:32:09 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 862, 
        "user_friends_count": 1291, 
        "user_location": "Zapotitl\u00e1n Lagunas, Oaxaca", 
        "user_mentions": [
            "MonitorNacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "GaboMarquezCas", 
        "from_user_id_str": "2333902502", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724591830004715522", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MonitorNacional: Hoy no Circula limpia el camino a los autos el\u00e9ctricos https://t.co/uw1Emv5PxV https://t.co/sLuJI1LenW", 
        "time": "Mon Apr 25 13:32:09 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 839, 
        "user_friends_count": 1531, 
        "user_location": "Tabasco ", 
        "user_mentions": [
            "MonitorNacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "OmarPortilloT", 
        "from_user_id_str": "2327978196", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724591829979697152", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MonitorNacional: Hoy no Circula limpia el camino a los autos el\u00e9ctricos https://t.co/uw1Emv5PxV https://t.co/sLuJI1LenW", 
        "time": "Mon Apr 25 13:32:09 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 466, 
        "user_friends_count": 1762, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "MonitorNacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "OctavioSaucedoG", 
        "from_user_id_str": "2333728724", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724591829962756097", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MonitorNacional: Hoy no Circula limpia el camino a los autos el\u00e9ctricos https://t.co/uw1Emv5PxV https://t.co/sLuJI1LenW", 
        "time": "Mon Apr 25 13:32:09 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 544, 
        "user_friends_count": 1450, 
        "user_location": "Nejapa de Madero, Oaxaca", 
        "user_mentions": [
            "MonitorNacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "FerCordovaMen", 
        "from_user_id_str": "2332387074", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724591829945974784", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MonitorNacional: Hoy no Circula limpia el camino a los autos el\u00e9ctricos https://t.co/uw1Emv5PxV https://t.co/sLuJI1LenW", 
        "time": "Mon Apr 25 13:32:09 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 894, 
        "user_friends_count": 3053, 
        "user_location": "Oaxaca, M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MonitorNacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "OscardoHurtado", 
        "from_user_id_str": "2786339253", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724591829925027840", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MonitorNacional: Hoy no Circula limpia el camino a los autos el\u00e9ctricos https://t.co/uw1Emv5PxV https://t.co/sLuJI1LenW", 
        "time": "Mon Apr 25 13:32:09 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 18, 
        "user_friends_count": 50, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MonitorNacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "JoseLozanoNor", 
        "from_user_id_str": "2333902669", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724591829904039936", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MonitorNacional: Hoy no Circula limpia el camino a los autos el\u00e9ctricos https://t.co/uw1Emv5PxV https://t.co/sLuJI1LenW", 
        "time": "Mon Apr 25 13:32:09 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 775, 
        "user_friends_count": 1111, 
        "user_location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MonitorNacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "OmarSanchezMede", 
        "from_user_id_str": "2333832620", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724591829904031744", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MonitorNacional: Hoy no Circula limpia el camino a los autos el\u00e9ctricos https://t.co/uw1Emv5PxV https://t.co/sLuJI1LenW", 
        "time": "Mon Apr 25 13:32:09 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 947, 
        "user_friends_count": 1101, 
        "user_location": "Toluca", 
        "user_mentions": [
            "MonitorNacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "CarolinaRochaGe", 
        "from_user_id_str": "2333801780", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724591829887246336", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MonitorNacional: Hoy no Circula limpia el camino a los autos el\u00e9ctricos https://t.co/uw1Emv5PxV https://t.co/sLuJI1LenW", 
        "time": "Mon Apr 25 13:32:09 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1328, 
        "user_friends_count": 2396, 
        "user_location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", 
        "user_mentions": [
            "MonitorNacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Andipumarada", 
        "from_user_id_str": "1757085984", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724591829887242244", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MonitorNacional: Hoy no Circula limpia el camino a los autos el\u00e9ctricos https://t.co/uw1Emv5PxV https://t.co/sLuJI1LenW", 
        "time": "Mon Apr 25 13:32:09 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1124, 
        "user_friends_count": 3184, 
        "user_location": "Oaxaca, M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MonitorNacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Federlujan", 
        "from_user_id_str": "1733931762", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724591829887242241", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MonitorNacional: Hoy no Circula limpia el camino a los autos el\u00e9ctricos https://t.co/uw1Emv5PxV https://t.co/sLuJI1LenW", 
        "time": "Mon Apr 25 13:32:09 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 913, 
        "user_friends_count": 1572, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MonitorNacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "EberSavedra", 
        "from_user_id_str": "2786249949", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724591829866307584", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MonitorNacional: Hoy no Circula limpia el camino a los autos el\u00e9ctricos https://t.co/uw1Emv5PxV https://t.co/sLuJI1LenW", 
        "time": "Mon Apr 25 13:32:09 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 455, 
        "user_friends_count": 1208, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MonitorNacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "SaulAlejandrogm", 
        "from_user_id_str": "156770569", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724591813575610370", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:32:05 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 673, 
        "user_friends_count": 1023, 
        "user_location": "Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Cedeno_Maria_", 
        "from_user_id_str": "4779082122", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724591613100601344", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:31:17 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 38, 
        "user_friends_count": 74, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "DenunciandoDF", 
        "from_user_id_str": "917653807", 
        "hashtags": [
            "marchas", 
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724593329011220481", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @PublimetroMX: Este lunes ser\u00e1 ca\u00f3tico: revisa las #marchas hoy 25 de abril de 2016 en la #CDMX https://t.co/o1GmNkxNyW https://t.co/Vkm\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 13:38:06 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1986, 
        "user_friends_count": 1616, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "PublimetroMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "fconsydig", 
        "from_user_id_str": "1321862510", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724592979751493632", 
        "in_reply_to_screen_name": "JLMatabuena", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@JLMatabuena Sobre la contaminaci\u00f3n, una clase pol\u00edtica que no est\u00e1 a la altura de las circunstancias: https://t.co/6izii1DwXt", 
        "time": "Mon Apr 25 13:36:43 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 11745, 
        "user_friends_count": 12846, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "JLMatabuena"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "LEOTAXIIZCALLI1", 
        "from_user_id_str": "4842472922", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724592755763077120", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Hoy Lunes 25-Abr programa #HoyNoCircula Temporal. De 05:00Hrs a 22:00Hrs. Detalles en https://t.co/fuUcSWSG9p https://\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 13:35:49 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 17, 
        "user_friends_count": 14, 
        "user_location": "CUAUTITLAN IZCALLI MEXICO", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "MeDicen_Emilio", 
        "from_user_id_str": "4779112740", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724592446504620033", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:34:36 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 35, 
        "user_friends_count": 87, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "JimeconjSosa", 
        "from_user_id_str": "700710767834714112", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724594942883057665", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:44:31 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 5, 
        "user_friends_count": 42, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "castelan12", 
        "from_user_id_str": "201922749", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula", 
            "HechosAM"
        ], 
        "id_str": "724594850721501184", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @HechosAM: Se cumplen 20 d\u00edas del #HoyNoCircula extraordinario en el Valle de M\u00e9xico; la calidad del aire ha sido mayormente mala #Hecho\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 13:44:09 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 182, 
        "user_friends_count": 256, 
        "user_location": "Ecatepec, Mexico", 
        "user_mentions": [
            "HechosAM"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "fconsydig", 
        "from_user_id_str": "1321862510", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724594776897519619", 
        "in_reply_to_screen_name": "LeniaBatres", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@LeniaBatres Sobre la contaminaci\u00f3n, una clase pol\u00edtica que no est\u00e1 a la altura de las circunstancias: https://t.co/6izii1DwXt", 
        "time": "Mon Apr 25 13:43:51 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 11746, 
        "user_friends_count": 12846, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "LeniaBatres"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "fconsydig", 
        "from_user_id_str": "1321862510", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724594660195233792", 
        "in_reply_to_screen_name": "LaNapolesCdMx", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@LaNapolesCdMx Sobre la contaminaci\u00f3n, una clase pol\u00edtica que no est\u00e1 a la altura de las circunstancias: https://t.co/6izii1DwXt", 
        "time": "Mon Apr 25 13:43:23 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 11746, 
        "user_friends_count": 12846, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "LaNapolesCdMx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "fconsydig", 
        "from_user_id_str": "1321862510", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724594559825502208", 
        "in_reply_to_screen_name": "LaydaSansores", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@LaydaSansores Sobre la contaminaci\u00f3n, una clase pol\u00edtica que no est\u00e1 a la altura de las circunstancias: https://t.co/6izii1DwXt", 
        "time": "Mon Apr 25 13:43:00 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 11746, 
        "user_friends_count": 12846, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "LaydaSansores"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "fconsydig", 
        "from_user_id_str": "1321862510", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724594493677178880", 
        "in_reply_to_screen_name": "EPN", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@EPN Sobre la contaminaci\u00f3n, una clase pol\u00edtica que no est\u00e1 a la altura de las circunstancias: https://t.co/6izii1DwXt", 
        "time": "Mon Apr 25 13:42:44 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 11746, 
        "user_friends_count": 12846, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "EPN"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "LuzElenaSald", 
        "from_user_id_str": "4845000134", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724594442267693056", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:42:32 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 12, 
        "user_friends_count": 63, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "fconsydig", 
        "from_user_id_str": "1321862510", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724594327272353792", 
        "in_reply_to_screen_name": "CNDH", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@CNDH Sobre la contaminaci\u00f3n, una clase pol\u00edtica que no est\u00e1 a la altura de las circunstancias: https://t.co/6izii1DwXt", 
        "time": "Mon Apr 25 13:42:04 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 11746, 
        "user_friends_count": 12846, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "CNDH"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "KarlaAndreaBrit", 
        "from_user_id_str": "4921966081", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724594275065966592", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:41:52 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 3, 
        "user_friends_count": 51, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "fedeherziano", 
        "from_user_id_str": "235181984", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula", 
            "HechosAM"
        ], 
        "id_str": "724594246737498113", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @HechosAM: Se cumplen 20 d\u00edas del #HoyNoCircula extraordinario en el Valle de M\u00e9xico; la calidad del aire ha sido mayormente mala #Hecho\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 13:41:45 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 713, 
        "user_friends_count": 1959, 
        "user_location": "Pachuca de Soto Hidalgo Mexico", 
        "user_mentions": [
            "HechosAM"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "fconsydig", 
        "from_user_id_str": "1321862510", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724594089820200960", 
        "in_reply_to_screen_name": "JesusCasillas06", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@JesusCasillas06 Sobre la contaminaci\u00f3n, una clase pol\u00edtica que no est\u00e1 a la altura de las circunstancias: https://t.co/6izii1DwXt", 
        "time": "Mon Apr 25 13:41:07 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 11746, 
        "user_friends_count": 12846, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "JesusCasillas06"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "claudiaamacip", 
        "from_user_id_str": "717560474393391104", 
        "hashtags": [
            "obrasquetranstornan", 
            "sigamostranzando"
        ], 
        "id_str": "724594073781194752", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @DannyRotten_: @AleMondras @GerardoRuizPue #obrasquetranstornan #sigamostranzando se descompuso el GaliBus, ah no, es que hoy no circula.", 
        "time": "Mon Apr 25 13:41:04 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 184, 
        "user_friends_count": 699, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "DannyRotten_", 
            "AleMondras", 
            "GerardoRuizPue"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "fconsydig", 
        "from_user_id_str": "1321862510", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724594027757084677", 
        "in_reply_to_screen_name": "roblesmaloof", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@roblesmaloof Sobre la contaminaci\u00f3n, una clase pol\u00edtica que no est\u00e1 a la altura de las circunstancias: https://t.co/6izii1DwXt", 
        "time": "Mon Apr 25 13:40:53 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 11746, 
        "user_friends_count": 12846, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "roblesmaloof"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "locatel_mx", 
        "from_user_id_str": "730996422", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724593919783116805", 
        "in_reply_to_screen_name": "FxoMaravilla", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724421258201329668", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@FxoMaravilla Hola, todas las motocicletas circulan. Est\u00e1n sujetas a restricciones \u00fanicamente en fase 1 y 2 de Contingencia Ambiental.", 
        "time": "Mon Apr 25 13:40:27 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 98126, 
        "user_friends_count": 663, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "FxoMaravilla"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "arana123", 
        "from_user_id_str": "84122251", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724593805249277952", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @fconsydig: Sobre la contaminaci\u00f3n, una clase pol\u00edtica que no est\u00e1 a la altura de las circunstancias: https://t.co/6izii1DwXt", 
        "time": "Mon Apr 25 13:40:00 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 3218, 
        "user_friends_count": 3487, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "fconsydig"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Andre_Placencia", 
        "from_user_id_str": "4789583035", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724593778422636544", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:39:53 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 13, 
        "user_friends_count": 64, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "cantante1965", 
        "from_user_id_str": "462512326", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724593539779166212", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Alerta_Ecatepec: Oye @joseluisgcureno \u00bfqu\u00e9 opinas de este? Ciudadanos cumpliendo #HoyNoCircula y aqu\u00ed una placa con logo los salva http\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 13:38:56 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 57, 
        "user_friends_count": 161, 
        "user_location": "D.F M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "Alerta_Ecatepec", 
            "joseluisgcureno"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "fconsydig", 
        "from_user_id_str": "1321862510", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724596325400989697", 
        "in_reply_to_screen_name": "AristeguiOnline", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@AristeguiOnline Sobre la contaminaci\u00f3n, una clase pol\u00edtica que no est\u00e1 a la altura de las circunstancias: https://t.co/6izii1DwXt", 
        "time": "Mon Apr 25 13:50:00 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 11746, 
        "user_friends_count": 12846, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "AristeguiOnline"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "tono_guevara", 
        "from_user_id_str": "4853958351", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724596111059628034", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:49:09 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 28, 
        "user_friends_count": 57, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "fconsydig", 
        "from_user_id_str": "1321862510", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724595936618377216", 
        "in_reply_to_screen_name": "puigcarlos", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@puigcarlos Sobre la contaminaci\u00f3n, una clase pol\u00edtica que no est\u00e1 a la altura de las circunstancias: https://t.co/6izii1DwXt", 
        "time": "Mon Apr 25 13:48:28 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 11746, 
        "user_friends_count": 12846, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "puigcarlos"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "fconsydig", 
        "from_user_id_str": "1321862510", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724595866955190272", 
        "in_reply_to_screen_name": "viovisa", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@viovisa Sobre la contaminaci\u00f3n, una clase pol\u00edtica que no est\u00e1 a la altura de las circunstancias: https://t.co/6izii1DwXt", 
        "time": "Mon Apr 25 13:48:11 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 11746, 
        "user_friends_count": 12846, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "viovisa"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Anna_Garcia_Tol", 
        "from_user_id_str": "4769553764", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724595610553335808", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:47:10 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 52, 
        "user_friends_count": 111, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ReyerosAngel", 
        "from_user_id_str": "2980161267", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724595574251524097", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", 
        "text": "RT @fconsydig: Sobre la contaminaci\u00f3n, una clase pol\u00edtica que no est\u00e1 a la altura de las circunstancias: https://t.co/6izii1DwXt", 
        "time": "Mon Apr 25 13:47:01 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 242, 
        "user_friends_count": 594, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "fconsydig"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "fconsydig", 
        "from_user_id_str": "1321862510", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724595200421588995", 
        "in_reply_to_screen_name": "pancho_burquez_", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@pancho_burquez_ Sobre la contaminaci\u00f3n, una clase pol\u00edtica que no est\u00e1 a la altura de las circunstancias: https://t.co/6izii1DwXt", 
        "time": "Mon Apr 25 13:45:32 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 11746, 
        "user_friends_count": 12846, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "pancho_burquez_"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "VeraYamilette", 
        "from_user_id_str": "4926043070", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724595109631807488", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:45:11 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 9, 
        "user_friends_count": 52, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "AlexGutNach", 
        "from_user_id_str": "4821796152", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724597610644930560", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:55:07 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 12, 
        "user_friends_count": 72, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Jav_esparza", 
        "from_user_id_str": "4779561188", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724597444118478849", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:54:27 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 26, 
        "user_friends_count": 105, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "dania_rendon", 
        "from_user_id_str": "4831013658", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724597277898223620", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:53:48 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 10, 
        "user_friends_count": 62, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "figueroa_pp", 
        "from_user_id_str": "4769506332", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724597111375933440", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:53:08 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 42, 
        "user_friends_count": 109, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "joralgomez741", 
        "from_user_id_str": "403201949", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724596698811527169", 
        "in_reply_to_screen_name": "ElJuanpaZurita", 
        "in_reply_to_status_id_str": "723920467656998912", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@ElJuanpaZurita eso, que a toda madre. Est\u00e1n en plan de contingencia AMBIENTAL cabrona y les vale madres... Respeten. Es por su bien.", 
        "time": "Mon Apr 25 13:51:30 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 64, 
        "user_friends_count": 68, 
        "user_location": "Chihuahua, M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "ElJuanpaZurita"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Florysutw", 
        "from_user_id_str": "4830931987", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724596612115390464", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:51:09 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 36, 
        "user_friends_count": 63, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Nico_Taboada_", 
        "from_user_id_str": "4779433867", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724598444871000064", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:58:26 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 43, 
        "user_friends_count": 103, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Alej_Bravo", 
        "from_user_id_str": "4830983533", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724598278818566145", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:57:46 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 15, 
        "user_friends_count": 52, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "VANMONT1", 
        "from_user_id_str": "702237934087335936", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724598111675535360", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:57:06 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 7, 
        "user_friends_count": 54, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "SilvPastranaNo1", 
        "from_user_id_str": "4826762532", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724597944943554560", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:56:27 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 12, 
        "user_friends_count": 67, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "SaraParraguirr", 
        "from_user_id_str": "4831240910", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724597778152828928", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 13:55:47 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 54, 
        "user_friends_count": 62, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "AlcarazJime", 
        "from_user_id_str": "4799683712", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724600110844416001", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 14:05:03 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 17, 
        "user_friends_count": 31, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "_MattIshida", 
        "from_user_id_str": "2571426246", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula", 
            "HechosAM"
        ], 
        "id_str": "724600062945320960", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @HechosAM: Se cumplen 20 d\u00edas del #HoyNoCircula extraordinario en el Valle de M\u00e9xico; la calidad del aire ha sido mayormente mala #Hecho\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 14:04:52 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 247, 
        "user_friends_count": 74, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "HechosAM"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "TomReynosa", 
        "from_user_id_str": "4826100474", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724599943944613888", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 14:04:23 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 13, 
        "user_friends_count": 61, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Erny_Tejeda", 
        "from_user_id_str": "4893337940", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724599777661468672", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 14:03:44 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 7, 
        "user_friends_count": 59, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "MetroLogMx", 
        "from_user_id_str": "3663777373", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724599584039653376", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @Transportemx: S\u00f3lo 70 multas en 3 d\u00edas a transporte de carga por hoy no circula:\u00a0SPP https://t.co/CFdaZ7IB56 https://t.co/T2H8s259E6", 
        "time": "Mon Apr 25 14:02:57 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 137, 
        "user_friends_count": 1023, 
        "user_location": "Cuautitl\u00e1n Izcalli, M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "Transportemx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Manuelin99", 
        "from_user_id_str": "4817493812", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724599444033929216", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 14:02:24 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 5, 
        "user_friends_count": 63, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "mauort10", 
        "from_user_id_str": "715680384357310465", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724599347283824642", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Isidro_Pastor: #HoyNoCircula 5 abril-30 junio aplica para hologramas 00, 0, 1, 2, veh\u00edculos extranjeros, emplacados en otros estados y\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 14:02:01 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 5, 
        "user_friends_count": 9, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Isidro_Pastor"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "polimniaromana", 
        "from_user_id_str": "30773597", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724599253394317312", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @castorcito78: Miren q bonita nata de contaminaci\u00f3n nos dej\u00f3 el fin de semana! #HoyNoCircula https://t.co/VlbmGEqA65", 
        "time": "Mon Apr 25 14:01:39 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 10868, 
        "user_friends_count": 874, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "castorcito78"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "_martin_quiroz_", 
        "from_user_id_str": "4912402333", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724598943842222080", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 14:00:25 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 8, 
        "user_friends_count": 54, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "LupeRosiles", 
        "from_user_id_str": "4799793674", 
        "hashtags": [
            "Cuernavaca"
        ], 
        "id_str": "724600443029073920", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">Iftif</a>", 
        "text": "RT @CuernavacaGob: \u00bfViajas a la Ciudad de M\u00e9xico? Recuerda, hoy no circula\u2026#Cuernavaca https://t.co/WmLRjKh7Gu", 
        "time": "Mon Apr 25 14:06:22 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 11, 
        "user_friends_count": 66, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "CuernavacaGob"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ilepinedah", 
        "from_user_id_str": "78072798", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724603652464205824", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @FormulaTabasco: En el #HoyNoCircula estamos trabajando en varias normas y nuevas normas de la Semarnat, en un modelo \u00fanico de Verificen\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 14:19:07 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 4171, 
        "user_friends_count": 716, 
        "user_location": "Tabasco, M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "FormulaTabasco", 
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "FormulaTabasco", 
        "from_user_id_str": "1578338689", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724603537066352644", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "En el #HoyNoCircula estamos trabajando en varias normas y nuevas normas de la Semarnat, en un modelo \u00fanico de Verificentro: @ManceraMiguelMX", 
        "time": "Mon Apr 25 14:18:40 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 3958, 
        "user_friends_count": 154, 
        "user_location": "Villahermosa, Tabasco. M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "DidierRT", 
        "from_user_id_str": "431756677", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724605120822923265", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "Si tan s\u00f3lo se dieran la oportunidad de escuchar razones https://t.co/WTFR85kS9t @RafaelPacchiano @tmullergarcia https://t.co/E01vmVljTr", 
        "time": "Mon Apr 25 14:24:57 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 384, 
        "user_friends_count": 293, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "RafaelPacchiano", 
            "tmullergarcia"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "EgoTaz", 
        "from_user_id_str": "353205846", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724604194758352897", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "Tal vez @ManceraMiguelMX acept\u00f3 el #HoyNoCircula general para q mas gente nos demos cuenta de las p\u00e9simas condiciones del transporte p\u00fablico", 
        "time": "Mon Apr 25 14:21:17 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 25, 
        "user_friends_count": 115, 
        "user_location": "Mexico", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "clauxan", 
        "from_user_id_str": "247105121", 
        "hashtags": [
            "veh\u00edculos", 
            "exentos", 
            "HoyNoCircula", 
            "infogr"
        ], 
        "id_str": "724666352498171904", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @TecamacClima: RT https://t.co/DK8ivlRr7V\u00bfSabes qu\u00e9 #veh\u00edculos est\u00e1n #exentos del programa #HoyNoCircula? Consulta nuestra #infogr\u2026 http\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 18:28:16 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 34, 
        "user_friends_count": 103, 
        "user_location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", 
        "user_mentions": [
            "TecamacClima"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "MAURICIOYOAV", 
        "from_user_id_str": "462605281", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724666154464071680", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @DelegacionBJ: Nuevamente les compartimos informaci\u00f3n sobre #HoyNoCircula, tomen precauciones. https://t.co/kh8JAHYKGG", 
        "time": "Mon Apr 25 18:27:29 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1711, 
        "user_friends_count": 2103, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "DelegacionBJ"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "mechalanvyl", 
        "from_user_id_str": "4759534646", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724666137762385920", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @ALDFmorena: .@craviotocesar Cero tala de \u00e1rboles y se destinen 1000 millones de pesos para transporte p\u00fablico #HoyNoCircula https://t.c\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 18:27:25 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 157, 
        "user_friends_count": 354, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ALDFmorena", 
            "craviotocesar"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "juandepoco", 
        "from_user_id_str": "519034562", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724665572080816128", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "Una semana a tras dijo que era posible que se levantara #HoyNoCircula antes del 30 de junio, y hoy https://t.co/LnBUeQxFIa @RafaelPacchiano", 
        "time": "Mon Apr 25 18:25:10 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 755, 
        "user_friends_count": 1761, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "RafaelPacchiano"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "marthaelmar", 
        "from_user_id_str": "2215136732", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724665241980690433", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @sumaurbanaptedf: Gran inicio de semana para todos, excepto para @ManceraMiguelMX a quien ya le cobraron el #HoyNoCircula https://t.co/9\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 18:23:51 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 176, 
        "user_friends_count": 378, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "sumaurbanaptedf", 
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "mira_caballero", 
        "from_user_id_str": "714959352554082304", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724664818108485632", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @SEMOV_Edomex: #HoyNoCircula 5 abril-30 junio aplica para hologramas 00, 0, 1, 2, veh\u00edculos extranjeros, emplacados en otros estados y c\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 18:22:10 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 21, 
        "user_friends_count": 44, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "SEMOV_Edomex"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "potenciauma", 
        "from_user_id_str": "132434116", 
        "hashtags": [
            "InfoMarista", 
            "Econom\u00eda"
        ], 
        "id_str": "724664515787284480", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "#InfoMarista #Econom\u00edaDoble Hoy No Circula influye en baja de inflaci\u00f3n en abril.V\u00eda. @El_Universal_Mx https://t.co/5Vti5Gek9d", 
        "time": "Mon Apr 25 18:20:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1657, 
        "user_friends_count": 457, 
        "user_location": "M\u00e9xico DF", 
        "user_mentions": [
            "El_Universal_Mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "lizzenorio", 
        "from_user_id_str": "4820155965", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724664227395330049", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @ALDFmorena: .@craviotocesar Cero tala de \u00e1rboles y se destinen 1000 millones de pesos para transporte p\u00fablico #HoyNoCircula https://t.c\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 18:19:50 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 152, 
        "user_friends_count": 198, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ALDFmorena", 
            "craviotocesar"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ZaraZarafunn", 
        "from_user_id_str": "709541124940173313", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724664036063735808", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Tren Ligero, Trolebus y RTP gratuitos segun anuncio el srio de molvilidad @HectorSerranoC @CDMX_Semovi #HoyNoCircula https://t.co/GZAkCn3uuH", 
        "time": "Mon Apr 25 18:19:04 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 249, 
        "user_friends_count": 544, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "HectorSerranoC", 
            "CDMX_Semovi"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "latuzitaa", 
        "from_user_id_str": "482331417", 
        "hashtags": [
            "ColumnaInvitada", 
            "HoyNoCircula", 
            "transporte", 
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724663672128200704", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @RevistaT21: #ColumnaInvitada: #HoyNoCircula una oportunidad para mejorar #transporte https://t.co/qpE5HidkjZ #CDMX @SEMARNAT_mx por @sa\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 18:17:37 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 681, 
        "user_friends_count": 1594, 
        "user_location": "M\u00e9xico, D.F", 
        "user_mentions": [
            "RevistaT21", 
            "SEMARNAT_mx", 
            "salvsaavedra"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Peter_hdz_", 
        "from_user_id_str": "4826545723", 
        "hashtags": [
            "ContingenciaAmbiental", 
            "CalentamientoGlobal"
        ], 
        "id_str": "724663548601737216", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @Pronaturamexico: El uso desmedido de autom\u00f3viles es una de las principales causas de la #ContingenciaAmbiental y #CalentamientoGlobal h\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 18:17:08 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1474, 
        "user_friends_count": 1802, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Pronaturamexico"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "MiguelAngMadrid", 
        "from_user_id_str": "912112850", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724663526367731712", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Esta imposible el Hoy no Circula https://t.co/Nujwtg20Yr v\u00eda @PensemosVerdeMx", 
        "time": "Mon Apr 25 18:17:02 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 898, 
        "user_friends_count": 981, 
        "user_location": "Santiago Papasquiaro, Durango", 
        "user_mentions": [
            "PensemosVerdeMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "EluichoR", 
        "from_user_id_str": "911987454", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724663482730184704", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Odio el Hoy no Circula https://t.co/5r12XiSYOS v\u00eda @PensemosVerdeMx", 
        "time": "Mon Apr 25 18:16:52 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 816, 
        "user_friends_count": 985, 
        "user_location": "Guadalupe Victoria, Durango", 
        "user_mentions": [
            "PensemosVerdeMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "KikeLQuiintana", 
        "from_user_id_str": "912633884", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724663446784991232", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Este es el Hoy no Circula https://t.co/6iv4KnzVnF v\u00eda @PensemosVerdeMx", 
        "time": "Mon Apr 25 18:16:43 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 830, 
        "user_friends_count": 976, 
        "user_location": "Guadalupe Victoria, Durango", 
        "user_mentions": [
            "PensemosVerdeMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "DavidRolivos", 
        "from_user_id_str": "912135840", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724663416422436865", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Lean el Hoy no Circula https://t.co/ehkBZLJb8B v\u00eda @PensemosVerdeMx", 
        "time": "Mon Apr 25 18:16:36 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 872, 
        "user_friends_count": 916, 
        "user_location": "Pueblo Nuevo, Durango", 
        "user_mentions": [
            "PensemosVerdeMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "JonyMejiiaG", 
        "from_user_id_str": "912810691", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724663387326533632", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Chequen el Hoy no Circula https://t.co/a0PKzL9Vwh v\u00eda @PensemosVerdeMx", 
        "time": "Mon Apr 25 18:16:29 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 747, 
        "user_friends_count": 855, 
        "user_location": "Pueblo Nuevo, Durango", 
        "user_mentions": [
            "PensemosVerdeMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "BetitoAguirreP", 
        "from_user_id_str": "908391392", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724663320901390337", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Hoy no Circula https://t.co/HTs2msYypX v\u00eda @PensemosVerdeMx", 
        "time": "Mon Apr 25 18:16:13 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 843, 
        "user_friends_count": 972, 
        "user_location": "Guadalupe Victoria, Durango", 
        "user_mentions": [
            "PensemosVerdeMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "AlajjjoPaez", 
        "from_user_id_str": "904649598", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724663320888807424", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Hoy no Circula https://t.co/feUIiZYgst v\u00eda @PensemosVerdeMx", 
        "time": "Mon Apr 25 18:16:13 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 891, 
        "user_friends_count": 1020, 
        "user_location": "Santiago Papasquiaro, Durango", 
        "user_mentions": [
            "PensemosVerdeMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "JacoHerndzR", 
        "from_user_id_str": "907021688", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724663320888766464", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Hoy no Circula https://t.co/tamhkMy1RO v\u00eda @PensemosVerdeMx", 
        "time": "Mon Apr 25 18:16:13 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 836, 
        "user_friends_count": 952, 
        "user_location": "Pueblo Nuevo, Durango", 
        "user_mentions": [
            "PensemosVerdeMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "GemanySsosa", 
        "from_user_id_str": "912631842", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724663320867819520", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Hoy no Circula https://t.co/RvqyvtbVpK v\u00eda @PensemosVerdeMx", 
        "time": "Mon Apr 25 18:16:13 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 770, 
        "user_friends_count": 761, 
        "user_location": "Pueblo Nuevo, Durango", 
        "user_mentions": [
            "PensemosVerdeMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "AgustiiinRamG", 
        "from_user_id_str": "910551962", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724663320859439104", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Hoy no Circula https://t.co/51wxplkHxh v\u00eda @PensemosVerdeMx", 
        "time": "Mon Apr 25 18:16:13 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 849, 
        "user_friends_count": 945, 
        "user_location": "Guadalupe Victoria, Durango", 
        "user_mentions": [
            "PensemosVerdeMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "FerchoGomeji", 
        "from_user_id_str": "912831403", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724663320842620928", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Hoy no Circula https://t.co/aj4fP9O9nE v\u00eda @PensemosVerdeMx", 
        "time": "Mon Apr 25 18:16:13 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 814, 
        "user_friends_count": 987, 
        "user_location": "Pueblo Nuevo, Durango", 
        "user_mentions": [
            "PensemosVerdeMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "SergiooFP", 
        "from_user_id_str": "911867702", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724663320825880576", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Hoy no Circula https://t.co/6vJ1SFNlIP v\u00eda @PensemosVerdeMx", 
        "time": "Mon Apr 25 18:16:13 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 675, 
        "user_friends_count": 261, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "PensemosVerdeMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "roures1", 
        "from_user_id_str": "248395475", 
        "hashtags": [
            "Perros"
        ], 
        "id_str": "724663122125021184", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @PerroContentoMx: En contingencia ambiental \u00bfC\u00f3mo afecta contaminaci\u00f3n a  nuestros #Perros y Gatos? &gt;&gt; https://t.co/BLOM246AW9 https://t\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 18:15:26 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 2117, 
        "user_friends_count": 1759, 
        "user_location": "Medell\u00edn", 
        "user_mentions": [
            "PerroContentoMx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "camy_tb", 
        "from_user_id_str": "280615298", 
        "hashtags": [
            "veh\u00edculos", 
            "exentos", 
            "HoyNoCircula", 
            "infograf\u00eda"
        ], 
        "id_str": "724662826711666689", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @CAMegalopolis: \u00bfSabes qu\u00e9 #veh\u00edculos est\u00e1n #exentos del programa #HoyNoCircula? Consulta nuestra #infograf\u00eda https://t.co/nPORa6NRk9", 
        "time": "Mon Apr 25 18:14:16 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 59, 
        "user_friends_count": 165, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "CAMegalopolis"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "domiivannd", 
        "from_user_id_str": "709540367352381440", 
        "hashtags": [
            "MasXCoche", 
            "HoyNoCircula", 
            "CDMX", 
            "TP"
        ], 
        "id_str": "724662768670892035", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "La campa\u00f1a #MasXCoche pretende sopesar el #HoyNoCircula en la #CDMX con viajes gratuitos en #TP @HectorSerranoC https://t.co/hKHPhSBpRO", 
        "time": "Mon Apr 25 18:14:02 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 357, 
        "user_friends_count": 524, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "HectorSerranoC"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Ozix_Toa", 
        "from_user_id_str": "2949092950", 
        "hashtags": [
            "veh\u00edculos", 
            "exentos", 
            "HoyNoCircula", 
            "infogr"
        ], 
        "id_str": "724662415472775168", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @TecamacClima: RT https://t.co/DK8ivlRr7V\u00bfSabes qu\u00e9 #veh\u00edculos est\u00e1n #exentos del programa #HoyNoCircula? Consulta nuestra #infogr\u2026 http\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 18:12:38 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 26, 
        "user_friends_count": 27, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "TecamacClima"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Alonso40Mtz", 
        "from_user_id_str": "76668261", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula", 
            "Izcalli"
        ], 
        "id_str": "724662041781248000", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @ComisariaIzcall: La \u00fanica calcoman\u00eda que te da derecho a circular, respetando el programa #HoyNoCircula, es tu verificaci\u00f3n. #Izcalli h\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 18:11:08 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 164, 
        "user_friends_count": 523, 
        "user_location": "M\u00e9xico Distrito Federal", 
        "user_mentions": [
            "ComisariaIzcall"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "AdaliJ", 
        "from_user_id_str": "461307565", 
        "hashtags": [
            "veh\u00edculos", 
            "exentos", 
            "HoyNoCircula", 
            "infogr"
        ], 
        "id_str": "724661961372266498", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @TecamacClima: RT https://t.co/DK8ivlRr7V\u00bfSabes qu\u00e9 #veh\u00edculos est\u00e1n #exentos del programa #HoyNoCircula? Consulta nuestra #infogr\u2026 http\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 18:10:49 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 141, 
        "user_friends_count": 925, 
        "user_location": "Mexico", 
        "user_mentions": [
            "TecamacClima"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "BlogCiudadanoMX", 
        "from_user_id_str": "993503796", 
        "hashtags": [
            "VidaS\u00ed", 
            "CDMX", 
            "AbortoEsViolencia", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724661213049688064", 
        "in_reply_to_screen_name": "puigcarlos", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@puigcarlos #VidaS\u00ed En 2018 abortaremos la criminal ley de aborto en la #CDMX #AbortoEsViolencia #HoyNoCircula https://t.co/usWhOkZSym", 
        "time": "Mon Apr 25 18:07:51 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1975, 
        "user_friends_count": 2467, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "puigcarlos"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "BlogCiudadanoMX", 
        "from_user_id_str": "993503796", 
        "hashtags": [
            "M\u00e9xico", 
            "CDMX", 
            "HoyNoCircula", 
            "aborto", 
            "AbortoEsViolencia"
        ], 
        "id_str": "724661126483472384", 
        "in_reply_to_screen_name": "puigcarlos", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@puigcarlos #M\u00e9xico En la #CDMX se penaliza con el #HoyNoCircula y est\u00e1 despenalizado el crimen de #aborto \u00a1Qu\u00e9 absurdo! #AbortoEsViolencia", 
        "time": "Mon Apr 25 18:07:30 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1975, 
        "user_friends_count": 2467, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "puigcarlos"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Manolodeflorida", 
        "from_user_id_str": "2579711610", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724661059357827072", 
        "in_reply_to_screen_name": "Manolodeflorida", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724654211913252864", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@Excelsior claro eso se debe a que el hoy no circula no reduce la contaminaci\u00f3n, si lo hiciera ya se notar\u00eda.", 
        "time": "Mon Apr 25 18:07:14 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1, 
        "user_friends_count": 1, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Excelsior"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "nilzasoria13", 
        "from_user_id_str": "4226770273", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724661011618226177", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Trolebus y RTP gratis por #HoyNoCircula @ManceraMiguelMX", 
        "time": "Mon Apr 25 18:07:03 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 2, 
        "user_friends_count": 40, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ricardofr8", 
        "from_user_id_str": "2826748166", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724660894043541505", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": ". @ManceraMiguelMX se disculpa por #HoyNoCircula", 
        "time": "Mon Apr 25 18:06:35 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 33, 
        "user_friends_count": 163, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "SEDEMA_CDMX", 
        "from_user_id_str": "215020381", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724660660596969472", 
        "in_reply_to_screen_name": "RegoReyes15", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724615938159443969", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@RegoReyes15 Hola Javier, te compartimos la siguiente informaci\u00f3n; saludos: https://t.co/DStreLEQmE", 
        "time": "Mon Apr 25 18:05:39 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 91140, 
        "user_friends_count": 254, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "RegoReyes15"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Manolodeflorida", 
        "from_user_id_str": "2579711610", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724660651457548288", 
        "in_reply_to_screen_name": "NotiSLP", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724656666109730816", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@NotiSLP @FeedsAPI Claro, esto se debe a que el hoy no circula no reduce la contaminaci\u00f3n, si lo hiciera ya se notar\u00eda.", 
        "time": "Mon Apr 25 18:05:37 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1, 
        "user_friends_count": 1, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "NotiSLP", 
            "FeedsAPI"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "SEDEMA_CDMX", 
        "from_user_id_str": "215020381", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724660265585790977", 
        "in_reply_to_screen_name": "jormoi", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724633353039712257", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@jormoi Buenas tardes Jor, te compartimos la siguiente informaci\u00f3n; saludos: https://t.co/DStreLEQmE", 
        "time": "Mon Apr 25 18:04:05 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 91140, 
        "user_friends_count": 254, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "jormoi"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "PumbaBurro", 
        "from_user_id_str": "720365386332393472", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724659646120660993", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "Buena tarde de lunes y de hoy no circula, @ManceraMiguelMX \u270a\ud83c\udffb", 
        "time": "Mon Apr 25 18:01:37 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 616, 
        "user_friends_count": 1376, 
        "user_location": "Monterrey Centro, Monterrey", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "erasto_59", 
        "from_user_id_str": "184928182", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724659501077434368", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Depredador_Exte: 7. Tanya M\u00fcller pide no politizar contingencia ambiental https://t.co/CFqfvYDrlH", 
        "time": "Mon Apr 25 18:01:03 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 140, 
        "user_friends_count": 225, 
        "user_location": "Xalapa", 
        "user_mentions": [
            "Depredador_Exte"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "taboada_mx", 
        "from_user_id_str": "434401109", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724658942672932864", 
        "in_reply_to_screen_name": "JL_Luege", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724637077002842112", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "@JL_Luege @PANDF \u00bfvan a eliminar el Hoy No Circula, se\u00f1or? \u00bfcu\u00e1l es su propuesta ambiental?", 
        "time": "Mon Apr 25 17:58:50 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1076, 
        "user_friends_count": 1813, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "JL_Luege", 
            "PANDF"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "CAMegalopolis", 
        "from_user_id_str": "1702666544", 
        "hashtags": [
            "veh\u00edculos", 
            "exentos", 
            "HoyNoCircula", 
            "infogr"
        ], 
        "id_str": "724658625059266561", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @TecamacClima: RT https://t.co/DK8ivlRr7V\u00bfSabes qu\u00e9 #veh\u00edculos est\u00e1n #exentos del programa #HoyNoCircula? Consulta nuestra #infogr\u2026 http\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 17:57:34 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 44407, 
        "user_friends_count": 221, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico ", 
        "user_mentions": [
            "TecamacClima"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "FVE_CGCE", 
        "from_user_id_str": "3266455998", 
        "hashtags": [
            "veh\u00edculos", 
            "exentos", 
            "HoyNoCircula", 
            "infograf\u00eda"
        ], 
        "id_str": "724657748709789696", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @CAMegalopolis: \u00bfSabes qu\u00e9 #veh\u00edculos est\u00e1n #exentos del programa #HoyNoCircula? Consulta nuestra #infograf\u00eda https://t.co/nPORa6NRk9", 
        "time": "Mon Apr 25 17:54:05 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 299, 
        "user_friends_count": 260, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "CAMegalopolis"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "yafferr", 
        "from_user_id_str": "2999173199", 
        "hashtags": [
            "veh\u00edculos", 
            "exentos", 
            "HoyNoCircula", 
            "infograf\u00eda"
        ], 
        "id_str": "724657688819290112", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @CAMegalopolis: \u00bfSabes qu\u00e9 #veh\u00edculos est\u00e1n #exentos del programa #HoyNoCircula? Consulta nuestra #infograf\u00eda https://t.co/nPORa6NRk9", 
        "time": "Mon Apr 25 17:53:51 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 37, 
        "user_friends_count": 264, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "CAMegalopolis"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "benjy_AZUL", 
        "from_user_id_str": "1096437378", 
        "hashtags": [
            "MeHaceMuyFeliz", 
            "HoyNoCircula", 
            "YoNuncaNunca"
        ], 
        "id_str": "724657555574677504", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Sophia_Mor: #MeHaceMuyFeliz levantar al muerto.#HoyNoCircula sino ganas de sexo#YoNuncaNunca dejar\u00e9 de incitarte. https://t.co/86Ep2v\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 17:53:19 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 22, 
        "user_friends_count": 27, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Sophia_Mor"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Mon007Perez", 
        "from_user_id_str": "3776185933", 
        "hashtags": [
            "veh\u00edculos", 
            "exentos", 
            "HoyNoCircula", 
            "infograf\u00eda"
        ], 
        "id_str": "724657526424227841", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @CAMegalopolis: \u00bfSabes qu\u00e9 #veh\u00edculos est\u00e1n #exentos del programa #HoyNoCircula? Consulta nuestra #infograf\u00eda https://t.co/nPORa6NRk9", 
        "time": "Mon Apr 25 17:53:12 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 23, 
        "user_friends_count": 80, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "CAMegalopolis"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "BlogCiudadanoMX", 
        "from_user_id_str": "993503796", 
        "hashtags": [
            "CDMX", 
            "HoyNoCircula", 
            "aborto", 
            "AbortoEsViolencia"
        ], 
        "id_str": "724657469796966401", 
        "in_reply_to_screen_name": "Janet_HdzSotelo", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@Janet_HdzSotelo En la #CDMX se penaliza con el #HoyNoCircula y est\u00e1 despenalizado el crimen de #aborto \u00a1Qu\u00e9 absurdo! #AbortoEsViolencia", 
        "time": "Mon Apr 25 17:52:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1975, 
        "user_friends_count": 2467, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Janet_HdzSotelo"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "EmilioDD1", 
        "from_user_id_str": "2776226920", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724657150232944640", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @fhmarquina: Con @HoyNoCircula_mx hoy lunes no circulan los veh\u00edculos con terminaci\u00f3n 5 y 6.", 
        "time": "Mon Apr 25 17:51:42 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 32, 
        "user_friends_count": 190, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "fhmarquina", 
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "caryms01", 
        "from_user_id_str": "719581065791156228", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula", 
            "Izcalli"
        ], 
        "id_str": "724657076845174784", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @ComisariaIzcall: La \u00fanica calcoman\u00eda que te da derecho a circular, respetando el programa #HoyNoCircula, es tu verificaci\u00f3n. #Izcalli h\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 17:51:25 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 8, 
        "user_friends_count": 94, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ComisariaIzcall"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "silverwing2304", 
        "from_user_id_str": "3243115363", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724655734433017856", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @castorcito78: Miren q bonita nata de contaminaci\u00f3n nos dej\u00f3 el fin de semana! #HoyNoCircula https://t.co/VlbmGEqA65", 
        "time": "Mon Apr 25 17:46:05 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 47, 
        "user_friends_count": 116, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "castorcito78"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Ross_Rodea", 
        "from_user_id_str": "4898323058", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula", 
            "Izcalli"
        ], 
        "id_str": "724655531558731776", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @ComisariaIzcall: La \u00fanica calcoman\u00eda que te da derecho a circular, respetando el programa #HoyNoCircula, es tu verificaci\u00f3n. #Izcalli h\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 17:45:16 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 39, 
        "user_friends_count": 94, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ComisariaIzcall"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "SomaContacto", 
        "from_user_id_str": "4784814283", 
        "hashtags": [
            "Cr\u00f3nicaAmbiental", 
            "ContingenciaAmbiental"
        ], 
        "id_str": "724655093711151105", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @CronicaAmbient: La nueva edici\u00f3n de #Cr\u00f3nicaAmbiental te explica c\u00f3mo tras 14 a\u00f1os, la CDMX volvi\u00f3 a tener #ContingenciaAmbiental https\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 17:43:32 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 129, 
        "user_friends_count": 470, 
        "user_location": "Guadalajara, Jalisco", 
        "user_mentions": [
            "CronicaAmbient"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "slsuarez", 
        "from_user_id_str": "135515261", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724654697965998080", 
        "in_reply_to_screen_name": "ApoyoVial", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724652937062948864", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@ApoyoVial @kikepillin PINCHES AUTOMOVILISTAS SUBIR\u00c1 LA CONTAMINACI\u00d3N DOBLE HOY NO CIRCULA LAS V\u00cdAS DE CIRCULACI\u00d3N  SON P/MANIFESTACIONES", 
        "time": "Mon Apr 25 17:41:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 97, 
        "user_friends_count": 209, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ApoyoVial", 
            "kikepillin"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "locatel_mx", 
        "from_user_id_str": "730996422", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724654322286391296", 
        "in_reply_to_screen_name": "AmselmoPosos", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724653920883101696", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@AmselmoPosos Buenas tardes, el doble HNC se activa \u00fanicamente en fase 1 y 2 de Contingencia Ambiental. Hoy aplica el esquema temporal", 
        "time": "Mon Apr 25 17:40:28 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 98136, 
        "user_friends_count": 663, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "AmselmoPosos"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "VisionUrbanaMX", 
        "from_user_id_str": "149233156", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula", 
            "Izcalli"
        ], 
        "id_str": "724652874861408257", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @ComisariaIzcall: La \u00fanica calcoman\u00eda que te da derecho a circular, respetando el programa #HoyNoCircula, es tu verificaci\u00f3n. #Izcalli h\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 17:34:43 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 4436, 
        "user_friends_count": 4268, 
        "user_location": "Valle de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "ComisariaIzcall"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ChioLoren", 
        "from_user_id_str": "1493113470", 
        "hashtags": [
            "Perros"
        ], 
        "id_str": "724652854120583169", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @PerroContentoMx: En contingencia ambiental \u00bfC\u00f3mo afecta contaminaci\u00f3n a  nuestros #Perros y Gatos? &gt;&gt; https://t.co/BLOM246AW9 https://t\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 17:34:38 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 307, 
        "user_friends_count": 980, 
        "user_location": "D.f", 
        "user_mentions": [
            "PerroContentoMx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ambito30dias", 
        "from_user_id_str": "343500694", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula", 
            "Izcalli"
        ], 
        "id_str": "724652795555536896", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @ComisariaIzcall: La \u00fanica calcoman\u00eda que te da derecho a circular, respetando el programa #HoyNoCircula, es tu verificaci\u00f3n. #Izcalli h\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 17:34:24 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 169, 
        "user_friends_count": 381, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ComisariaIzcall"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Manolodeflorida", 
        "from_user_id_str": "2579711610", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724652781785632770", 
        "in_reply_to_screen_name": "24NPlus", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724652015997968384", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@24NPlus No se han dado condiciones porque no sirve el hoy no circula.", 
        "time": "Mon Apr 25 17:34:21 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1, 
        "user_friends_count": 1, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "24NPlus"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "SpartanDiver", 
        "from_user_id_str": "400170297", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724652695244574720", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @AutosyMas: DA RT Y participa en la encuesta El #HoyNoCircula me ha afectado:(No olvides dar RT para mandar resultados)", 
        "time": "Mon Apr 25 17:34:00 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 95, 
        "user_friends_count": 249, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "AutosyMas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Manolodeflorida", 
        "from_user_id_str": "2579711610", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724652524884480001", 
        "in_reply_to_screen_name": "SEMARNAT_mx", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724297094236770304", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@SEMARNAT_mx Ya d\u00e9jense de tonter\u00edas de Hoy no circula, no se han dado condiciones porque no sirve.", 
        "time": "Mon Apr 25 17:33:19 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1, 
        "user_friends_count": 1, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "SEMARNAT_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Rafa_Narro", 
        "from_user_id_str": "411695171", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724652505628442624", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @AutosyMas: DA RT Y participa en la encuesta El #HoyNoCircula me ha afectado:(No olvides dar RT para mandar resultados)", 
        "time": "Mon Apr 25 17:33:15 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 2229, 
        "user_friends_count": 197, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "AutosyMas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Damelyaat", 
        "from_user_id_str": "397281421", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724652414813483009", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @BrianSlnSuerte: Se compra un carro del a\u00f1o.Deja de circular todos los d\u00edas.#HoyNoCircula", 
        "time": "Mon Apr 25 17:32:53 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 195, 
        "user_friends_count": 183, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "BrianSlnSuerte"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Miguelhelizalde", 
        "from_user_id_str": "39180898", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724652159841669121", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @DidierRT: Si tan s\u00f3lo se dieran la oportunidad de escuchar razones https://t.co/WTFR85kS9t @RafaelPacchiano @tmullergarcia https://t.co\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 17:31:52 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 2909, 
        "user_friends_count": 1509, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "DidierRT", 
            "RafaelPacchiano", 
            "tmullergarcia"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "salvsaavedra", 
        "from_user_id_str": "142357520", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724652013363945473", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @DidierRT: Si tan s\u00f3lo se dieran la oportunidad de escuchar razones https://t.co/WTFR85kS9t @RafaelPacchiano @tmullergarcia https://t.co\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 17:31:18 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 147, 
        "user_friends_count": 218, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "DidierRT", 
            "RafaelPacchiano", 
            "tmullergarcia"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "salvsaavedra", 
        "from_user_id_str": "142357520", 
        "hashtags": [
            "ColumnaInvitada", 
            "HoyNoCircula", 
            "transporte", 
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724651890168848384", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @RevistaT21: #ColumnaInvitada: #HoyNoCircula una oportunidad para mejorar #transporte https://t.co/qpE5HidkjZ #CDMX @SEMARNAT_mx por @sa\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 17:30:48 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 147, 
        "user_friends_count": 218, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "RevistaT21", 
            "SEMARNAT_mx", 
            "salvsaavedra"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "NeftaliMoncada", 
        "from_user_id_str": "105910228", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724651686715740160", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @OVIALCDMX: #HoyNoCircula Temporal aplica para el color amarillo, terminaci\u00f3n 5 y 6 Holograma 00, 0, 1 y 2. https://t.co/WYmmmZBNEO", 
        "time": "Mon Apr 25 17:30:00 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 66, 
        "user_friends_count": 61, 
        "user_location": "Mexico DF", 
        "user_mentions": [
            "OVIALCDMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ana_ana_bo", 
        "from_user_id_str": "587574710", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724651624023494657", 
        "in_reply_to_screen_name": "ManceraMiguelMX", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@ManceraMiguelMX No te parece un poco excesivo 1 patrulla cada 5 cuadras para reforzar hoy no circula? Mas incontables elementos a pie!!", 
        "time": "Mon Apr 25 17:29:45 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 24, 
        "user_friends_count": 76, 
        "user_location": "Chilangolandia", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Supremaelegis", 
        "from_user_id_str": "159329573", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724651554322571264", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Reporte98_5: No hay condiciones para anticipar el fin del Hoy No Circula: Semarnat.  https://t.co/xZNMio1DM2", 
        "time": "Mon Apr 25 17:29:28 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 100, 
        "user_friends_count": 512, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Reporte98_5"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "soniacostahdz", 
        "from_user_id_str": "3070347871", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724651260486410240", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Pe\u00f1a Nieto defiende el Hoy No Circula @ManceraMiguelMX @AccionNacional @PRI_Nacional", 
        "time": "Mon Apr 25 17:28:18 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 7, 
        "user_friends_count": 40, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX", 
            "AccionNacional", 
            "PRI_Nacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "sussyonti1", 
        "from_user_id_str": "4139138713", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724651240349528064", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Pe\u00f1a Nieto defiende el Hoy No Circula @ManceraMiguelMX @AccionNacional @PRI_Nacional https://t.co/QECIntD4n2", 
        "time": "Mon Apr 25 17:28:13 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1, 
        "user_friends_count": 39, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX", 
            "AccionNacional", 
            "PRI_Nacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "DGDMCI1", 
        "from_user_id_str": "4734376885", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula", 
            "Izcalli"
        ], 
        "id_str": "724651229075263492", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @ComisariaIzcall: La \u00fanica calcoman\u00eda que te da derecho a circular, respetando el programa #HoyNoCircula, es tu verificaci\u00f3n. #Izcalli h\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 17:28:11 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 435, 
        "user_friends_count": 23, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ComisariaIzcall"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "diarioelpopular", 
        "from_user_id_str": "166356616", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724650857699008513", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @AMTMPuebla: Cadena de suministros afectada por #HoyNoCircula v\u00eda @diarioelpopular @Maribel_VO  https://t.co/fswdHY7BUx", 
        "time": "Mon Apr 25 17:26:42 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 6531, 
        "user_friends_count": 507, 
        "user_location": "Puebla, Puebla.", 
        "user_mentions": [
            "AMTMPuebla", 
            "diarioelpopular", 
            "Maribel_VO"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Siempre889", 
        "from_user_id_str": "38277042", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724650711728840704", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "No existen condiciones para  levanta de manera anticipada el Programa #HoyNoCircula: @RafaelPacchiano. VL", 
        "time": "Mon Apr 25 17:26:07 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 145840, 
        "user_friends_count": 112, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "RafaelPacchiano"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "alexg37", 
        "from_user_id_str": "235729625", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724650113348440064", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @AutosyMas: DA RT Y participa en la encuesta El #HoyNoCircula me ha afectado:(No olvides dar RT para mandar resultados)", 
        "time": "Mon Apr 25 17:23:45 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 42, 
        "user_friends_count": 78, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "AutosyMas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "EmilceMariani", 
        "from_user_id_str": "1401108176", 
        "hashtags": [
            "Perros"
        ], 
        "id_str": "724649856514535424", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @PerroContentoMx: En contingencia ambiental \u00bfC\u00f3mo afecta contaminaci\u00f3n a  nuestros #Perros y Gatos? &gt;&gt; https://t.co/BLOM246AW9 https://t\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 17:22:43 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1106, 
        "user_friends_count": 1993, 
        "user_location": "Buenos Aires", 
        "user_mentions": [
            "PerroContentoMx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "MariaEl80078924", 
        "from_user_id_str": "4617600192", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724648705781944322", 
        "in_reply_to_screen_name": "SergioyLupita", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724613070228578304", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@SergioyLupita es nuestra ciudad  y el hoy no circula no funciona?", 
        "time": "Mon Apr 25 17:18:09 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 8, 
        "user_friends_count": 143, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "SergioyLupita"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Naz_GBA", 
        "from_user_id_str": "633947395", 
        "hashtags": [
            "Perros"
        ], 
        "id_str": "724648645946167296", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @PerroContentoMx: En contingencia ambiental \u00bfC\u00f3mo afecta contaminaci\u00f3n a  nuestros #Perros y Gatos? &gt;&gt; https://t.co/BLOM246AW9 https://t\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 17:17:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 601, 
        "user_friends_count": 226, 
        "user_location": "Buenos Aires, Argentina", 
        "user_mentions": [
            "PerroContentoMx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "gudbertirris777", 
        "from_user_id_str": "723662165962420224", 
        "hashtags": [
            "CAMe", 
            "ContingenciaAmbiental"
        ], 
        "id_str": "724648631433744384", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @Luis_GQM: Estamos en Reuni\u00f3n de Trabajo con la @SEMARNAT_mx y la #CAMe revisando las medidas ante la #ContingenciaAmbiental https://t.c\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 17:17:51 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 5, 
        "user_friends_count": 55, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Luis_GQM", 
            "SEMARNAT_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "julietagavi", 
        "from_user_id_str": "3964226952", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724648565256003585", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @AsambleaDF: Se debe implementar un plan para atender saturaci\u00f3n del @MetroCDMX derivado del nuevo #HoyNoCircula: dip. @Luis_GQM. https:\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 17:17:35 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 38, 
        "user_friends_count": 169, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "AsambleaDF", 
            "MetroCDMX", 
            "Luis_GQM"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "patchs08", 
        "from_user_id_str": "3240932912", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724648551758761984", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @AutosyMas: DA RT Y participa en la encuesta El #HoyNoCircula me ha afectado:(No olvides dar RT para mandar resultados)", 
        "time": "Mon Apr 25 17:17:32 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 51, 
        "user_friends_count": 1169, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "AutosyMas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "xundfmejor", 
        "from_user_id_str": "3221716009", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724648332149170176", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @AsambleaDF: Se debe implementar un plan para atender saturaci\u00f3n del @MetroCDMX derivado del nuevo #HoyNoCircula: dip. @Luis_GQM. https:\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 17:16:40 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 139, 
        "user_friends_count": 357, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "AsambleaDF", 
            "MetroCDMX", 
            "Luis_GQM"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Ivanjcaastillo", 
        "from_user_id_str": "410927922", 
        "hashtags": [
            "ContingenciaAmbiental", 
            "Cr\u00f3nicaAmbiental"
        ], 
        "id_str": "724648268680945664", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @CronicaAmbient: \u00bfCrees que todo est\u00e1 dicho sobre la #ContingenciaAmbiental? \u00a1Checa la edici\u00f3n de abril de #Cr\u00f3nicaAmbiental! https://t.\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 17:16:25 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 47, 
        "user_friends_count": 215, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "CronicaAmbient"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "DFavanzando", 
        "from_user_id_str": "3221700296", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724648125508395009", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @AsambleaDF: Se debe implementar un plan para atender saturaci\u00f3n del @MetroCDMX derivado del nuevo #HoyNoCircula: dip. @Luis_GQM. https:\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 17:15:51 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 96, 
        "user_friends_count": 195, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "AsambleaDF", 
            "MetroCDMX", 
            "Luis_GQM"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "gsbnd", 
        "from_user_id_str": "255828812", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724648062371549184", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @AutosyMas: DA RT Y participa en la encuesta El #HoyNoCircula me ha afectado:(No olvides dar RT para mandar resultados)", 
        "time": "Mon Apr 25 17:15:36 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 92, 
        "user_friends_count": 182, 
        "user_location": "Mexico", 
        "user_mentions": [
            "AutosyMas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "asistentegalax", 
        "from_user_id_str": "3396764538", 
        "hashtags": [
            "Perros"
        ], 
        "id_str": "724647922873180161", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @PerroContentoMx: En contingencia ambiental \u00bfC\u00f3mo afecta contaminaci\u00f3n a  nuestros #Perros y Gatos? &gt;&gt; https://t.co/BLOM246AW9 https://t\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 17:15:02 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 277, 
        "user_friends_count": 494, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "PerroContentoMx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "McCiudadanos", 
        "from_user_id_str": "3221585900", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724647887104139264", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @AsambleaDF: Se debe implementar un plan para atender saturaci\u00f3n del @MetroCDMX derivado del nuevo #HoyNoCircula: dip. @Luis_GQM. https:\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 17:14:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 147, 
        "user_friends_count": 113, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "AsambleaDF", 
            "MetroCDMX", 
            "Luis_GQM"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "rosenrot_rst", 
        "from_user_id_str": "151067567", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724647336807292928", 
        "in_reply_to_screen_name": "CAMegalopolis", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@CAMegalopolis mira una manera efectiva de evitar el @HoyNoCircula_mx https://t.co/KQgs6TSZRu", 
        "time": "Mon Apr 25 17:12:43 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 41, 
        "user_friends_count": 150, 
        "user_location": "Coacalco", 
        "user_mentions": [
            "CAMegalopolis", 
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ernestoccz", 
        "from_user_id_str": "1350939864", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724647288656683008", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @AutosyMas: DA RT Y participa en la encuesta El #HoyNoCircula me ha afectado:(No olvides dar RT para mandar resultados)", 
        "time": "Mon Apr 25 17:12:31 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 20, 
        "user_friends_count": 155, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "AutosyMas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Mapaju22", 
        "from_user_id_str": "388614883", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724647152404680704", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", 
        "text": "RT @Excelsior: No hay condiciones para anticipar el fin del Hoy No Circula: Semarnat.  https://t.co/T5bl9gIgDJ", 
        "time": "Mon Apr 25 17:11:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 118, 
        "user_friends_count": 250, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Excelsior"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "fenshu2", 
        "from_user_id_str": "2464853460", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula", 
            "CDMX", 
            "Amarillo"
        ], 
        "id_str": "724647067549757446", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @RM1600AM: \u00a1Evita multas, sanciones y problemas!#HoyNoCircula en #CDMX y su zona metropolitana.Lunes #Amarillo 5 y 6. https://t.co/0XL\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 17:11:38 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 20, 
        "user_friends_count": 80, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "RM1600AM"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "TristanCorzo", 
        "from_user_id_str": "702760103724736512", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724646919213961216", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Excelsior: \u00bfViste? Hoy no Circula aplicar\u00e1 a todos los autos sin importar holograma. https://t.co/8tWWf5Qdwc Ent\u00e9rate aqu\u00ed. https://t\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 17:11:03 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 2, 
        "user_friends_count": 40, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Excelsior"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "davidjosuem", 
        "from_user_id_str": "1518425803", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724646730575175680", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @AutosyMas: DA RT Y participa en la encuesta El #HoyNoCircula me ha afectado:(No olvides dar RT para mandar resultados)", 
        "time": "Mon Apr 25 17:10:18 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 191, 
        "user_friends_count": 491, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "AutosyMas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ferzavalam", 
        "from_user_id_str": "106321712", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724646675122257920", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @AutosyMas: DA RT Y participa en la encuesta El #HoyNoCircula me ha afectado:(No olvides dar RT para mandar resultados)", 
        "time": "Mon Apr 25 17:10:05 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 253, 
        "user_friends_count": 452, 
        "user_location": "Mexico", 
        "user_mentions": [
            "AutosyMas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Rody_BH", 
        "from_user_id_str": "2611254451", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724646604678942720", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @altonivel: \u00bfC\u00f3mo sobrevivir a la ciudad del caos ante el #HoyNoCircula? https://t.co/VuMlDBI9uo https://t.co/xpH38vjNVU", 
        "time": "Mon Apr 25 17:09:48 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 506, 
        "user_friends_count": 1103, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "altonivel"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "TristanCorzo", 
        "from_user_id_str": "702760103724736512", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724646428979548160", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @lajornadaonline: Se aplicar\u00e1 #HoyNoCircula a todos los autos sin importar el holograma, entre abril y junio https://t.co/z6C18Tpbgb htt\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 17:09:06 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 2, 
        "user_friends_count": 40, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "lajornadaonline"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "CarlosS63382154", 
        "from_user_id_str": "706721062512275460", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724646428899860481", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @AutosyMas: DA RT Y participa en la encuesta El #HoyNoCircula me ha afectado:(No olvides dar RT para mandar resultados)", 
        "time": "Mon Apr 25 17:09:06 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 4, 
        "user_friends_count": 8, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "AutosyMas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "AngelitaAnzure1", 
        "from_user_id_str": "2914135305", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724645866405916672", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Trolebus y RTP gratis por #HoyNoCircula @ManceraMiguelMX", 
        "time": "Mon Apr 25 17:06:52 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 3, 
        "user_friends_count": 0, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "CarlosFuVaca", 
        "from_user_id_str": "3063393647", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724645709094346753", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": ". @ManceraMiguelMX se disculpa por #HoyNoCircula", 
        "time": "Mon Apr 25 17:06:14 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 4, 
        "user_friends_count": 40, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "EreNohemi", 
        "from_user_id_str": "3033252108", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724645487517683712", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Pe\u00f1a Nieto defiende el Hoy No Circula @ManceraMiguelMX @AccionNacional @PRI_Nacional", 
        "time": "Mon Apr 25 17:05:22 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 2, 
        "user_friends_count": 40, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX", 
            "AccionNacional", 
            "PRI_Nacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "mac_v2", 
        "from_user_id_str": "89520722", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724645473298993153", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @AutosyMas: DA RT Y participa en la encuesta El #HoyNoCircula me ha afectado:(No olvides dar RT para mandar resultados)", 
        "time": "Mon Apr 25 17:05:18 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 21, 
        "user_friends_count": 97, 
        "user_location": "Reynosa, Mexico", 
        "user_mentions": [
            "AutosyMas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "evalonso41", 
        "from_user_id_str": "2871427859", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724645461861142528", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Pe\u00f1a Nieto defiende el Hoy No Circula @ManceraMiguelMX @AccionNacional @PRI_Nacional https://t.co/PkxQBBYgS2", 
        "time": "Mon Apr 25 17:05:16 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 6, 
        "user_friends_count": 51, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX", 
            "AccionNacional", 
            "PRI_Nacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "pamelonshine", 
        "from_user_id_str": "33810894", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724644712926220288", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @AutosyMas: DA RT Y participa en la encuesta El #HoyNoCircula me ha afectado:(No olvides dar RT para mandar resultados)", 
        "time": "Mon Apr 25 17:02:17 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 220, 
        "user_friends_count": 292, 
        "user_location": "Mexico DF", 
        "user_mentions": [
            "AutosyMas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "jbjuarezp", 
        "from_user_id_str": "136506612", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724644652893134849", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @AutosyMas: DA RT Y participa en la encuesta El #HoyNoCircula me ha afectado:(No olvides dar RT para mandar resultados)", 
        "time": "Mon Apr 25 17:02:03 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 114, 
        "user_friends_count": 458, 
        "user_location": "mexico ", 
        "user_mentions": [
            "AutosyMas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "jtrujillomucino", 
        "from_user_id_str": "861975408", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724644378833117184", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @AutosyMas: DA RT Y participa en la encuesta El #HoyNoCircula me ha afectado:(No olvides dar RT para mandar resultados)", 
        "time": "Mon Apr 25 17:00:57 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 368, 
        "user_friends_count": 1355, 
        "user_location": "M\u00c9XICO", 
        "user_mentions": [
            "AutosyMas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "maninter21", 
        "from_user_id_str": "119820014", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724644229260009472", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @AutosyMas: DA RT Y participa en la encuesta El #HoyNoCircula me ha afectado:(No olvides dar RT para mandar resultados)", 
        "time": "Mon Apr 25 17:00:22 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 71, 
        "user_friends_count": 186, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "AutosyMas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "sean_1509", 
        "from_user_id_str": "136009879", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724644113966989314", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", 
        "text": "RT @RockManticaO_o: Cuando se te olvida que tu carro hoy no circula y ya te detuvo el de tr\u00e1nsito... https://t.co/MYBqesyoPf", 
        "time": "Mon Apr 25 16:59:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 104, 
        "user_friends_count": 171, 
        "user_location": "CDMX", 
        "user_mentions": [
            "RockManticaO_o"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "NenaloveRed", 
        "from_user_id_str": "3373277892", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724644050502975488", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @AutosyMas: DA RT Y participa en la encuesta El #HoyNoCircula me ha afectado:(No olvides dar RT para mandar resultados)", 
        "time": "Mon Apr 25 16:59:39 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 26, 
        "user_friends_count": 92, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "AutosyMas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "JACA7814", 
        "from_user_id_str": "489937035", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724643956735143936", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @AutosyMas: DA RT Y participa en la encuesta El #HoyNoCircula me ha afectado:(No olvides dar RT para mandar resultados)", 
        "time": "Mon Apr 25 16:59:17 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 454, 
        "user_friends_count": 2473, 
        "user_location": "Cuernavaca Morelos", 
        "user_mentions": [
            "AutosyMas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "AlbaveAldo", 
        "from_user_id_str": "538119470", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724643914414624772", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @Notimex: #HoyNoCircula limpia el camino a los autos el\u00e9ctricos. &gt;&gt; https://t.co/0xLYNDFaw1 https://t.co/4CXqj9DWS9", 
        "time": "Mon Apr 25 16:59:07 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 18, 
        "user_friends_count": 126, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Notimex"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "luisCAP978", 
        "from_user_id_str": "4880288537", 
        "hashtags": [
            "MeHaceMuyFeliz", 
            "HoyNoCircula", 
            "YoNuncaNunca"
        ], 
        "id_str": "724641763730817025", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Sophia_Mor: #MeHaceMuyFeliz levantar al muerto.#HoyNoCircula sino ganas de sexo#YoNuncaNunca dejar\u00e9 de incitarte. https://t.co/86Ep2v\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 16:50:34 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 27, 
        "user_friends_count": 41, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Sophia_Mor"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "MejorSolaK", 
        "from_user_id_str": "393683703", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724637970989338624", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Trolebus y RTP gratis por #HoyNoCircula @ManceraMiguelMX", 
        "time": "Mon Apr 25 16:35:30 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 22, 
        "user_friends_count": 272, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "gonzalovegad", 
        "from_user_id_str": "809504210", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724636675104604160", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @ramonolivo1948: Retweeted Isidro Pastor (@Isidro_Pastor):#HoyNoCircula 5 abril-30 junio aplica para hologramas 00, 0, 1, 2,... https:\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 16:30:21 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1272, 
        "user_friends_count": 483, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ramonolivo1948", 
            "Isidro_Pastor"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "micaelajaime2", 
        "from_user_id_str": "544575866", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724636108110348289", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @UnaMadreTonta: Mi hijo siempre llega de la Escuela con los ojos rojos, pobrecito, est\u00e1 contingencia ambiental est\u00e1 muy fuerte :(", 
        "time": "Mon Apr 25 16:28:05 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1697, 
        "user_friends_count": 2839, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "UnaMadreTonta"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "chuchoramz", 
        "from_user_id_str": "76553979", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724634944941621248", 
        "in_reply_to_screen_name": "ExpansionMx", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@ExpansionMx https://t.co/5e1F9372pL Contaminaci\u00f3n y tr\u00e1fico insoportable. Q tambi\u00e9n implementen ingresos y transporte de Singapur y Londr\u00e9s", 
        "time": "Mon Apr 25 16:23:28 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 105, 
        "user_friends_count": 292, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "ExpansionMx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "jav_1616", 
        "from_user_id_str": "722277335106387968", 
        "hashtags": [
            "MeHaceMuyFeliz", 
            "HoyNoCircula", 
            "YoNuncaNunca"
        ], 
        "id_str": "724634003291037696", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Sophia_Mor: #MeHaceMuyFeliz levantar al muerto.#HoyNoCircula sino ganas de sexo#YoNuncaNunca dejar\u00e9 de incitarte. https://t.co/86Ep2v\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 16:19:44 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 60, 
        "user_friends_count": 141, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Sophia_Mor"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "gonzalovegad", 
        "from_user_id_str": "809504210", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724632872640892930", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @Isidro_Pastor: #HoyNoCircula 5 abril-30 junio aplica para hologramas 00, 0, 1, 2, veh\u00edculos extranjeros, emplacados en otros estados y\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 16:15:14 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1272, 
        "user_friends_count": 483, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Isidro_Pastor"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ramonolivo1948", 
        "from_user_id_str": "2338898214", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724630616461824001", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @Isidro_Pastor: #HoyNoCircula 5 abril-30 junio aplica para hologramas 00, 0, 1, 2, veh\u00edculos extranjeros, emplacados en otros estados y\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 16:06:16 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 477, 
        "user_friends_count": 281, 
        "user_location": "Naucalpan Estado de Mexico.", 
        "user_mentions": [
            "Isidro_Pastor"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "RemediosPicazoM", 
        "from_user_id_str": "584060551", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724630596656353280", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", 
        "text": "RT @AMTMPuebla: Cadena de suministros afectada por #HoyNoCircula v\u00eda @diarioelpopular @Maribel_VO  https://t.co/fswdHY7BUx", 
        "time": "Mon Apr 25 16:06:11 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 22, 
        "user_friends_count": 65, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "AMTMPuebla", 
            "diarioelpopular", 
            "Maribel_VO"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "patopuma1", 
        "from_user_id_str": "386208050", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724630325523947520", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @Imagen_Mx: No hay condiciones para adelantar el fin del Hoy No Circula ampliado: Semarnat --&gt; https://t.co/dlMZl53iuU https://t.co/WPEO\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 16:05:07 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 44, 
        "user_friends_count": 148, 
        "user_location": "M\u00e9xico DF", 
        "user_mentions": [
            "Imagen_Mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ConaLog_Mexico", 
        "from_user_id_str": "3806299214", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724630175049093120", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "Necesario garantizar modernizaci\u00f3n del autotransporte ante Hoy No Circula | El Sol de M\u00e9xico https://t.co/emKlV5XLEa v\u00eda @elsolde_mexico", 
        "time": "Mon Apr 25 16:04:31 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 149, 
        "user_friends_count": 189, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "elsolde_mexico"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "paanhegi", 
        "from_user_id_str": "173270565", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724629886967513090", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @Imagen_Mx: No hay condiciones para adelantar el fin del Hoy No Circula ampliado: Semarnat --&gt; https://t.co/dlMZl53iuU https://t.co/WPEO\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 16:03:22 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 125, 
        "user_friends_count": 827, 
        "user_location": "Mexico", 
        "user_mentions": [
            "Imagen_Mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "djmarco2381", 
        "from_user_id_str": "717744604934746112", 
        "hashtags": [
            "MeHaceMuyFeliz", 
            "HoyNoCircula", 
            "YoNuncaNunca"
        ], 
        "id_str": "724629697271873537", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Sophia_Mor: #MeHaceMuyFeliz levantar al muerto.#HoyNoCircula sino ganas de sexo#YoNuncaNunca dejar\u00e9 de incitarte. https://t.co/86Ep2v\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 16:02:37 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 14, 
        "user_friends_count": 24, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Sophia_Mor"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "RemediosPicazoM", 
        "from_user_id_str": "584060551", 
        "hashtags": [
            "SabesQueValisteMadre"
        ], 
        "id_str": "724629418300166144", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", 
        "text": "RT @Adolfo_ZapataMx: #SabesQueValisteMadre cuando por Corrupci\u00f3n y Hoy no circula te hunden @ManceraMiguelMX, 64% te desaprueban https://t.\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 16:01:30 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 22, 
        "user_friends_count": 65, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Adolfo_ZapataMx", 
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "RemediosPicazoM", 
        "from_user_id_str": "584060551", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724629369914716160", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", 
        "text": "RT @martibatres: La ca\u00edda en la popularidad de Mancera no es s\u00f3lo por el Hoy No Circula. Tambi\u00e9n es por las fotomultas y la claudicaci\u00f3n en\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 16:01:19 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 22, 
        "user_friends_count": 65, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "martibatres"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Orlandiuxx", 
        "from_user_id_str": "113400269", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724629054620487680", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "Sin perder el estilo de traer el vehiculo reluciente, a pesar del nuevo Hoy no circula ! @reniman https://t.co/MsbSj5m0JU", 
        "time": "Mon Apr 25 16:00:04 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 59, 
        "user_friends_count": 178, 
        "user_location": "Mexico City", 
        "user_mentions": [
            "reniman"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Francis13910546", 
        "from_user_id_str": "2348777790", 
        "hashtags": [
            "ContingenciaAmbiental"
        ], 
        "id_str": "724628834373394433", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @PresidenciaMX: Evitemos una nueva #ContingenciaAmbiental poniendo en pr\u00e1ctica las siguientes acciones. https://t.co/FaT8SQwR1E https://\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 15:59:11 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 112, 
        "user_friends_count": 494, 
        "user_location": "M\u00e9xico, D,F", 
        "user_mentions": [
            "PresidenciaMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "nacho_zendejas", 
        "from_user_id_str": "3339172513", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724628688449343488", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Isidro_Pastor: #HoyNoCircula 5 abril-30 junio aplica para hologramas 00, 0, 1, 2, veh\u00edculos extranjeros, emplacados en otros estados y\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 15:58:36 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 231, 
        "user_friends_count": 260, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Isidro_Pastor"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "gler182", 
        "from_user_id_str": "119526278", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724628068799680514", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @MexicanTimes: #HoyNoCircula como una llamada de atenci\u00f3n por parte de nuestro planeta: @ipeamex https://t.co/7Q7m6YFABC https://t.co/ng\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 15:56:09 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 155, 
        "user_friends_count": 532, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MexicanTimes", 
            "ipeamex"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Alondra86Limon", 
        "from_user_id_str": "4060252460", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724627961945546752", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "No dar\u00e9 marcha atr\u00e1s en Hoy No circula, es por salud p\u00fablica: Miguel Angel Mancera @ManceraMiguelMX", 
        "time": "Mon Apr 25 15:55:43 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 37, 
        "user_friends_count": 150, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "romanespinosar1", 
        "from_user_id_str": "3072048343", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724627149806673920", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": ". @ManceraMiguelMX se disculpa por #HoyNoCircula", 
        "time": "Mon Apr 25 15:52:30 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1, 
        "user_friends_count": 40, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "p1chagoya", 
        "from_user_id_str": "3254080760", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724626683022602242", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @sumaurbanaptedf: Gran inicio de semana para todos, excepto para @ManceraMiguelMX a quien ya le cobraron el #HoyNoCircula https://t.co/9\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 15:50:38 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 150, 
        "user_friends_count": 70, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "sumaurbanaptedf", 
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "NachoLedez", 
        "from_user_id_str": "2972068150", 
        "hashtags": [
            "Hoynocircula"
        ], 
        "id_str": "724626226040606720", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Tendr\u00e1 el Hoy No Circula nuevas reglas en julio: @ManceraMiguelMX  #Hoynocircula", 
        "time": "Mon Apr 25 15:48:49 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 12, 
        "user_friends_count": 68, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Gavysanc", 
        "from_user_id_str": "398740449", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724626155060371456", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @trafico889: Por los cambios temporales al Programa Hoy No Circula, es gratuito el servicio del Tren Ligero, RTP y Troleb\u00fas.", 
        "time": "Mon Apr 25 15:48:32 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 100, 
        "user_friends_count": 158, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "trafico889"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "davidcoolychido", 
        "from_user_id_str": "115796297", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724626029902327808", 
        "in_reply_to_screen_name": "saraiarriozola", 
        "in_reply_to_status_id_str": "716616076801343488", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@saraiarriozola @ggalarzamx en monterrey no estar\u00eda mal lo de Hoy no circula, ya que \u00faltimamente que salgo veo el cielo m\u00e1s gris", 
        "time": "Mon Apr 25 15:48:03 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 257, 
        "user_friends_count": 164, 
        "user_location": "Monterrey, M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "saraiarriozola", 
            "ggalarzamx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "fhmarquina", 
        "from_user_id_str": "207687151", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724625494876921856", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "Con @HoyNoCircula_mx hoy lunes no circulan los veh\u00edculos con terminaci\u00f3n 5 y 6.", 
        "time": "Mon Apr 25 15:45:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1715, 
        "user_friends_count": 952, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Manolodeflorida", 
        "from_user_id_str": "2579711610", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724625478896644096", 
        "in_reply_to_screen_name": "revistaproceso", 
        "in_reply_to_status_id_str": "723155807106412544", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@revistaproceso hoy no circula, no s\u00f3lo es impopular, no sirve.", 
        "time": "Mon Apr 25 15:45:51 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1, 
        "user_friends_count": 1, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "revistaproceso"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "vane2125", 
        "from_user_id_str": "107197388", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724624433751592962", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @fashionliz: @coylavoz para que querr\u00edan tanto dinero los delegados si la ciudad est\u00e1 destruida pero a todo vigilando el #HoyNoCircula \ud83d\ude21", 
        "time": "Mon Apr 25 15:41:42 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 140, 
        "user_friends_count": 106, 
        "user_location": "M\u00e9xico, D.F", 
        "user_mentions": [
            "fashionliz", 
            "coylavoz"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Gavysanc", 
        "from_user_id_str": "398740449", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724622874519052288", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @greentvmx: \u00a1Que no los sorprendan! Sigue el #HoyNoCircula sin importar el holograma\ud83d\ude99\ud83d\ude97\ud83d\ude95 https://t.co/inUxgkUYO2", 
        "time": "Mon Apr 25 15:35:30 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 100, 
        "user_friends_count": 158, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "greentvmx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "MaruPina1", 
        "from_user_id_str": "2714830684", 
        "hashtags": [
            "AvisoCEM", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724622441167785985", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Circuito_mx: #AvisoCEM: \u00a1Recuerda! el #HoyNoCircula estar\u00e1 vigente hasta el pr\u00f3ximo 30 de junio. https://t.co/TI1ngZQCx4", 
        "time": "Mon Apr 25 15:33:47 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 522, 
        "user_friends_count": 323, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Circuito_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Imagen_Mx", 
        "from_user_id_str": "88957440", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724622344178655232", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Con @Adela_Micha / Por ahora no hay condiciones para adelantar si se levanta de manera anticipada el Hoy No Circula: @RafaelPacchiano", 
        "time": "Mon Apr 25 15:33:24 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 155167, 
        "user_friends_count": 16956, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "Adela_Micha", 
            "RafaelPacchiano"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "CirionIrene", 
        "from_user_id_str": "709537617637974016", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula", 
            "MasXCoche"
        ], 
        "id_str": "724621934290300930", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Con servicio gratuito fue como el secretario ayudo en el #HoyNoCircula @HectorSerranoC @ManceraMiguelMX #MasXCoche https://t.co/CMKPY15V5l", 
        "time": "Mon Apr 25 15:31:46 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 235, 
        "user_friends_count": 479, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "HectorSerranoC", 
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "vegaocampooscar", 
        "from_user_id_str": "3872177772", 
        "hashtags": [
            "ContingenciaAmbiental"
        ], 
        "id_str": "724621832473600000", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @PresidenciaMX: Evitemos una nueva #ContingenciaAmbiental poniendo en pr\u00e1ctica las siguientes acciones. https://t.co/FaT8SQwR1E https://\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 15:31:22 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 13, 
        "user_friends_count": 13, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "PresidenciaMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "COA_De_Alba", 
        "from_user_id_str": "3799395979", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724619755861102592", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @GPPANDF: Pide @GPPANDF exentar a taxis del #HoyNoCircula temporal: https://t.co/hZ4790WSM0 v\u00eda @lacronicadehoy https://t.co/YqomrakhHF", 
        "time": "Mon Apr 25 15:23:07 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 9, 
        "user_friends_count": 31, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "GPPANDF", 
            "GPPANDF", 
            "lacronicadehoy"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "huitzilli2010", 
        "from_user_id_str": "135410148", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724619454802317313", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @sumaurbanaptedf: Gran inicio de semana para todos, excepto para @ManceraMiguelMX a quien ya le cobraron el #HoyNoCircula https://t.co/9\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 15:21:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1358, 
        "user_friends_count": 235, 
        "user_location": "M\u00e9xico ", 
        "user_mentions": [
            "sumaurbanaptedf", 
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "sumaurbanaptedf", 
        "from_user_id_str": "3229096471", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724618213158330368", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Gran inicio de semana para todos, excepto para @ManceraMiguelMX a quien ya le cobraron el #HoyNoCircula https://t.co/93iE0dGW73", 
        "time": "Mon Apr 25 15:16:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 993, 
        "user_friends_count": 1557, 
        "user_location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Forranniski_", 
        "from_user_id_str": "2971057161", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724618023877877760", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @UnaMadreTonta: Mi hijo siempre llega de la Escuela con los ojos rojos, pobrecito, est\u00e1 contingencia ambiental est\u00e1 muy fuerte :(", 
        "time": "Mon Apr 25 15:16:14 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 254, 
        "user_friends_count": 576, 
        "user_location": "Buenos Aires, Argentina ", 
        "user_mentions": [
            "UnaMadreTonta"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "sussyonti1", 
        "from_user_id_str": "4139138713", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724617498906099714", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Pe\u00f1a Nieto defiende el Hoy No Circula @ManceraMiguelMX @AccionNacional @PRI_Nacional", 
        "time": "Mon Apr 25 15:14:09 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1, 
        "user_friends_count": 39, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX", 
            "AccionNacional", 
            "PRI_Nacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "zamoritadelmal1", 
        "from_user_id_str": "706879783766855680", 
        "hashtags": [
            "ContingenciaAmbiental"
        ], 
        "id_str": "724617417427537921", 
        "in_reply_to_screen_name": "NAlianzaCDMX", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724617116964388864", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@NAlianzaCDMX @g_quadri bajo mayor demanda de un espacio, este valor se ver\u00eda como el de UBER cuando inicio #ContingenciaAmbiental", 
        "time": "Mon Apr 25 15:13:49 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 31, 
        "user_friends_count": 63, 
        "user_location": "CDMx", 
        "user_mentions": [
            "NAlianzaCDMX", 
            "g_quadri"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Trejo2Carrillo", 
        "from_user_id_str": "4216668320", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724616673618092037", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Pe\u00f1a Nieto defiende el Hoy No Circula @ManceraMiguelMX @AccionNacional @PRI_Nacional https://t.co/EsCgRxwkdD", 
        "time": "Mon Apr 25 15:10:52 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1, 
        "user_friends_count": 39, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX", 
            "AccionNacional", 
            "PRI_Nacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Brave0010", 
        "from_user_id_str": "1060547767", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724615733074763776", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", 
        "text": "RT @BELOCHARLY: Hoy No Circula. https://t.co/3oA8wqoVG3", 
        "time": "Mon Apr 25 15:07:08 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1707, 
        "user_friends_count": 1300, 
        "user_location": "M\u00e9xico ", 
        "user_mentions": [
            "BELOCHARLY"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "SiirGeova", 
        "from_user_id_str": "87591922", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula", 
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724615052154675200", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "Las escobas tampoco circulan, gracias @ManceraMiguelMX #HoyNoCircula #CDMX https://t.co/CgdGPzNMZE", 
        "time": "Mon Apr 25 15:04:25 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 502, 
        "user_friends_count": 283, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "AndreaAnddel", 
        "from_user_id_str": "709537314368839680", 
        "hashtags": [
            "MasXCoche", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724614832167624704", 
        "in_reply_to_screen_name": "ManceraMiguelMX", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "@ManceraMiguelMX @HectorSerranoC Servidores con auto de uso oficial compartir\u00e1n su veh\u00edculo #MasXCoche #HoyNoCircula https://t.co/lSmFURVeUa", 
        "time": "Mon Apr 25 15:03:33 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 242, 
        "user_friends_count": 535, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX", 
            "HectorSerranoC"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "patriciosantosd", 
        "from_user_id_str": "330792666", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724614557914648581", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @STChilango: Hoy no circula!!! https://t.co/qUhpLm1loC", 
        "time": "Mon Apr 25 15:02:27 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 7398, 
        "user_friends_count": 1472, 
        "user_location": "mexico df", 
        "user_mentions": [
            "STChilango"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "LetyRM3", 
        "from_user_id_str": "717850216909516800", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724614470257926144", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Isidro_Pastor: #HoyNoCircula 5 abril-30 junio aplica para hologramas 00, 0, 1, 2, veh\u00edculos extranjeros, emplacados en otros estados y\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 15:02:07 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 27, 
        "user_friends_count": 107, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Isidro_Pastor"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "DGGRXITEXCOCO1", 
        "from_user_id_str": "721087492175167488", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724614439433961472", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Isidro_Pastor: #HoyNoCircula 5 abril-30 junio aplica para hologramas 00, 0, 1, 2, veh\u00edculos extranjeros, emplacados en otros estados y\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 15:01:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 32, 
        "user_friends_count": 22, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Isidro_Pastor"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "pagomriss", 
        "from_user_id_str": "708102524071333888", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula", 
            "BuenosDias", 
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724613803954991106", 
        "in_reply_to_screen_name": "RTP_CDMX", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "@RTP_CDMX brinda servicio gratuito en ayuda del #HoyNoCircula @HectorSerranoC @CDMX_Semovi #BuenosDias #CDMX https://t.co/nrM2yBJLlG", 
        "time": "Mon Apr 25 14:59:28 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 283, 
        "user_friends_count": 507, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "RTP_CDMX", 
            "HectorSerranoC", 
            "CDMX_Semovi"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "willilof", 
        "from_user_id_str": "3070165398", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724613649646518272", 
        "in_reply_to_screen_name": "Luigi_Kilmister", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724612478345183232", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@Luigi_Kilmister @nichtgefund son todos los coches de los God\u00ednez que se quejan del doble hoy no circula y UBER.", 
        "time": "Mon Apr 25 14:58:51 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 84, 
        "user_friends_count": 128, 
        "user_location": "Chiapas, M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "Luigi_Kilmister", 
            "nichtgefund"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "NanJimnez", 
        "from_user_id_str": "1437394164", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724613577655476225", 
        "in_reply_to_screen_name": "Ftv_MatutinoEx", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@Ftv_MatutinoEx ah\u00ed esta la explicaci\u00f3n del hoy no circula!!! Buenos d\u00edas!!! Saluditos!!! https://t.co/h5xabYorIU", 
        "time": "Mon Apr 25 14:58:34 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 25, 
        "user_friends_count": 106, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Ftv_MatutinoEx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "rsalinasg", 
        "from_user_id_str": "14219818", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724612707048034304", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Alerta_Ecatepec: Oye @joseluisgcureno \u00bfqu\u00e9 opinas de este? Ciudadanos cumpliendo #HoyNoCircula y aqu\u00ed una placa con logo los salva http\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 14:55:06 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 546, 
        "user_friends_count": 1960, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Alerta_Ecatepec", 
            "joseluisgcureno"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "bigthor125", 
        "from_user_id_str": "271957292", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724612683023028224", 
        "in_reply_to_screen_name": "CiroGomezL", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for  Android</a>", 
        "text": "@CiroGomezL @SergioyLupita @EnfoqueNoticias @ciudadanosenred @GobCDMX *SOLUCION A EL HOY  NO CIRCULA+COMPRATE UN MICRO CIRXULA DIARIO COPIA", 
        "time": "Mon Apr 25 14:55:00 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 81, 
        "user_friends_count": 137, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "CiroGomezL", 
            "SergioyLupita", 
            "EnfoqueNoticias", 
            "ciudadanosenred", 
            "GobCDMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "CruzOsiel", 
        "from_user_id_str": "900256207", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724612140393336832", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @DidierRT: Si tan s\u00f3lo se dieran la oportunidad de escuchar razones https://t.co/WTFR85kS9t @RafaelPacchiano @tmullergarcia https://t.co\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 14:52:51 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 589, 
        "user_friends_count": 469, 
        "user_location": "M\u00e9xico, DF", 
        "user_mentions": [
            "DidierRT", 
            "RafaelPacchiano", 
            "tmullergarcia"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "rosario_lievana", 
        "from_user_id_str": "2483637518", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724611459917869056", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "Revoluci\u00f3n es un caos con todo y el Hoy no Circula, lo q demuestra q no funciona @OVIALCDMX @primerotuimagen https://t.co/ncmbaxBFl7", 
        "time": "Mon Apr 25 14:50:09 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 274, 
        "user_friends_count": 677, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "OVIALCDMX", 
            "primerotuimagen"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "polloVial", 
        "from_user_id_str": "1136118985", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724610748845006848", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://api.twitter.com/1/statuses/user_timeline.rss?screen_name=pollovial\" rel=\"nofollow\">pollovial</a>", 
        "text": "RT @trafico889: Por los cambios temporales al Programa Hoy No Circula, es gratuito el servicio del Tren Ligero, RTP y Troleb\u00fas.", 
        "time": "Mon Apr 25 14:47:19 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 815, 
        "user_friends_count": 26, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "trafico889"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "g_escarcega", 
        "from_user_id_str": "2881423163", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724610431973609473", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @trafico889: Por los cambios temporales al Programa Hoy No Circula, es gratuito el servicio del Tren Ligero, RTP y Troleb\u00fas.", 
        "time": "Mon Apr 25 14:46:04 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 170, 
        "user_friends_count": 228, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "trafico889"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "silmoramaga", 
        "from_user_id_str": "3805273994", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724610282773843968", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @Isidro_Pastor: #HoyNoCircula 5 abril-30 junio aplica para hologramas 00, 0, 1, 2, veh\u00edculos extranjeros, emplacados en otros estados y\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 14:45:28 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 45, 
        "user_friends_count": 39, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Isidro_Pastor"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "locatel_mx", 
        "from_user_id_str": "730996422", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724610189731581953", 
        "in_reply_to_screen_name": "AzaelVelas", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724609395292676096", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@AzaelVelas Hola, te compartimos el siguiente link para mayor informaci\u00f3n.  https://t.co/WYJdMX8fob", 
        "time": "Mon Apr 25 14:45:06 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 98136, 
        "user_friends_count": 663, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "AzaelVelas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "silmoramaga", 
        "from_user_id_str": "3805273994", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724609834503430145", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @SEMOV_Edomex: #HoyNoCircula 5 abril-30 junio aplica para hologramas 00, 0, 1, 2, veh\u00edculos extranjeros, emplacados en otros estados y c\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 14:43:41 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 45, 
        "user_friends_count": 39, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "SEMOV_Edomex"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "mamis3xy", 
        "from_user_id_str": "900235242", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724609406915104768", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @aocharan: @HoyNoCircula_mx @DiegoFCevallos y como lo verificar\u00e1n? Licencia en el parabrisas? Suena ut\u00f3pico. Hay otras medidas pero afec\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 14:41:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 28, 
        "user_friends_count": 78, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "aocharan", 
            "HoyNoCircula_mx", 
            "DiegoFCevallos"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "klaudhiarangel", 
        "from_user_id_str": "630445632", 
        "hashtags": [
            "ZonaWiFi"
        ], 
        "id_str": "724609347246911489", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", 
        "text": "RT @DeBuenasTv: En #ZonaWiFi Gaby Tlaseca@gtlaseca nos habla sobre las apps y  cuentas de contingencia ambiental por @MexiquenseTV", 
        "time": "Mon Apr 25 14:41:45 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 5, 
        "user_friends_count": 26, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "DeBuenasTv", 
            "MexiquenseTV"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "_JesusAguilera", 
        "from_user_id_str": "87474234", 
        "hashtags": [
            "Ent\u00e9rate"
        ], 
        "id_str": "724609192850415616", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @enteratevercom: #Ent\u00e9rate No descarta el Ayuntamiento de Poza Rica aplicar el programa \u201cHoy no circula\u201d https://t.co/tnH4fH9dsK", 
        "time": "Mon Apr 25 14:41:08 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 156, 
        "user_friends_count": 197, 
        "user_location": "Poza Rica, Veracruz, M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "enteratevercom"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "PaquisPucheta", 
        "from_user_id_str": "636858831", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724609164610129920", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @castorcito78: Miren q bonita nata de contaminaci\u00f3n nos dej\u00f3 el fin de semana! #HoyNoCircula https://t.co/VlbmGEqA65", 
        "time": "Mon Apr 25 14:41:02 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 74, 
        "user_friends_count": 158, 
        "user_location": "Xalapa, Ver.", 
        "user_mentions": [
            "castorcito78"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "EArturoChavez", 
        "from_user_id_str": "185937388", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724608129862799360", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @DidierRT: Si tan s\u00f3lo se dieran la oportunidad de escuchar razones https://t.co/WTFR85kS9t @RafaelPacchiano @tmullergarcia https://t.co\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 14:36:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 824, 
        "user_friends_count": 700, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "DidierRT", 
            "RafaelPacchiano", 
            "tmullergarcia"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "beatriz3825524", 
        "from_user_id_str": "774980101", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724607395914088449", 
        "in_reply_to_screen_name": "JoseCardenas1", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724603907650015232", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", 
        "text": "@JoseCardenas1 Y por qu\u00e9 a los manifestantes no les aplican el Hoy no Circula???", 
        "time": "Mon Apr 25 14:34:00 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 469, 
        "user_friends_count": 737, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "JoseCardenas1"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "RevistaT21", 
        "from_user_id_str": "87468196", 
        "hashtags": [
            "ColumnaInvitada", 
            "HoyNoCircula", 
            "transporte", 
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724606973195382784", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "#ColumnaInvitada: #HoyNoCircula una oportunidad para mejorar #transporte https://t.co/qpE5HidkjZ #CDMX @SEMARNAT_mx por @salvsaavedra", 
        "time": "Mon Apr 25 14:32:19 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 10066, 
        "user_friends_count": 694, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "SEMARNAT_mx", 
            "salvsaavedra"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "eruvalc", 
        "from_user_id_str": "92454317", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724606866890739713", 
        "in_reply_to_screen_name": "cadasaga", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724601198825721858", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@cadasaga @Trafico_ZMG Y el Gobernador de Tlajomulco dice que no hay pre-contingencia ambiental, que las lecturas son incorrectas, jaja.", 
        "time": "Mon Apr 25 14:31:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 122, 
        "user_friends_count": 172, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "cadasaga", 
            "Trafico_ZMG"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "pazayas", 
        "from_user_id_str": "31623282", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724606496676302848", 
        "in_reply_to_screen_name": "isopixel", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724605894491676672", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "@isopixel no he tenido problemas con ella, pero aqu\u00ed puedes checar el calendario https://t.co/hMc4Y1U1C4", 
        "time": "Mon Apr 25 14:30:26 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 419, 
        "user_friends_count": 887, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "isopixel"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Xphactormx", 
        "from_user_id_str": "267825885", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724606357249228801", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: Proponen ciudadanos un #HoyNoCircula personal, vinculado a licencia de conducir, y as\u00ed evitar se compren m\u00e1s autos par\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 14:29:52 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 8, 
        "user_friends_count": 17, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "victor_vangel", 
        "from_user_id_str": "2556921080", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724606159848513536", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @DidierRT: Si tan s\u00f3lo se dieran la oportunidad de escuchar razones https://t.co/WTFR85kS9t @RafaelPacchiano @tmullergarcia https://t.co\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 14:29:05 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 22, 
        "user_friends_count": 149, 
        "user_location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", 
        "user_mentions": [
            "DidierRT", 
            "RafaelPacchiano", 
            "tmullergarcia"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "C0RAZ0N_FUERTE", 
        "from_user_id_str": "427677234", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724667221952204802", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": ". @ManceraMiguelMX se disculpa por #HoyNoCircula", 
        "time": "Mon Apr 25 18:31:44 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 25, 
        "user_friends_count": 349, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Diabolikka", 
        "from_user_id_str": "266957225", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724666811552161793", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Pe\u00f1a Nieto defiende el Hoy No Circula @ManceraMiguelMX @AccionNacional @PRI_Nacional https://t.co/KyJN6widSb", 
        "time": "Mon Apr 25 18:30:06 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 39, 
        "user_friends_count": 268, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX", 
            "AccionNacional", 
            "PRI_Nacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Mafalbal", 
        "from_user_id_str": "1322613048", 
        "hashtags": [
            "veh\u00edculos", 
            "exentos", 
            "HoyNoCircula", 
            "infograf\u00eda"
        ], 
        "id_str": "724668248180985856", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: \u00bfSabes qu\u00e9 #veh\u00edculos est\u00e1n #exentos del programa #HoyNoCircula? Consulta nuestra #infograf\u00eda https://t.co/qr0CmYs6yj", 
        "time": "Mon Apr 25 18:35:48 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 72, 
        "user_friends_count": 164, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "medina_george", 
        "from_user_id_str": "290911891", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724668129222086656", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @AutosyMas: DA RT Y participa en la encuesta El #HoyNoCircula me ha afectado:(No olvides dar RT para mandar resultados)", 
        "time": "Mon Apr 25 18:35:20 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 45, 
        "user_friends_count": 122, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "AutosyMas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Diegovillacortg", 
        "from_user_id_str": "2988735251", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724671300908650498", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @ElFinanciero_Mx: \u00bfHarto del #HoyNoCircula ampliado? Podr\u00eda terminar antes: @SEMARNAT_mx https://t.co/XjyhK0Gu4I https://t.co/VUwf7Nf5zK", 
        "time": "Mon Apr 25 18:47:56 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 133, 
        "user_friends_count": 306, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ElFinanciero_Mx", 
            "SEMARNAT_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "BlogCiudadanoMX", 
        "from_user_id_str": "993503796", 
        "hashtags": [
            "VidaS\u00ed", 
            "CDMX", 
            "AbortoEsViolencia", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724670986293907457", 
        "in_reply_to_screen_name": "OdetteRdz", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@OdetteRdz #VidaS\u00ed En 2018 abortaremos la criminal ley de aborto en la #CDMX #AbortoEsViolencia #HoyNoCircula https://t.co/qVTI7JJxII", 
        "time": "Mon Apr 25 18:46:41 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1975, 
        "user_friends_count": 2467, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "OdetteRdz"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "BlogCiudadanoMX", 
        "from_user_id_str": "993503796", 
        "hashtags": [
            "M\u00e9xico", 
            "CDMX", 
            "HoyNoCircula", 
            "aborto", 
            "AbortoEsViolencia"
        ], 
        "id_str": "724670861022650368", 
        "in_reply_to_screen_name": "OdetteRdz", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@OdetteRdz #M\u00e9xico En la #CDMX se penaliza con el #HoyNoCircula y est\u00e1 despenalizado el crimen de #aborto \u00a1Qu\u00e9 absurdo! #AbortoEsViolencia", 
        "time": "Mon Apr 25 18:46:11 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1975, 
        "user_friends_count": 2467, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "OdetteRdz"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "SairaHursai", 
        "from_user_id_str": "709542479641583616", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula", 
            "CDMX", 
            "MasXCoche"
        ], 
        "id_str": "724669820164173824", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Durante el #HoyNoCircula @TrolebusDFno te cobra el traslado en su recorrido, #CDMX #MasXCoche https://t.co/8xYKnPh3yY", 
        "time": "Mon Apr 25 18:42:03 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 72, 
        "user_friends_count": 168, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "TrolebusDF"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "eacruze", 
        "from_user_id_str": "277845127", 
        "hashtags": [
            "veh\u00edculos", 
            "exentos", 
            "HoyNoCircula", 
            "infograf\u00eda"
        ], 
        "id_str": "724669580501618688", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @CAMegalopolis: \u00bfSabes qu\u00e9 #veh\u00edculos est\u00e1n #exentos del programa #HoyNoCircula? Consulta nuestra #infograf\u00eda https://t.co/nPORa6NRk9", 
        "time": "Mon Apr 25 18:41:06 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 76, 
        "user_friends_count": 61, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "CAMegalopolis"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Pagciudadana", 
        "from_user_id_str": "794879388", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724669030024372224", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @vico6401: El secretario de la Comisi\u00f3n de Transporte de la C\u00e1mara de Diputados, Arturo Santana Alfaro, pidi\u00f3 que el... https://t.co/f9a\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 18:38:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 593, 
        "user_friends_count": 1737, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "vico6401"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "soce_cgce", 
        "from_user_id_str": "3272305615", 
        "hashtags": [
            "veh\u00edculos", 
            "exentos", 
            "HoyNoCircula", 
            "infograf\u00eda"
        ], 
        "id_str": "724668974378545152", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @CAMegalopolis: \u00bfSabes qu\u00e9 #veh\u00edculos est\u00e1n #exentos del programa #HoyNoCircula? Consulta nuestra #infograf\u00eda https://t.co/nPORa6NRk9", 
        "time": "Mon Apr 25 18:38:41 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 42, 
        "user_friends_count": 79, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "CAMegalopolis"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "jc_magno", 
        "from_user_id_str": "132353784", 
        "hashtags": [
            "veh\u00edculos", 
            "exentos", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724668754764828672", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: RT TecamacClima: RT https://t.co/oZMjG0o7uK\u00bfSabes qu\u00e9 #veh\u00edculos est\u00e1n #exentos del programa #HoyNoCircula? Consult\u2026 h\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 18:37:49 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 60, 
        "user_friends_count": 152, 
        "user_location": "Toluca", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "AdaliJ", 
        "from_user_id_str": "461307565", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724672803908128769", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @greentvmx: \u00a1Que no los sorprendan! Sigue el #HoyNoCircula sin importar el holograma\ud83d\ude99\ud83d\ude97\ud83d\ude95 https://t.co/b6j08R8Zd2", 
        "time": "Mon Apr 25 18:53:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 142, 
        "user_friends_count": 925, 
        "user_location": "Mexico", 
        "user_mentions": [
            "greentvmx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "23_jardn", 
        "from_user_id_str": "1512207722", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724672773663019008", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @OVIALCDMX: #HoyNoCircula Temporal aplica para el color amarillo, terminaci\u00f3n 5 y 6 Holograma 00, 0, 1 y 2. https://t.co/WYmmmZBNEO", 
        "time": "Mon Apr 25 18:53:47 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 26, 
        "user_friends_count": 150, 
        "user_location": "Guadalajara jal. Mex.", 
        "user_mentions": [
            "OVIALCDMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "bigthor125", 
        "from_user_id_str": "271957292", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724672628938547201", 
        "in_reply_to_screen_name": "jorgegarralda", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@jorgegarralda SR GARRALDA LA SOLUCIION AL HOY NO CIRCULA,MICROS TODOS LOS DIAS CIRCULAN CON COPIAS,FOTOSTATICAS?? https://t.co/5yGEoepUS6", 
        "time": "Mon Apr 25 18:53:13 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 81, 
        "user_friends_count": 137, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "jorgegarralda"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "vianeyesquinca", 
        "from_user_id_str": "42306941", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724675360697122817", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Avances insuficientes....No hay condiciones para anticipar el fin del Hoy No Circula: @SEMARNAT_mx  https://t.co/5fcB5R3Gat", 
        "time": "Mon Apr 25 19:04:04 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 12759, 
        "user_friends_count": 2156, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "SEMARNAT_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "bajajmotocarros", 
        "from_user_id_str": "715761950253260800", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724673613727584257", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @OVIALCDMX: #HoyNoCircula Temporal aplica para el color amarillo, terminaci\u00f3n 5 y 6 Holograma 00, 0, 1 y 2. https://t.co/AvJBwHTVWo", 
        "time": "Mon Apr 25 18:57:07 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 502, 
        "user_friends_count": 2516, 
        "user_location": "Lerma, M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "OVIALCDMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "link1824", 
        "from_user_id_str": "3863861839", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724673494584160257", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @AsambleaDF: Se debe implementar un plan para atender saturaci\u00f3n del @MetroCDMX derivado del nuevo #HoyNoCircula: dip. @Luis_GQM. https:\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 18:56:39 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1, 
        "user_friends_count": 25, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "AsambleaDF", 
            "MetroCDMX", 
            "Luis_GQM"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Joel_Jonan", 
        "from_user_id_str": "2573149904", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724675911010775040", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @Reporte98_5: No hay condiciones para anticipar el fin del Hoy No Circula: https://t.co/x0V5C7zZ6E https://t.co/D2wlZAUtv6", 
        "time": "Mon Apr 25 19:06:15 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 159, 
        "user_friends_count": 1013, 
        "user_location": "CDMX", 
        "user_mentions": [
            "Reporte98_5"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "BeatyfuL_Lady85", 
        "from_user_id_str": "708806568553291776", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula", 
            "Ecatepec"
        ], 
        "id_str": "724675597637554177", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Alerta_Ecatepec: Oye @Omar_Ortega_A \u00bfno te parece una gandayez? Ciudadanos respetando #HoyNoCircula y en #Ecatepec con placa del PRD ht\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 19:05:00 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 79, 
        "user_friends_count": 142, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "Alerta_Ecatepec", 
            "Omar_Ortega_A"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "TanTanGalicia", 
        "from_user_id_str": "301609137", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724676313156460544", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @OVIALCDMX: #HoyNoCircula Temporal aplica para el color amarillo, terminaci\u00f3n 5 y 6 Holograma 00, 0, 1 y 2. https://t.co/AvJBwHTVWo", 
        "time": "Mon Apr 25 19:07:51 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 63, 
        "user_friends_count": 93, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "OVIALCDMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "DIVELUIS", 
        "from_user_id_str": "89573156", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724676269963534336", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @vianeyesquinca: Avances insuficientes....No hay condiciones para anticipar el fin del Hoy No Circula: @SEMARNAT_mx  https://t.co/5fcB5R\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 19:07:41 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 875, 
        "user_friends_count": 1637, 
        "user_location": "MEXICO, D.F.", 
        "user_mentions": [
            "vianeyesquinca", 
            "SEMARNAT_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "CamiiMiguens", 
        "from_user_id_str": "3952009263", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724679206324559872", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @UnaMadreTonta: Mi hijo siempre llega de la Escuela con los ojos rojos, pobrecito, est\u00e1 contingencia ambiental est\u00e1 muy fuerte :(", 
        "time": "Mon Apr 25 19:19:21 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 396, 
        "user_friends_count": 629, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "UnaMadreTonta"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "hectorcastell13", 
        "from_user_id_str": "431363066", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula", 
            "Izcalli"
        ], 
        "id_str": "724679182085558274", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @ComisariaIzcall: La \u00fanica calcoman\u00eda que te da derecho a circular, respetando el programa #HoyNoCircula, es tu verificaci\u00f3n. #Izcalli h\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 19:19:15 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 134, 
        "user_friends_count": 62, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ComisariaIzcall"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Atema78", 
        "from_user_id_str": "851705648", 
        "hashtags": [
            "veh\u00edculos", 
            "exentos", 
            "HoyNoCircula", 
            "infograf\u00eda"
        ], 
        "id_str": "724679114565656581", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: \u00bfSabes qu\u00e9 #veh\u00edculos est\u00e1n #exentos del programa #HoyNoCircula? Consulta nuestra #infograf\u00eda https://t.co/qr0CmYs6yj", 
        "time": "Mon Apr 25 19:18:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 41, 
        "user_friends_count": 201, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "mapilibc", 
        "from_user_id_str": "710910401190363137", 
        "hashtags": [
            "veh\u00edculos", 
            "exentos", 
            "HoyNoCircula", 
            "infograf\u00eda"
        ], 
        "id_str": "724678561580240896", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @CAMegalopolis: \u00bfSabes qu\u00e9 #veh\u00edculos est\u00e1n #exentos del programa #HoyNoCircula? Consulta nuestra #infograf\u00eda https://t.co/nPORa6NRk9", 
        "time": "Mon Apr 25 19:16:47 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 10, 
        "user_friends_count": 64, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "CAMegalopolis"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "aguilas001", 
        "from_user_id_str": "75930889", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724678549571936256", 
        "in_reply_to_screen_name": "DIESESTRADA", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@DIESESTRADA  Dioni, ya paso la contingencia ambiental por toda la contaminacion de la semana pasada?", 
        "time": "Mon Apr 25 19:16:44 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 12, 
        "user_friends_count": 124, 
        "user_location": "Tangamandapio", 
        "user_mentions": [
            "DIESESTRADA"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "LuisAguilar_7", 
        "from_user_id_str": "862485715", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724680348643168256", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @MonitorNacional: Hoy no Circula limpia el camino a los autos el\u00e9ctricos https://t.co/uw1Emv5PxV https://t.co/sLuJI1LenW", 
        "time": "Mon Apr 25 19:23:53 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 434, 
        "user_friends_count": 781, 
        "user_location": "Mexico", 
        "user_mentions": [
            "MonitorNacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "BlogCiudadanoMX", 
        "from_user_id_str": "993503796", 
        "hashtags": [
            "VidaS\u00ed", 
            "CDMX", 
            "AbortoEsViolencia", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724680316674170880", 
        "in_reply_to_screen_name": "DiarioMx360", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@DiarioMx360 #VidaS\u00ed En 2018 abortaremos la criminal ley de aborto en la #CDMX #AbortoEsViolencia #HoyNoCircula https://t.co/teovrccNqV", 
        "time": "Mon Apr 25 19:23:46 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1975, 
        "user_friends_count": 2467, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "DiarioMx360"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "BlogCiudadanoMX", 
        "from_user_id_str": "993503796", 
        "hashtags": [
            "M\u00e9xico", 
            "CDMX", 
            "HoyNoCircula", 
            "aborto", 
            "AbortoEsViolencia"
        ], 
        "id_str": "724680231118729216", 
        "in_reply_to_screen_name": "DiarioMx360", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@DiarioMx360 #M\u00e9xico En la #CDMX se penaliza con el #HoyNoCircula y est\u00e1 despenalizado el crimen de #aborto \u00a1Qu\u00e9 absurdo! #AbortoEsViolencia", 
        "time": "Mon Apr 25 19:23:25 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1975, 
        "user_friends_count": 2467, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "DiarioMx360"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "NoalCacardi", 
        "from_user_id_str": "2874698464", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724679952264613889", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "Oye  @ManceraMiguelMX si vas a seguir con tu demagogia de hoy no circula ten un poco de decencia y quita el pago de verificaciones.. #CDMX", 
        "time": "Mon Apr 25 19:22:19 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 19, 
        "user_friends_count": 91, 
        "user_location": "Buenos Aires, DF", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "_EnConcreto", 
        "from_user_id_str": "2610480558", 
        "hashtags": [
            "EnConcreto", 
            "HoyNoCircula", 
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724679865413193728", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "#EnConcreto No hay condiciones para anticipar el fin del #HoyNoCircula: @SEMARNAT_mx #CDMX https://t.co/CvZbNrBvnr https://t.co/8TKvp33x65", 
        "time": "Mon Apr 25 19:21:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 5607, 
        "user_friends_count": 71, 
        "user_location": "M\u00c9XICO", 
        "user_mentions": [
            "SEMARNAT_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "juannajera151", 
        "from_user_id_str": "2616585289", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724682606185320448", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @AutosyMas: DA RT Y participa en la encuesta El #HoyNoCircula me ha afectado:(No olvides dar RT para mandar resultados)", 
        "time": "Mon Apr 25 19:32:51 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 47, 
        "user_friends_count": 149, 
        "user_location": "tlalnepantla d baz", 
        "user_mentions": [
            "AutosyMas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "salvsaavedra", 
        "from_user_id_str": "142357520", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724682277205102594", 
        "in_reply_to_screen_name": "Miguelhelizalde", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@Miguelhelizalde @LBallesterosM @JoseCardenas1 comparto reflexiones sobre el hoy no circula para autotransporte https://t.co/AFFlo1yCH2", 
        "time": "Mon Apr 25 19:31:33 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 147, 
        "user_friends_count": 218, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Miguelhelizalde", 
            "LBallesterosM", 
            "JoseCardenas1"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "eliudam", 
        "from_user_id_str": "1720883370", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724683191525609472", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @AutosyMas: DA RT Y participa en la encuesta El #HoyNoCircula me ha afectado:(No olvides dar RT para mandar resultados)", 
        "time": "Mon Apr 25 19:35:11 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 51, 
        "user_friends_count": 325, 
        "user_location": "Monterrey N.L. MEXICO", 
        "user_mentions": [
            "AutosyMas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Jans_Arbor", 
        "from_user_id_str": "19494255", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724683636386074625", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "Crece 500% pedidos de Nissan Leaf por hoy no circula via @@transportemx https://t.co/YVCf0PSezW", 
        "time": "Mon Apr 25 19:36:57 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 426, 
        "user_friends_count": 579, 
        "user_location": "Mexico City", 
        "user_mentions": [
            "Transportemx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "IndiraIndiestr", 
        "from_user_id_str": "709540751630327808", 
        "hashtags": [
            "CDMX", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724683929706356736", 
        "in_reply_to_screen_name": "ManceraMiguelMX", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "@ManceraMiguelMX @HectorSerranoC transportate sin costo en la #CDMX durante el #HoyNoCircula  https://t.co/bKQXIVeI0c", 
        "time": "Mon Apr 25 19:38:07 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 404, 
        "user_friends_count": 512, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX", 
            "HectorSerranoC"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "chavez_aniceto", 
        "from_user_id_str": "4908632418", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula", 
            "Ecatepec"
        ], 
        "id_str": "724687214307745792", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Alerta_Ecatepec: Oye @Omar_Ortega_A \u00bfno te parece una gandayez? Ciudadanos respetando #HoyNoCircula y en #Ecatepec con placa del PRD ht\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 19:51:10 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 26, 
        "user_friends_count": 162, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Alerta_Ecatepec", 
            "Omar_Ortega_A"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "UlisesRamos", 
        "from_user_id_str": "33123246", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724686043186753536", 
        "in_reply_to_screen_name": "HoyNoCircula_mx", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@HoyNoCircula_mx cuales son los l\u00edmites ? Pasando la caseta de tepotzotlan antes de las 5 hrs, ya no aplica?", 
        "time": "Mon Apr 25 19:46:31 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 50, 
        "user_friends_count": 169, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "isaias1175", 
        "from_user_id_str": "151251127", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724685999490527237", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @LupitaJuarezH: La SEMARNAT asegur\u00f3 que no existen las condiciones para cancelar las medidas restrictivas del #HoyNoCircula https://t.co\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 19:46:20 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 582, 
        "user_friends_count": 225, 
        "user_location": "MEXICO, CITY", 
        "user_mentions": [
            "LupitaJuarezH"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "MickeHuezinsky", 
        "from_user_id_str": "1621704480", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724685763435065344", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @LaAmiguitaEsa: El hoy no circula jam\u00e1s va a aplicar para mis ganas de coger contigo.", 
        "time": "Mon Apr 25 19:45:24 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 32, 
        "user_friends_count": 281, 
        "user_location": "Zona Centro, Aguascalientes", 
        "user_mentions": [
            "LaAmiguitaEsa"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "aresponky", 
        "from_user_id_str": "160038289", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724691218244853760", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @AutosyMas: DA RT Y participa en la encuesta El #HoyNoCircula me ha afectado:(No olvides dar RT para mandar resultados)", 
        "time": "Mon Apr 25 20:07:05 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 38, 
        "user_friends_count": 369, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "AutosyMas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "huripel", 
        "from_user_id_str": "558899052", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724690885032562688", 
        "in_reply_to_screen_name": "TraficoReporte", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@TraficoReporte @ManceraMiguelMX Y la precontingencia https://t.co/zAP5bSxDIT", 
        "time": "Mon Apr 25 20:05:45 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 6, 
        "user_friends_count": 33, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "TraficoReporte", 
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "calebcinOC", 
        "from_user_id_str": "719075198352240640", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724690532623089665", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @LaAmiguitaEsa: El hoy no circula jam\u00e1s va a aplicar para mis ganas de coger contigo.", 
        "time": "Mon Apr 25 20:04:21 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 12, 
        "user_friends_count": 30, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "LaAmiguitaEsa"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Arturo13zero", 
        "from_user_id_str": "3060496128", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724690470610178049", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @NoticiasMVS: Ventas de autos seminuevos crecen 10% tras cambios en el #HoyNoCircula : Anca https://t.co/6EG1U9EGS0", 
        "time": "Mon Apr 25 20:04:06 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 31, 
        "user_friends_count": 85, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "NoticiasMVS"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "jteheran", 
        "from_user_id_str": "65455427", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCirculo"
        ], 
        "id_str": "724690250098843648", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @hojaderutamexic: Llama @ManceraMiguelMX a mantener #HoyNoCirculo hasta que finalice plazo @GobCDMX https://t.co/LQ8q48D2i8", 
        "time": "Mon Apr 25 20:03:14 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 730, 
        "user_friends_count": 251, 
        "user_location": "Mexico DF", 
        "user_mentions": [
            "hojaderutamexic", 
            "ManceraMiguelMX", 
            "GobCDMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "gissaxml", 
        "from_user_id_str": "565965233", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724689315284979712", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @Jans_Arbor: Crece 500% pedidos de Nissan Leaf por hoy no circula via @@transportemx https://t.co/YVCf0PSezW", 
        "time": "Mon Apr 25 19:59:31 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 209, 
        "user_friends_count": 113, 
        "user_location": "Huixquilucan", 
        "user_mentions": [
            "Jans_Arbor", 
            "Transportemx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ehsorcia", 
        "from_user_id_str": "96209335", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724689128898449408", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @LupitaJuarezH: La SEMARNAT asegur\u00f3 que no existen las condiciones para cancelar las medidas restrictivas del #HoyNoCircula https://t.co\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 19:58:47 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 281, 
        "user_friends_count": 645, 
        "user_location": "D.F.", 
        "user_mentions": [
            "LupitaJuarezH"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "CondomMarsella", 
        "from_user_id_str": "3246276548", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724688982575968256", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @NoticiasMVS: Ventas de autos seminuevos crecen 10% tras cambios en el #HoyNoCircula : Anca https://t.co/6EG1U9EGS0", 
        "time": "Mon Apr 25 19:58:12 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 548, 
        "user_friends_count": 156, 
        "user_location": "POLANCO MEXICO D.F.", 
        "user_mentions": [
            "NoticiasMVS"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "santes_fatima", 
        "from_user_id_str": "4553584392", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula", 
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724688937961168897", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: #HoyNoCircula sirve para vender coches y aumentar renta de veh\u00edculos; @ManceraMiguelMX pide mantenerlo. #CDMX https://\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 19:58:01 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 8, 
        "user_friends_count": 46, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx", 
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "__khianij__", 
        "from_user_id_str": "3196777435", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724688864523083776", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @LaAmiguitaEsa: El hoy no circula jam\u00e1s va a aplicar para mis ganas de coger contigo.", 
        "time": "Mon Apr 25 19:57:44 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 158, 
        "user_friends_count": 201, 
        "user_location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "LaAmiguitaEsa"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "karla_torre_", 
        "from_user_id_str": "522327982", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724691527612534784", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "En el pa\u00eds del \u201cHoy No Circula\u201d https://t.co/L88Zfu0uUx  v\u00eda @cronicamexicana", 
        "time": "Mon Apr 25 20:08:18 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 98, 
        "user_friends_count": 240, 
        "user_location": "D.F.", 
        "user_mentions": [
            "CronicaMexicana"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "DanyCampuzano2", 
        "from_user_id_str": "501448037", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724691527587389440", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "En el pa\u00eds del \u201cHoy No Circula\u201d https://t.co/WBApa7rFgK  v\u00eda @cronicamexicana", 
        "time": "Mon Apr 25 20:08:18 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 93, 
        "user_friends_count": 264, 
        "user_location": "mexico", 
        "user_mentions": [
            "CronicaMexicana"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "gabriela_tole_", 
        "from_user_id_str": "522328898", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724691527587360768", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "En el pa\u00eds del \u201cHoy No Circula\u201d https://t.co/xmKGRzkHMZ  v\u00eda @cronicamexicana", 
        "time": "Mon Apr 25 20:08:18 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 130, 
        "user_friends_count": 229, 
        "user_location": "D.F.", 
        "user_mentions": [
            "CronicaMexicana"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "CasandraLakes", 
        "from_user_id_str": "501450563", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724691527574790144", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "En el pa\u00eds del \u201cHoy No Circula\u201d https://t.co/W8eRV9xDUe  v\u00eda @cronicamexicana", 
        "time": "Mon Apr 25 20:08:18 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 190, 
        "user_friends_count": 239, 
        "user_location": "Mexico", 
        "user_mentions": [
            "CronicaMexicana"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "alejandra_cza_", 
        "from_user_id_str": "522329778", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724691527562207232", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "En el pa\u00eds del \u201cHoy No Circula\u201d https://t.co/arA2Oip6Og  v\u00eda @cronicamexicana", 
        "time": "Mon Apr 25 20:08:18 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 89, 
        "user_friends_count": 236, 
        "user_location": "D.F.", 
        "user_mentions": [
            "CronicaMexicana"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "albertaglz", 
        "from_user_id_str": "501454397", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724691527549616128", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "En el pa\u00eds del \u201cHoy No Circula\u201d https://t.co/Qb2WkMC27d  v\u00eda @cronicamexicana", 
        "time": "Mon Apr 25 20:08:18 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 145, 
        "user_friends_count": 313, 
        "user_location": "D.F. ", 
        "user_mentions": [
            "CronicaMexicana"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "adriana_miran_", 
        "from_user_id_str": "522328683", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724691527545450496", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "En el pa\u00eds del \u201cHoy No Circula\u201d https://t.co/j3OBTj6Z5x  v\u00eda @cronicamexicana", 
        "time": "Mon Apr 25 20:08:18 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 107, 
        "user_friends_count": 239, 
        "user_location": "D.F.", 
        "user_mentions": [
            "CronicaMexicana"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "vivianajimenez_", 
        "from_user_id_str": "522328046", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724692386991869952", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Gracias a las millones de contingencias. En el pa\u00eds del \u201cHoy No Circula\u201d https://t.co/ybX69xX43n  v\u00eda @cronicamexicana", 
        "time": "Mon Apr 25 20:11:43 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 113, 
        "user_friends_count": 233, 
        "user_location": "d.f.", 
        "user_mentions": [
            "CronicaMexicana"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "susana_burgos_", 
        "from_user_id_str": "522329561", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724692186856452096", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Gracias a @ManceraMiguelMX En el pa\u00eds del \u201cHoy No Circula\u201d https://t.co/uMaaP1SpGu  v\u00eda @cronicamexicana", 
        "time": "Mon Apr 25 20:10:56 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 129, 
        "user_friends_count": 234, 
        "user_location": "D.F.", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX", 
            "CronicaMexicana"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ofeliaiba", 
        "from_user_id_str": "522328373", 
        "hashtags": [
            "Bici"
        ], 
        "id_str": "724691995176751104", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Yo por eso pura #Bici En el pa\u00eds del \u201cHoy No Circula\u201d https://t.co/Odr2pve6vN  v\u00eda @cronicamexicana", 
        "time": "Mon Apr 25 20:10:10 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 108, 
        "user_friends_count": 232, 
        "user_location": "D.F.", 
        "user_mentions": [
            "CronicaMexicana"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "MariferAguil", 
        "from_user_id_str": "501450474", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724691841321291776", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "\u00a1Vaya que si! En el pa\u00eds del \u201cHoy No Circula\u201d https://t.co/UYiFtjQn0s  v\u00eda @cronicamexicana", 
        "time": "Mon Apr 25 20:09:33 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 82, 
        "user_friends_count": 211, 
        "user_location": "df", 
        "user_mentions": [
            "CronicaMexicana"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "perfildehugo", 
        "from_user_id_str": "853472880", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724695266268303360", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @martibatres: La ca\u00edda en la popularidad de Mancera no es s\u00f3lo por el Hoy No Circula. Tambi\u00e9n es por las fotomultas y la claudicaci\u00f3n en\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 20:23:10 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 655, 
        "user_friends_count": 2000, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "martibatres"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "RheaTenoh", 
        "from_user_id_str": "227421501", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724695260228517890", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @AutosyMas: DA RT Y participa en la encuesta El #HoyNoCircula me ha afectado:(No olvides dar RT para mandar resultados)", 
        "time": "Mon Apr 25 20:23:08 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 13, 
        "user_friends_count": 40, 
        "user_location": "Mexico", 
        "user_mentions": [
            "AutosyMas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Sebcastr", 
        "from_user_id_str": "2165076492", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724694595720749056", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MonitorNacional: Crecen ventas y precios de seminuevos por cambios al Hoy no Circula https://t.co/XkfnuVlH3v https://t.co/HjcAKnJx3u", 
        "time": "Mon Apr 25 20:20:30 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 172, 
        "user_friends_count": 488, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MonitorNacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Ximenrub", 
        "from_user_id_str": "1733867832", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724694595683016704", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MonitorNacional: Crecen ventas y precios de seminuevos por cambios al Hoy no Circula https://t.co/XkfnuVlH3v https://t.co/HjcAKnJx3u", 
        "time": "Mon Apr 25 20:20:30 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1054, 
        "user_friends_count": 1960, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MonitorNacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ZuryAlvaGom", 
        "from_user_id_str": "2333787907", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724694595678818304", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MonitorNacional: Crecen ventas y precios de seminuevos por cambios al Hoy no Circula https://t.co/XkfnuVlH3v https://t.co/HjcAKnJx3u", 
        "time": "Mon Apr 25 20:20:30 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1020, 
        "user_friends_count": 1100, 
        "user_location": "M\u00e9rida ", 
        "user_mentions": [
            "MonitorNacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Samiolmed", 
        "from_user_id_str": "1765979778", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724694595615879169", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MonitorNacional: Crecen ventas y precios de seminuevos por cambios al Hoy no Circula https://t.co/XkfnuVlH3v https://t.co/HjcAKnJx3u", 
        "time": "Mon Apr 25 20:20:30 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1031, 
        "user_friends_count": 2131, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MonitorNacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "RaquelPorrass", 
        "from_user_id_str": "2332584060", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724694595120979968", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MonitorNacional: Crecen ventas y precios de seminuevos por cambios al Hoy no Circula https://t.co/XkfnuVlH3v https://t.co/HjcAKnJx3u", 
        "time": "Mon Apr 25 20:20:30 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1103, 
        "user_friends_count": 1485, 
        "user_location": "San Pedro Topiltepec, Oaxaca", 
        "user_mentions": [
            "MonitorNacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "PaolaLDorantes", 
        "from_user_id_str": "1460598662", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724694595062226944", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MonitorNacional: Crecen ventas y precios de seminuevos por cambios al Hoy no Circula https://t.co/XkfnuVlH3v https://t.co/HjcAKnJx3u", 
        "time": "Mon Apr 25 20:20:30 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 659, 
        "user_friends_count": 1005, 
        "user_location": " M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MonitorNacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "manu_manumac", 
        "from_user_id_str": "4456852632", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724694595028684801", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MonitorNacional: Crecen ventas y precios de seminuevos por cambios al Hoy no Circula https://t.co/XkfnuVlH3v https://t.co/HjcAKnJx3u", 
        "time": "Mon Apr 25 20:20:30 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 557, 
        "user_friends_count": 1606, 
        "user_location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", 
        "user_mentions": [
            "MonitorNacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "MismisimoJulian", 
        "from_user_id_str": "2165186563", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724694595016118272", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MonitorNacional: Crecen ventas y precios de seminuevos por cambios al Hoy no Circula https://t.co/XkfnuVlH3v https://t.co/HjcAKnJx3u", 
        "time": "Mon Apr 25 20:20:30 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 342, 
        "user_friends_count": 1495, 
        "user_location": "Guadalajara, Jalisco", 
        "user_mentions": [
            "MonitorNacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "OscardoHurtado", 
        "from_user_id_str": "2786339253", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724694594999320576", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MonitorNacional: Crecen ventas y precios de seminuevos por cambios al Hoy no Circula https://t.co/XkfnuVlH3v https://t.co/HjcAKnJx3u", 
        "time": "Mon Apr 25 20:20:30 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 18, 
        "user_friends_count": 50, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MonitorNacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "RosaDomFer", 
        "from_user_id_str": "2333850146", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724694594995126273", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MonitorNacional: Crecen ventas y precios de seminuevos por cambios al Hoy no Circula https://t.co/XkfnuVlH3v https://t.co/HjcAKnJx3u", 
        "time": "Mon Apr 25 20:20:30 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1438, 
        "user_friends_count": 1232, 
        "user_location": "M\u00e9xico ", 
        "user_mentions": [
            "MonitorNacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ArmandoSalUr", 
        "from_user_id_str": "1771720711", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724694594496155648", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MonitorNacional: Crecen ventas y precios de seminuevos por cambios al Hoy no Circula https://t.co/XkfnuVlH3v https://t.co/HjcAKnJx3u", 
        "time": "Mon Apr 25 20:20:30 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 857, 
        "user_friends_count": 2108, 
        "user_location": "Ixtl\u00e1n de Ju\u00e1rez, Oaxaca", 
        "user_mentions": [
            "MonitorNacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "EdwinsilloDom", 
        "from_user_id_str": "2786304905", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724694594324041728", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MonitorNacional: Crecen ventas y precios de seminuevos por cambios al Hoy no Circula https://t.co/XkfnuVlH3v https://t.co/HjcAKnJx3u", 
        "time": "Mon Apr 25 20:20:30 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 337, 
        "user_friends_count": 1502, 
        "user_location": "Colima, M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MonitorNacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "HernanCastelazo", 
        "from_user_id_str": "1767738372", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724694594311454724", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MonitorNacional: Crecen ventas y precios de seminuevos por cambios al Hoy no Circula https://t.co/XkfnuVlH3v https://t.co/HjcAKnJx3u", 
        "time": "Mon Apr 25 20:20:30 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 769, 
        "user_friends_count": 1146, 
        "user_location": "Villa Sola de Vega, Oaxaca", 
        "user_mentions": [
            "MonitorNacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "OmarPortilloT", 
        "from_user_id_str": "2327978196", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724694594290487297", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @MonitorNacional: Crecen ventas y precios de seminuevos por cambios al Hoy no Circula https://t.co/XkfnuVlH3v https://t.co/HjcAKnJx3u", 
        "time": "Mon Apr 25 20:20:30 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 467, 
        "user_friends_count": 1761, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "MonitorNacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "georgesanchez07", 
        "from_user_id_str": "151509139", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724694585260154880", 
        "in_reply_to_screen_name": "VILLALVAZO13", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@VILLALVAZO13 Sr. Villalvazo, solo me gustaria compartirle un enlace de un programa de canal 11, sobre el Hoy no circula   continua......", 
        "time": "Mon Apr 25 20:20:27 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 22, 
        "user_friends_count": 59, 
        "user_location": "Mexico", 
        "user_mentions": [
            "VILLALVAZO13"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "TaisDriver", 
        "from_user_id_str": "3728835434", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724694504519802880", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "Como los ven?, @arnemx @HoyNoCircula_mx @OVIALCDMX @GobCDMX https://t.co/L8albVP741", 
        "time": "Mon Apr 25 20:20:08 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 25, 
        "user_friends_count": 87, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "arnemx", 
            "HoyNoCircula_mx", 
            "OVIALCDMX", 
            "GobCDMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "yolanda_rivera_", 
        "from_user_id_str": "522329944", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724693205267042304", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Horrible situaci\u00f3n. En el pa\u00eds del \u201cHoy No Circula\u201d https://t.co/woncQ8NiGY  v\u00eda @cronicamexicana", 
        "time": "Mon Apr 25 20:14:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 147, 
        "user_friends_count": 231, 
        "user_location": "D.F.", 
        "user_mentions": [
            "CronicaMexicana"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "zaida_velero_", 
        "from_user_id_str": "522329061", 
        "hashtags": [
            "SinYolanda"
        ], 
        "id_str": "724693117648048128", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "#SinYolandaEn el pa\u00eds del \u201cHoy No Circula\u201d https://t.co/x58ZzLOtDW  v\u00eda @cronicamexicana", 
        "time": "Mon Apr 25 20:14:38 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 105, 
        "user_friends_count": 241, 
        "user_location": "D.F.", 
        "user_mentions": [
            "CronicaMexicana"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "zulema_ramirez_", 
        "from_user_id_str": "522328137", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724692659877515264", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "Y el transporte p\u00fablico lleno y con mal servicio. @MetroCDMX En el pa\u00eds del \u201cHoy No Circula\u201d https://t.co/McRQIVM24s  v\u00eda @cronicamexicana", 
        "time": "Mon Apr 25 20:12:48 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 120, 
        "user_friends_count": 232, 
        "user_location": "D.F.", 
        "user_mentions": [
            "MetroCDMX", 
            "CronicaMexicana"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ALEJANDROESCU17", 
        "from_user_id_str": "1243883558", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724695348157927424", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @martibatres: La ca\u00edda en la popularidad de Mancera no es s\u00f3lo por el Hoy No Circula. Tambi\u00e9n es por las fotomultas y la claudicaci\u00f3n en\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 20:23:29 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1349, 
        "user_friends_count": 2248, 
        "user_location": "MEXICO", 
        "user_mentions": [
            "martibatres"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "elmeropreciso", 
        "from_user_id_str": "362756832", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724699214341505024", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @NoticiasMVS: Ventas de autos seminuevos crecen 10% tras cambios en el #HoyNoCircula : Anca https://t.co/6EG1U9EGS0", 
        "time": "Mon Apr 25 20:38:51 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 80, 
        "user_friends_count": 375, 
        "user_location": "estado de m\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "NoticiasMVS"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "casandratr", 
        "from_user_id_str": "194634123", 
        "hashtags": [
            "Perros"
        ], 
        "id_str": "724698859381739520", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @PerroContentoMx: En contingencia ambiental \u00bfC\u00f3mo afecta contaminaci\u00f3n a  nuestros #Perros y Gatos? &gt;&gt; https://t.co/BLOM246AW9 https://t\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 20:37:26 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 954, 
        "user_friends_count": 1683, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "PerroContentoMx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "pepetinesmex", 
        "from_user_id_str": "2604764751", 
        "hashtags": [
            "Perros"
        ], 
        "id_str": "724698312247382017", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @PerroContentoMx: En contingencia ambiental \u00bfC\u00f3mo afecta contaminaci\u00f3n a  nuestros #Perros y Gatos? &gt;&gt; https://t.co/BLOM246AW9 https://t\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 20:35:16 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 768, 
        "user_friends_count": 275, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "PerroContentoMx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "laucoliin", 
        "from_user_id_str": "4898341088", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula", 
            "Izcalli"
        ], 
        "id_str": "724697705625198592", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @ComisariaIzcall: La \u00fanica calcoman\u00eda que te da derecho a circular, respetando el programa #HoyNoCircula, es tu verificaci\u00f3n. #Izcalli h\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 20:32:51 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 23, 
        "user_friends_count": 45, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ComisariaIzcall"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "carlostobon93", 
        "from_user_id_str": "715982166044385280", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula", 
            "DiaDelTaco", 
            "JuevesDeGanarSeguidores", 
            "legalicenalasde16", 
            "CulosEnTanga", 
            "CazaGuapasmx", 
            "hot"
        ], 
        "id_str": "724697139406864391", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @Culitosurbanos: En el ba\u00f1o #HoyNoCircula #DiaDelTaco #JuevesDeGanarSeguidores #legalicenalasde16 #CulosEnTanga #CazaGuapasmx #hot https\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 20:30:36 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 151, 
        "user_friends_count": 214, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Culitosurbanos"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "agustin_mx", 
        "from_user_id_str": "540162174", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724697080489369600", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @LupitaJuarezH: La SEMARNAT asegur\u00f3 que no existen las condiciones para cancelar las medidas restrictivas del #HoyNoCircula https://t.co\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 20:30:22 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 111, 
        "user_friends_count": 454, 
        "user_location": "M\u00e9xico.", 
        "user_mentions": [
            "LupitaJuarezH"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "delcarmencoy", 
        "from_user_id_str": "4894290800", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724697022238855168", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", 
        "text": "RT @fashionliz: @coylavoz para que querr\u00edan tanto dinero los delegados si la ciudad est\u00e1 destruida pero a todo vigilando el #HoyNoCircula \ud83d\ude21", 
        "time": "Mon Apr 25 20:30:08 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 56, 
        "user_friends_count": 17, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "fashionliz", 
            "coylavoz"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Redaccion_EV", 
        "from_user_id_str": "1517180174", 
        "hashtags": [
            "Ent\u00e9rate"
        ], 
        "id_str": "724696605509603328", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @enteratevercom: #Ent\u00e9rate No descarta el Ayuntamiento de Poza Rica aplicar el programa \u201cHoy no circula\u201d https://t.co/tnH4fH9dsK", 
        "time": "Mon Apr 25 20:28:29 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 157, 
        "user_friends_count": 77, 
        "user_location": "Poza Rica, Veracruz, M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "enteratevercom"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "JosueMazito", 
        "from_user_id_str": "2605357060", 
        "hashtags": [
            "Nacional"
        ], 
        "id_str": "724625275959439360", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @Vertice102: #Nacional Hoy no Circula limpia el camino a los autos el\u00e9ctricos https://t.co/yxdJ62E5S8 v\u00eda @vertice102", 
        "time": "Mon Apr 25 15:45:03 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 743, 
        "user_friends_count": 4807, 
        "user_location": "Puebla, M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "Vertice102", 
            "Vertice102"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "JosueMazito", 
        "from_user_id_str": "2605357060", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724448557793574912", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @Vertice102: #CDMX || Hoy no Circula limpia el camino a los autos el\u00e9ctricos https://t.co/yxdJ62E5S8 v\u00eda @vertice102", 
        "time": "Mon Apr 25 04:02:50 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 743, 
        "user_friends_count": 4807, 
        "user_location": "Puebla, M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "Vertice102", 
            "Vertice102"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Herman_Cipres", 
        "from_user_id_str": "166479815", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724699540314419200", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @AutosyMas: Ventas de autos seminuevos crecen 10% tras cambios en el Hoy No Circula: Anca https://t.co/WBg25QPxxL v\u00eda @NoticiasMVS LOG\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 20:40:09 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 137, 
        "user_friends_count": 254, 
        "user_location": "Mexico City", 
        "user_mentions": [
            "AutosyMas", 
            "NoticiasMVS"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "AlejaAvila01", 
        "from_user_id_str": "1166957857", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724749266414133248", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for  Android</a>", 
        "text": "RT @MariaFelicz: Deber\u00edan implementar el hoy no circula para las prietas que se maquillan la cara 10 tonos m\u00e1s claros que su piel y se deja\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 23:57:44 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 100, 
        "user_friends_count": 153, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MariaFelicz"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "danijunio28", 
        "from_user_id_str": "1475118194", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724748976335900672", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @MariaFelicz: Deber\u00edan implementar el hoy no circula para las prietas que se maquillan la cara 10 tonos m\u00e1s claros que su piel y se deja\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 23:56:35 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1038, 
        "user_friends_count": 878, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MariaFelicz"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "itzaaaa", 
        "from_user_id_str": "90077809", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724748730897829888", 
        "in_reply_to_screen_name": "GobCDMX", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@GobCDMX no multan a @searsmexico por quitar \u00e1rboles pero aplican hoy no circula a todos @TapiaFernanda https://t.co/1y9lKQORdo", 
        "time": "Mon Apr 25 23:55:37 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 200, 
        "user_friends_count": 185, 
        "user_location": "Distrito Federal", 
        "user_mentions": [
            "GobCDMX", 
            "searsmexico", 
            "TapiaFernanda"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "LarizaSWAG", 
        "from_user_id_str": "222880720", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724747938774175744", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @MariaFelicz: Deber\u00edan implementar el hoy no circula para las prietas que se maquillan la cara 10 tonos m\u00e1s claros que su piel y se deja\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 23:52:28 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 677, 
        "user_friends_count": 706, 
        "user_location": "Villahermosa, tabasco.", 
        "user_mentions": [
            "MariaFelicz"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Nath_yanethh", 
        "from_user_id_str": "4771067174", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724747874890747904", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @MariaFelicz: Deber\u00edan implementar el hoy no circula para las prietas que se maquillan la cara 10 tonos m\u00e1s claros que su piel y se deja\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 23:52:13 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1487, 
        "user_friends_count": 1523, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "MariaFelicz"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "PamAlcazar", 
        "from_user_id_str": "1015914013", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724747850203037696", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @MariaFelicz: Deber\u00edan implementar el hoy no circula para las prietas que se maquillan la cara 10 tonos m\u00e1s claros que su piel y se deja\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 23:52:07 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 549, 
        "user_friends_count": 781, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MariaFelicz"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Smme17", 
        "from_user_id_str": "565948586", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724747820800970753", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @MariaFelicz: Deber\u00edan implementar el hoy no circula para las prietas que se maquillan la cara 10 tonos m\u00e1s claros que su piel y se deja\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 23:52:00 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 418, 
        "user_friends_count": 273, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MariaFelicz"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ReveronYetzica", 
        "from_user_id_str": "3290581870", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724747814639669249", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @MariaFelicz: Deber\u00edan implementar el hoy no circula para las prietas que se maquillan la cara 10 tonos m\u00e1s claros que su piel y se deja\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 23:51:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 155, 
        "user_friends_count": 828, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MariaFelicz"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Valverde680", 
        "from_user_id_str": "3896999773", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724747708754358272", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @MariaFelicz: Deber\u00edan implementar el hoy no circula para las prietas que se maquillan la cara 10 tonos m\u00e1s claros que su piel y se deja\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 23:51:33 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 26, 
        "user_friends_count": 69, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MariaFelicz"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ana171198", 
        "from_user_id_str": "1475904602", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724747665766907904", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @MariaFelicz: Deber\u00edan implementar el hoy no circula para las prietas que se maquillan la cara 10 tonos m\u00e1s claros que su piel y se deja\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 23:51:23 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 131, 
        "user_friends_count": 201, 
        "user_location": "Yucat\u00e1n, M\u00e9xico.", 
        "user_mentions": [
            "MariaFelicz"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "andrespachh", 
        "from_user_id_str": "333569289", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724747651753758722", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web (M5)</a>", 
        "text": "RT @MariaFelicz: Deber\u00edan implementar el hoy no circula para las prietas que se maquillan la cara 10 tonos m\u00e1s claros que su piel y se deja\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 23:51:19 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 82, 
        "user_friends_count": 146, 
        "user_location": "Cuernavaca, Morelos", 
        "user_mentions": [
            "MariaFelicz"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "BrawnMunguia", 
        "from_user_id_str": "3301875247", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724747095899435008", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @jes_yosoy: Corrupci\u00f3n y Hoy no circula hunden a Mancera; 64% lo desaprueba. Va bien plan para entregar DF al PRI en eleccioneshttps://\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 23:49:07 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 268, 
        "user_friends_count": 839, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "jes_yosoy"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Concurso_Eleg", 
        "from_user_id_str": "268410386", 
        "hashtags": [
            "bmwi8", 
            "Hybrid", 
            "UBER", 
            "ContingenciaAmbiental"
        ], 
        "id_str": "724746354644275201", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web (M5)</a>", 
        "text": "RT @elisolisl: @BMWi sorprende en M\u00e9xico con un #bmwi8 #Hybrid como #UBER para combatir la #ContingenciaAmbiental @BMWMex https://t.co/Kyuc\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 23:46:10 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 2292, 
        "user_friends_count": 2039, 
        "user_location": "Huixquilucan, Estado de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "elisolisl", 
            "BMWi", 
            "BMWMex"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "JMartorr", 
        "from_user_id_str": "3219569384", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724746278446325765", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @jes_yosoy: Corrupci\u00f3n y Hoy no circula hunden a Mancera; 64% lo desaprueba. Va bien plan para entregar DF al PRI en eleccioneshttps://\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 23:45:52 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 482, 
        "user_friends_count": 657, 
        "user_location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "jes_yosoy"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "A24Z26067", 
        "from_user_id_str": "710166272714133504", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724745707370860544", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "Crece ventas de autos seinuevos por Hoy no circula. @ManceraMiguelMX  https://t.co/qG1tVVJcOe", 
        "time": "Mon Apr 25 23:43:36 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 17, 
        "user_friends_count": 101, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ross_vero", 
        "from_user_id_str": "1302044528", 
        "hashtags": [
            "Perros"
        ], 
        "id_str": "724745136215744512", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @PerroContentoMx: En contingencia ambiental \u00bfC\u00f3mo afecta contaminaci\u00f3n a  nuestros #Perros y Gatos? &gt;&gt; https://t.co/BLOM246AW9 https://t\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 23:41:20 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1167, 
        "user_friends_count": 1226, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "PerroContentoMx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "erickgamtz", 
        "from_user_id_str": "244524527", 
        "hashtags": [
            "veh\u00edculos", 
            "exentos", 
            "HoyNoCircula", 
            "infograf\u00eda"
        ], 
        "id_str": "724744686259183616", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @HoyNoCircula_mx: \u00bfSabes qu\u00e9 #veh\u00edculos est\u00e1n #exentos del programa #HoyNoCircula? Consulta nuestra #infograf\u00eda https://t.co/qr0CmYs6yj", 
        "time": "Mon Apr 25 23:39:32 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 11, 
        "user_friends_count": 104, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "HoyNoCircula_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "gomofa", 
        "from_user_id_str": "122393238", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724744198407118848", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @jes_yosoy: Corrupci\u00f3n y Hoy no circula hunden a Mancera; 64% lo desaprueba. Va bien plan para entregar DF al PRI en eleccioneshttps://\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 23:37:36 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1711, 
        "user_friends_count": 1905, 
        "user_location": "naucalpan", 
        "user_mentions": [
            "jes_yosoy"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "gperezepeda", 
        "from_user_id_str": "254581806", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724743949013798916", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @jes_yosoy: Corrupci\u00f3n y Hoy no circula hunden a Mancera; 64% lo desaprueba. Va bien plan para entregar DF al PRI en eleccioneshttps://\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 23:36:37 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 99, 
        "user_friends_count": 122, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "jes_yosoy"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "jgc_javier", 
        "from_user_id_str": "536295655", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724743928923049984", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows</a>", 
        "text": "RT @OVIALCDMX: #HoyNoCircula Temporal aplica para el color amarillo, terminaci\u00f3n 5 y 6 Holograma 00, 0, 1 y 2. https://t.co/cx9mTlWVTL", 
        "time": "Mon Apr 25 23:36:32 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 207, 
        "user_friends_count": 571, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "OVIALCDMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "PROFERAMBO", 
        "from_user_id_str": "4018675334", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724742565178699776", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @LupitaJuarezH: La SEMARNAT asegur\u00f3 que no existen las condiciones para cancelar las medidas restrictivas del #HoyNoCircula https://t.co\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 23:31:07 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 24, 
        "user_friends_count": 176, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "LupitaJuarezH"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Ricardo_Kamiro", 
        "from_user_id_str": "116514904", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724742248588398592", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @greentvmx: \u00a1Que no los sorprendan! Sigue el #HoyNoCircula sin importar el holograma\ud83d\ude99\ud83d\ude97\ud83d\ude95 https://t.co/sxhByX1E5Y", 
        "time": "Mon Apr 25 23:29:51 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 520, 
        "user_friends_count": 1628, 
        "user_location": "Pue, Gue, Tlax y Mor", 
        "user_mentions": [
            "greentvmx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "gadan_alim", 
        "from_user_id_str": "111413052", 
        "hashtags": [
            "MiCaraCuando", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724741633464369153", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "\ud83d\ude21\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc86\ud83c\udffb #MiCaraCuando mi coche no circula pero esta porquer\u00eda s\u00ed @ManceraMiguelMX #HoyNoCircula https://t.co/CKP7Sz4aLZ", 
        "time": "Mon Apr 25 23:27:25 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 226, 
        "user_friends_count": 328, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "EsTony12229", 
        "from_user_id_str": "2246770146", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724741546961068033", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @RockManticaO_o: Cuando se te olvida que tu carro hoy no circula y ya te detuvo el de tr\u00e1nsito... https://t.co/MYBqesyoPf", 
        "time": "Mon Apr 25 23:27:04 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 44, 
        "user_friends_count": 165, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "RockManticaO_o"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "rak270187", 
        "from_user_id_str": "2918200496", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724741493655633920", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @OVIALCDMX: #HoyNoCircula Temporal aplica para el color amarillo, terminaci\u00f3n 5 y 6 Holograma 00, 0, 1 y 2. https://t.co/cx9mTlWVTL", 
        "time": "Mon Apr 25 23:26:51 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 12, 
        "user_friends_count": 64, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "OVIALCDMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Alisfuengo", 
        "from_user_id_str": "3896399718", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724741055820664832", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @Isidro_Pastor: #HoyNoCircula 5 abril-30 junio aplica para hologramas 00, 0, 1, 2, veh\u00edculos extranjeros, emplacados en otros estados y\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 23:25:07 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 36, 
        "user_friends_count": 108, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Isidro_Pastor"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ManoloBarrera", 
        "from_user_id_str": "102230508", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724739579614371840", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @Tar_zan: Hoy 3 huevones rasgandose las prendas por el hoy no circula, mientras que en mi equipo hay 232 personas que ven como le hacen\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 23:19:15 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 97, 
        "user_friends_count": 269, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "Tar_zan"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "MX_en140", 
        "from_user_id_str": "3229960759", 
        "hashtags": [
            "HOYNOCIRCULA", 
            "M\u00c9XICOen140"
        ], 
        "id_str": "724739171185614849", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://twitter.com/\" rel=\"nofollow\">MEXen140</a>", 
        "text": "El grupo de PAN discute sobre #HOYNOCIRCULA junto a [ @pancho_burquez_ ] y [ t\u00e9cnicas ]. [+] en https://t.co/cfq8Eren00 #M\u00c9XICOen140", 
        "time": "Mon Apr 25 23:17:38 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 178, 
        "user_friends_count": 1, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "pancho_burquez_"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "250gramos", 
        "from_user_id_str": "115219436", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724738969112449025", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @ApoyoVial: Aumenta demanda de seminuevos gracias al Hoy no circula. https://t.co/V7S7PBYJZJ", 
        "time": "Mon Apr 25 23:16:49 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 4119, 
        "user_friends_count": 4190, 
        "user_location": "Mexico, D.F.", 
        "user_mentions": [
            "ApoyoVial"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "sabrigalarza19", 
        "from_user_id_str": "3108027809", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724738953744666624", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @UnaMadreTonta: Mi hijo siempre llega de la Escuela con los ojos rojos, pobrecito, est\u00e1 contingencia ambiental est\u00e1 muy fuerte :(", 
        "time": "Mon Apr 25 23:16:46 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 762, 
        "user_friends_count": 768, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "UnaMadreTonta"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "AdrianCarlioni", 
        "from_user_id_str": "2260600482", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724738383444992000", 
        "in_reply_to_screen_name": "ManceraMiguelMX", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@ManceraMiguelMX quita el hoy no circula / comprobado no bajara el indice de contaminacion en la CDMX", 
        "time": "Mon Apr 25 23:14:30 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 30, 
        "user_friends_count": 239, 
        "user_location": "Mexico", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "abihmaru", 
        "from_user_id_str": "709605536", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724736692477808640", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", 
        "text": "RT @ApoyoVial: Aumenta demanda de seminuevos gracias al Hoy no circula. https://t.co/V7S7PBYJZJ", 
        "time": "Mon Apr 25 23:07:47 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 21, 
        "user_friends_count": 49, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ApoyoVial"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "gat0madre", 
        "from_user_id_str": "3243240290", 
        "hashtags": [
            "ComoPretextoVoyADecir", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724736472973070336", 
        "in_reply_to_screen_name": "lacorneta40", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724663006974468096", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Talon Plus </a>", 
        "text": "@lacorneta40 @ManceraMiguelMX #ComoPretextoVoyADecir que el #HoyNoCircula de calcoman\u00eda 0 y 00 es para reducir la contaminaci\u00f3n", 
        "time": "Mon Apr 25 23:06:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 3, 
        "user_friends_count": 17, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "lacorneta40", 
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "CICOMmx", 
        "from_user_id_str": "572981666", 
        "hashtags": [
            "EventoAMCO"
        ], 
        "id_str": "724735461466361856", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @AMCOMexico: #EventoAMCO Un comunicador debe comunicarse bien ante la opini\u00f3n p\u00fablica, a trav\u00e9s de los medios de comunicaci\u00f3n. https:/\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 23:02:53 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1244, 
        "user_friends_count": 85, 
        "user_location": "M\u00e9xico D.F.", 
        "user_mentions": [
            "AMCOMexico"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "chetado", 
        "from_user_id_str": "391597586", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724735308923695104", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @ApoyoVial: Aumenta demanda de seminuevos gracias al Hoy no circula. https://t.co/V7S7PBYJZJ", 
        "time": "Mon Apr 25 23:02:17 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 67, 
        "user_friends_count": 99, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ApoyoVial"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ElSudcalif", 
        "from_user_id_str": "2484532116", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724735249440088064", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @elsolde_mexico: El #HoyNoCircula debe ser parejo y aplicarse con rigor, pide diputado https://t.co/8GnwINDhf2 https://t.co/NUILz6hbnn", 
        "time": "Mon Apr 25 23:02:03 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1742, 
        "user_friends_count": 918, 
        "user_location": "La Paz, Baja California Sur", 
        "user_mentions": [
            "elsolde_mexico"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Adri09Agp", 
        "from_user_id_str": "2773041047", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724734860699410438", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @yosoyantonio09: A partir de hoy inicia el nuevo programa Hoy no circula!!! https://t.co/RiGVd9svxf", 
        "time": "Mon Apr 25 23:00:30 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 7, 
        "user_friends_count": 60, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "yosoyantonio09"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "periodicoafondo", 
        "from_user_id_str": "338155967", 
        "hashtags": [
            "ALERTA"
        ], 
        "id_str": "724734671611797504", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "#ALERTA: Jefe de polic\u00eda del Edomex viola programa Hoy No Circula; reconoce error https://t.co/FHC7T0FgIl v\u00eda @aFondoEdomex", 
        "time": "Mon Apr 25 22:59:45 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 5434, 
        "user_friends_count": 934, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "AFondoEdomex"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "gabrielsalazarm", 
        "from_user_id_str": "74209634", 
        "hashtags": [
            "ALERTA"
        ], 
        "id_str": "724734671494377473", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "#ALERTA: Jefe de polic\u00eda del Edomex viola programa Hoy No Circula; reconoce error https://t.co/vW5m8nneb7 v\u00eda @aFondoEdomex", 
        "time": "Mon Apr 25 22:59:45 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1491, 
        "user_friends_count": 613, 
        "user_location": "estado de mexico", 
        "user_mentions": [
            "AFondoEdomex"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "AFondoEdomex", 
        "from_user_id_str": "2576111257", 
        "hashtags": [
            "ALERTA"
        ], 
        "id_str": "724734595241938944", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "#ALERTA: Jefe de polic\u00eda del Edomex viola programa Hoy No Circula; reconoce error https://t.co/cageR6wde7 v\u00eda @aFondoEdomex", 
        "time": "Mon Apr 25 22:59:27 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 4065, 
        "user_friends_count": 33, 
        "user_location": "Estado de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "AFondoEdomex"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "zeniba64", 
        "from_user_id_str": "1472906767", 
        "hashtags": [
            "veh\u00edculos", 
            "exentos", 
            "HoyNoCircula", 
            "infograf\u00eda"
        ], 
        "id_str": "724732651781812224", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @CAMegalopolis: \u00bfSabes qu\u00e9 #veh\u00edculos est\u00e1n #exentos del programa #HoyNoCircula? Consulta nuestra #infograf\u00eda https://t.co/nPORa6NRk9", 
        "time": "Mon Apr 25 22:51:43 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 55, 
        "user_friends_count": 66, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "CAMegalopolis"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "elliotrad", 
        "from_user_id_str": "93042813", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724732565576257537", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @PincheBatman: \u2014 Mi nombre es Diana Prince, mujer maravilla, guerrera amaz\u00f3nica y...\u2014 Ya le dije que su auto hoy no circula.\u2014 Pero ten\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 22:51:23 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 156, 
        "user_friends_count": 380, 
        "user_location": "Mexico City \uf8ff", 
        "user_mentions": [
            "PincheBatman"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "lcarlos03", 
        "from_user_id_str": "152826499", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724732298097127424", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @PincheBatman: \u2014 Mi nombre es Diana Prince, mujer maravilla, guerrera amaz\u00f3nica y...\u2014 Ya le dije que su auto hoy no circula.\u2014 Pero ten\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 22:50:19 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 60, 
        "user_friends_count": 254, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "PincheBatman"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "marcrusest", 
        "from_user_id_str": "4820277814", 
        "hashtags": [
            "DisfrutaXochi", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724732133487472641", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @DelegacionXochi: #DisfrutaXochi recuerda, antes de salir consulta #HoyNoCircula https://t.co/pCY8FI8qkw", 
        "time": "Mon Apr 25 22:49:40 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 126, 
        "user_friends_count": 215, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "DelegacionXochi"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "lizzenorio", 
        "from_user_id_str": "4820155965", 
        "hashtags": [
            "DisfrutaXochi", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724732133487472640", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @DelegacionXochi: #DisfrutaXochi recuerda, antes de salir consulta #HoyNoCircula https://t.co/pCY8FI8qkw", 
        "time": "Mon Apr 25 22:49:40 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 154, 
        "user_friends_count": 197, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "DelegacionXochi"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "majandrozzss", 
        "from_user_id_str": "4759557674", 
        "hashtags": [
            "DisfrutaXochi", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724732133470666752", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", 
        "text": "RT @DelegacionXochi: #DisfrutaXochi recuerda, antes de salir consulta #HoyNoCircula https://t.co/pCY8FI8qkw", 
        "time": "Mon Apr 25 22:49:40 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 177, 
        "user_friends_count": 375, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "DelegacionXochi"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ivan100mx", 
        "from_user_id_str": "429306011", 
        "hashtags": [
            "Anca", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724732079984926721", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @El_Universal_Mx: El presidente de #Anca, David Placencia, inform\u00f3 que se increment\u00f3 la venta de autos seminuevos por #HoyNoCircula http\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 22:49:27 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 106, 
        "user_friends_count": 161, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "El_Universal_Mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "lindley_brad", 
        "from_user_id_str": "723853957920108548", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula", 
            "DiaDelTaco", 
            "JuevesDeGanarSeguidores", 
            "legalicenalasde16", 
            "CulosEnTanga", 
            "CazaGuapasmx", 
            "hot"
        ], 
        "id_str": "724731608511688704", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @Culitosurbanos: En el ba\u00f1o #HoyNoCircula #DiaDelTaco #JuevesDeGanarSeguidores #legalicenalasde16 #CulosEnTanga #CazaGuapasmx #hot https\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 22:47:34 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 0, 
        "user_friends_count": 39, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Culitosurbanos"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "elahorrador_mx", 
        "from_user_id_str": "2769933456", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724731179505577984", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @AutosyMas: Ventas de autos seminuevos crecen 10% tras cambios en el Hoy No Circula: Anca https://t.co/WBg25QPxxL v\u00eda @NoticiasMVS LOG\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 22:45:52 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 27, 
        "user_friends_count": 159, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "AutosyMas", 
            "NoticiasMVS"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "cuhs103s_cruz", 
        "from_user_id_str": "792948414", 
        "hashtags": [
            "veh\u00edculos", 
            "exentos", 
            "HoyNoCircula", 
            "infograf\u00eda"
        ], 
        "id_str": "724730473721651200", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @CAMegalopolis: \u00bfSabes qu\u00e9 #veh\u00edculos est\u00e1n #exentos del programa #HoyNoCircula? Consulta nuestra #infograf\u00eda https://t.co/nPORa6NRk9", 
        "time": "Mon Apr 25 22:43:04 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 12, 
        "user_friends_count": 16, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "CAMegalopolis"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Cjardon_29", 
        "from_user_id_str": "1232164603", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724730463944744961", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @ApoyoVial: Aumenta demanda de seminuevos gracias al Hoy no circula. https://t.co/V7S7PBYJZJ", 
        "time": "Mon Apr 25 22:43:02 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 3578, 
        "user_friends_count": 953, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ApoyoVial"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "jeor63", 
        "from_user_id_str": "294430525", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724729647468937217", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @Reporte98_5: Checa el calendario #HoyNoCircula para abril 2016 https://t.co/liVrM0mf1t https://t.co/KHX7wI4VYW", 
        "time": "Mon Apr 25 22:39:47 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 30, 
        "user_friends_count": 133, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Reporte98_5"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "abyjuarez05", 
        "from_user_id_str": "3070957626", 
        "hashtags": [
            "CDMX"
        ], 
        "id_str": "724729364449886208", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", 
        "text": "RT @hechos_puebla: Tras los cambios al programa Hoy No Circula, en la #CDMX increment\u00f3 el precio en autos.https://t.co/fQC6v95Hvh https://\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 22:38:39 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 127, 
        "user_friends_count": 278, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "hechos_puebla"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "lucy_2020", 
        "from_user_id_str": "982889666", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724728941064278017", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @LupitaJuarezH: La SEMARNAT asegur\u00f3 que no existen las condiciones para cancelar las medidas restrictivas del #HoyNoCircula https://t.co\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 22:36:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 168, 
        "user_friends_count": 83, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "LupitaJuarezH"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Eydrian_", 
        "from_user_id_str": "238087172", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724728279630901249", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "Como era de esperarse la gente compra autos seminuevos, gracias @ManceraMiguelMX @SEMARNAT_mx bola de pendejos https://t.co/nCbXz4sGlD", 
        "time": "Mon Apr 25 22:34:21 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 2383, 
        "user_friends_count": 2620, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "ManceraMiguelMX", 
            "SEMARNAT_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "kkar2514", 
        "from_user_id_str": "510597624", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724728074583990272", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @ApoyoVial: Aumenta demanda de seminuevos gracias al Hoy no circula. https://t.co/V7S7PBYJZJ", 
        "time": "Mon Apr 25 22:33:32 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 97, 
        "user_friends_count": 300, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ApoyoVial"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "NotiApoyoVial", 
        "from_user_id_str": "369927590", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724728061577539586", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://api.twitter.com/1/statuses/user_timeline.rss?screen_name=NotiApoyoVial\" rel=\"nofollow\">NotiApoyoVial</a>", 
        "text": "RT @ApoyoVial: Aumenta demanda de seminuevos gracias al Hoy no circula. https://t.co/V7S7PBYJZJ", 
        "time": "Mon Apr 25 22:33:29 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1458, 
        "user_friends_count": 22, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ApoyoVial"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ernestoupavel", 
        "from_user_id_str": "101645319", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724727592297762818", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @ApoyoVial: Aumenta demanda de seminuevos gracias al Hoy no circula. https://t.co/V7S7PBYJZJ", 
        "time": "Mon Apr 25 22:31:37 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1203, 
        "user_friends_count": 3085, 
        "user_location": "Mexico", 
        "user_mentions": [
            "ApoyoVial"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "MarcoCerecedo", 
        "from_user_id_str": "314065884", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724726737351770113", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Reporte98_5: Checa el calendario #HoyNoCircula para abril 2016 https://t.co/liVrM0mf1t https://t.co/KHX7wI4VYW", 
        "time": "Mon Apr 25 22:28:13 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 187, 
        "user_friends_count": 680, 
        "user_location": "mexico df", 
        "user_mentions": [
            "Reporte98_5"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "LINDAVIBU", 
        "from_user_id_str": "398939610", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724726324573523968", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @AutosyMas: DA RT Y participa en la encuesta El #HoyNoCircula me ha afectado:(No olvides dar RT para mandar resultados)", 
        "time": "Mon Apr 25 22:26:35 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 100, 
        "user_friends_count": 238, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "AutosyMas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "amandis15gh", 
        "from_user_id_str": "2757155105", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724724891887357952", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @QuadratinMexico: El diputado Arturo Santana Alfaro, pidi\u00f3 que el programa #HoyNoCircula incluya al transporte de carga https://t.co/c9g\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 22:20:53 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 202, 
        "user_friends_count": 160, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "QuadratinMexico"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "emircervera", 
        "from_user_id_str": "429588704", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724723448728162304", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @LupitaJuarezH: La SEMARNAT asegur\u00f3 que no existen las condiciones para cancelar las medidas restrictivas del #HoyNoCircula https://t.co\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 22:15:09 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 210, 
        "user_friends_count": 212, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "LupitaJuarezH"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "tormentosha", 
        "from_user_id_str": "1023330871", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724722894941511680", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @ConsueloDuval: Tons as\u00ed queda el Hoy no circula\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/gbF7jOZE35", 
        "time": "Mon Apr 25 22:12:57 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 787, 
        "user_friends_count": 1992, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ConsueloDuval"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "mmkting360", 
        "from_user_id_str": "1118056970", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724721652500598784", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @TalentLabby: \u00bfTu empresa est\u00e1 preparada para mantener la productividad ante el programa \u201cHoy No\u00a0Circula\u201d? https://t.co/iCo7LqDWY4 https\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 22:08:01 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 2090, 
        "user_friends_count": 1572, 
        "user_location": "Mexico", 
        "user_mentions": [
            "TalentLabby"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "karlosarauzr", 
        "from_user_id_str": "1636028312", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724721580853481472", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Reporte98_5: Lo que debes saber ante el nuevo Hoy no Circula: https://t.co/cCoEC6f3G0 https://t.co/FrOgEFxtGk", 
        "time": "Mon Apr 25 22:07:44 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 8613, 
        "user_friends_count": 8808, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico, D.F.", 
        "user_mentions": [
            "Reporte98_5"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ElContador123", 
        "from_user_id_str": "716734601142542336", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724721241915936768", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Noru_Ego: @ElContador123 tambi\u00e9n cuando hay contingencia ambiental y d\u00edas festivos?", 
        "time": "Mon Apr 25 22:06:23 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 119, 
        "user_friends_count": 57, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Noru_Ego", 
            "ElContador123"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "vale_skap5", 
        "from_user_id_str": "187067936", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724721213122039808", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @AsambleaDF: Se debe implementar un plan para atender saturaci\u00f3n del @MetroCDMX derivado del nuevo #HoyNoCircula: dip. @Luis_GQM. https:\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 22:06:16 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 5, 
        "user_friends_count": 35, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "AsambleaDF", 
            "MetroCDMX", 
            "Luis_GQM"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "MonroySimonroyg", 
        "from_user_id_str": "1010501617", 
        "hashtags": [
            "Anca", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724720913824894976", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @El_Universal_Mx: El presidente de #Anca, David Placencia, inform\u00f3 que se increment\u00f3 la venta de autos seminuevos por #HoyNoCircula http\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 22:05:05 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 7, 
        "user_friends_count": 24, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "El_Universal_Mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Valeria1Lesli", 
        "from_user_id_str": "4128609800", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724720789157617665", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @AsambleaDF: Se debe implementar un plan para atender saturaci\u00f3n del @MetroCDMX derivado del nuevo #HoyNoCircula: dip. @Luis_GQM. https:\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 22:04:35 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 14, 
        "user_friends_count": 38, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "AsambleaDF", 
            "MetroCDMX", 
            "Luis_GQM"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "monikarod8", 
        "from_user_id_str": "590456920", 
        "hashtags": [
            "Anca", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724720323027816448", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @El_Universal_Mx: El presidente de #Anca, David Placencia, inform\u00f3 que se increment\u00f3 la venta de autos seminuevos por #HoyNoCircula http\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 22:02:44 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 8, 
        "user_friends_count": 73, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "El_Universal_Mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "SEDEMA_CDMX", 
        "from_user_id_str": "215020381", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724720095025483776", 
        "in_reply_to_screen_name": "Comogalleta", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724704504105435136", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@Comogalleta Hola, puedes obtener la cita v\u00eda telef\u00f3nica; aqu\u00ed los n\u00fameros de verificentros; saludos: https://t.co/AUCt7f0r9s", 
        "time": "Mon Apr 25 22:01:49 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 91196, 
        "user_friends_count": 254, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "Comogalleta"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "MarioBuendia7", 
        "from_user_id_str": "721554745295437828", 
        "hashtags": [
            "Anca", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724719479721074689", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @El_Universal_Mx: El presidente de #Anca, David Placencia, inform\u00f3 que se increment\u00f3 la venta de autos seminuevos por #HoyNoCircula http\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 21:59:23 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 12, 
        "user_friends_count": 125, 
        "user_location": "Miguel Hidalgo, Distrito Feder", 
        "user_mentions": [
            "El_Universal_Mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Grecia_vega", 
        "from_user_id_str": "83883178", 
        "hashtags": [
            "Anca", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724719470640390144", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @El_Universal_Mx: El presidente de #Anca, David Placencia, inform\u00f3 que se increment\u00f3 la venta de autos seminuevos por #HoyNoCircula http\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 21:59:21 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 217, 
        "user_friends_count": 95, 
        "user_location": "Mexico", 
        "user_mentions": [
            "El_Universal_Mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "SEDEMA_CDMX", 
        "from_user_id_str": "215020381", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724719421810315264", 
        "in_reply_to_screen_name": "cybertuch", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724713622937571328", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@cybertuch Hola Tuch, para verificar es necesario una cita, se puede obtener v\u00eda telef\u00f3nica: https://t.co/AUCt7f0r9s", 
        "time": "Mon Apr 25 21:59:09 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 91196, 
        "user_friends_count": 254, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "cybertuch"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "pliticahoy", 
        "from_user_id_str": "3785972594", 
        "hashtags": [
            "LasM\u00e1sLe\u00eddas", 
            "HoyNoCircula", 
            "Tamaulipas"
        ], 
        "id_str": "724719289391976448", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @El_Chutis: #LasM\u00e1sLe\u00eddas Posible #HoyNoCircula para #Tamaulipas https://t.co/2F6JiPv4lN https://t.co/70pb0VTeZ6", 
        "time": "Mon Apr 25 21:58:37 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 4788, 
        "user_friends_count": 4626, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "El_Chutis"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "pgreza", 
        "from_user_id_str": "101099038", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724719166553354240", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", 
        "text": "RT @LupitaJuarezH: La SEMARNAT asegur\u00f3 que no existen las condiciones para cancelar las medidas restrictivas del #HoyNoCircula https://t.co\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 21:58:08 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 225, 
        "user_friends_count": 184, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "LupitaJuarezH"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "willyfloresalv1", 
        "from_user_id_str": "3191514259", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724719076522627072", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @UnPirataCabron: Actualizaci\u00f3n importante en el Hoy no Circula https://t.co/QqB2DnjTsw", 
        "time": "Mon Apr 25 21:57:47 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 561, 
        "user_friends_count": 2922, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "UnPirataCabron"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "paobgx", 
        "from_user_id_str": "411989640", 
        "hashtags": [
            "AnywhereReadyWorking", 
            "rh"
        ], 
        "id_str": "724718787082080256", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @TalentLabby: #AnywhereReadyWorking Empresas Mantienen Su Productividad Durante el Hoy No Circula  #rh https://t.co/KzBdCC8WUA https:/\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 21:56:38 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 23, 
        "user_friends_count": 78, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "TalentLabby"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "paobgx", 
        "from_user_id_str": "411989640", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724718768346132481", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @TalentLabby: \u00bfTu empresa est\u00e1 preparada para mantener la productividad ante el programa \u201cHoy No\u00a0Circula\u201d? https://t.co/iCo7LqDWY4 https\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 21:56:33 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 23, 
        "user_friends_count": 78, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "TalentLabby"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "juanjhoge", 
        "from_user_id_str": "163551359", 
        "hashtags": [
            "Anca", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724718100063506434", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", 
        "text": "RT @El_Universal_Mx: El presidente de #Anca, David Placencia, inform\u00f3 que se increment\u00f3 la venta de autos seminuevos por #HoyNoCircula http\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 21:53:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 60, 
        "user_friends_count": 125, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "El_Universal_Mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "blancolunar", 
        "from_user_id_str": "917116068", 
        "hashtags": [
            "Anca", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724717831888064516", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @El_Universal_Mx: El presidente de #Anca, David Placencia, inform\u00f3 que se increment\u00f3 la venta de autos seminuevos por #HoyNoCircula http\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 21:52:50 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 651, 
        "user_friends_count": 983, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "El_Universal_Mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "SergioyLupita", 
        "from_user_id_str": "57404784", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724717443629752321", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @LupitaJuarezH: La SEMARNAT asegur\u00f3 que no existen las condiciones para cancelar las medidas restrictivas del #HoyNoCircula https://t.co\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 21:51:17 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 78759, 
        "user_friends_count": 2639, 
        "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "LupitaJuarezH"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "karla_zurita", 
        "from_user_id_str": "143937295", 
        "hashtags": [
            "Anca", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724717413535641600", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @El_Universal_Mx: El presidente de #Anca, David Placencia, inform\u00f3 que se increment\u00f3 la venta de autos seminuevos por #HoyNoCircula http\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 21:51:10 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 769, 
        "user_friends_count": 422, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "El_Universal_Mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "liderazgo_p", 
        "from_user_id_str": "3837468917", 
        "hashtags": [
            "LasM\u00e1sLe\u00eddas", 
            "HoyNoCircula", 
            "Tamaulipas"
        ], 
        "id_str": "724716843487764480", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @El_Chutis: #LasM\u00e1sLe\u00eddas Posible #HoyNoCircula para #Tamaulipas https://t.co/2F6JiPv4lN https://t.co/70pb0VTeZ6", 
        "time": "Mon Apr 25 21:48:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 5068, 
        "user_friends_count": 4888, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "El_Chutis"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "walterinho2", 
        "from_user_id_str": "138255682", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724716051636715520", 
        "in_reply_to_screen_name": "locatel_mx", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "@locatel_mx El prox, s\u00e1bado es quinto sabado Dentro del programa hoy no circula?", 
        "time": "Mon Apr 25 21:45:45 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 31, 
        "user_friends_count": 103, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "locatel_mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "elcuau67", 
        "from_user_id_str": "105206800", 
        "hashtags": [
            "Anca", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724715535213056000", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @El_Universal_Mx: El presidente de #Anca, David Placencia, inform\u00f3 que se increment\u00f3 la venta de autos seminuevos por #HoyNoCircula http\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 21:43:42 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 68, 
        "user_friends_count": 73, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "El_Universal_Mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Simonameyer", 
        "from_user_id_str": "311016717", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724715136447971328", 
        "in_reply_to_screen_name": "El_Universal_Mx", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724709588663066624", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@El_Universal_Mx  El hoy no circula ayuda al  caotico trafico q presenta la CDMX, Q continue este programa sobre todo en epoca de lluvias", 
        "time": "Mon Apr 25 21:42:07 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 134, 
        "user_friends_count": 338, 
        "user_location": "mexico d.f.", 
        "user_mentions": [
            "El_Universal_Mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ImKarlaJ", 
        "from_user_id_str": "244270189", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724714620317929473", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @980976768: El hoy no circula no nos afecta porque nosotros no somos circulos https://t.co/DoXDXpa8wo", 
        "time": "Mon Apr 25 21:40:04 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 438, 
        "user_friends_count": 434, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "980976768"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "punki_rocha", 
        "from_user_id_str": "892116834", 
        "hashtags": [
            "Anca", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724713967499677696", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @El_Universal_Mx: El presidente de #Anca, David Placencia, inform\u00f3 que se increment\u00f3 la venta de autos seminuevos por #HoyNoCircula http\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 21:37:29 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 26, 
        "user_friends_count": 151, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "El_Universal_Mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Mj2Gtir32", 
        "from_user_id_str": "3996210508", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724713742391382018", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @AsambleaDF: Se debe implementar un plan para atender saturaci\u00f3n del @MetroCDMX derivado del nuevo #HoyNoCircula: dip. @Luis_GQM. https:\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 21:36:35 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 19, 
        "user_friends_count": 30, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "AsambleaDF", 
            "MetroCDMX", 
            "Luis_GQM"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "c750caa262c9468", 
        "from_user_id_str": "2617867715", 
        "hashtags": [
            "Anca", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724713700637044736", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @El_Universal_Mx: El presidente de #Anca, David Placencia, inform\u00f3 que se increment\u00f3 la venta de autos seminuevos por #HoyNoCircula http\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 21:36:25 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 50, 
        "user_friends_count": 224, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "El_Universal_Mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "KevinRold26", 
        "from_user_id_str": "3948343586", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724713560207544322", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @AsambleaDF: Se debe implementar un plan para atender saturaci\u00f3n del @MetroCDMX derivado del nuevo #HoyNoCircula: dip. @Luis_GQM. https:\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 21:35:51 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 6, 
        "user_friends_count": 5, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "AsambleaDF", 
            "MetroCDMX", 
            "Luis_GQM"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "videntemoderno", 
        "from_user_id_str": "364989931", 
        "hashtags": [
            "Anca", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724713271748489216", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @El_Universal_Mx: El presidente de #Anca, David Placencia, inform\u00f3 que se increment\u00f3 la venta de autos seminuevos por #HoyNoCircula http\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 21:34:43 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 51, 
        "user_friends_count": 352, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "El_Universal_Mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Jaquelinech_", 
        "from_user_id_str": "331316673", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724711074767888384", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @LaAmiguitaEsa: El hoy no circula jam\u00e1s va a aplicar para mis ganas de coger contigo.", 
        "time": "Mon Apr 25 21:25:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 375, 
        "user_friends_count": 217, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "LaAmiguitaEsa"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "lauramatrom", 
        "from_user_id_str": "1062647647", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724711043839074304", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @AutosyMas: Ventas de autos seminuevos crecen 10% tras cambios en el Hoy No Circula: Anca https://t.co/WBg25QPxxL v\u00eda @NoticiasMVS LOG\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 21:25:51 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 16, 
        "user_friends_count": 108, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "AutosyMas", 
            "NoticiasMVS"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "ernestoupavel", 
        "from_user_id_str": "101645319", 
        "hashtags": [
            "Anca", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724710553126506496", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @ElEstadoMx: El presidente de #Anca, David Placencia, inform\u00f3 que se increment\u00f3 la venta de autos seminuevos por #HoyNoCircula https://t\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 21:23:54 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1203, 
        "user_friends_count": 3085, 
        "user_location": "Mexico", 
        "user_mentions": [
            "ElEstadoMx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Romer0jo", 
        "from_user_id_str": "526061930", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724710537389572096", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @MonitorNacional: Crecen ventas y precios de seminuevos por cambios al Hoy no Circula https://t.co/XkfnuVlH3v https://t.co/HjcAKnJx3u", 
        "time": "Mon Apr 25 21:23:51 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 370, 
        "user_friends_count": 1392, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "MonitorNacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "oscarpelusa", 
        "from_user_id_str": "333122521", 
        "hashtags": [
            "Anca", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724710461002883072", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web (M5)</a>", 
        "text": "RT @El_Universal_Mx: El presidente de #Anca, David Placencia, inform\u00f3 que se increment\u00f3 la venta de autos seminuevos por #HoyNoCircula http\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 21:23:33 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 14, 
        "user_friends_count": 253, 
        "user_location": "mexico", 
        "user_mentions": [
            "El_Universal_Mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "pacorrocanijo", 
        "from_user_id_str": "731331210", 
        "hashtags": [
            "Anca", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724709831924310016", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @El_Universal_Mx: El presidente de #Anca, David Placencia, inform\u00f3 que se increment\u00f3 la venta de autos seminuevos por #HoyNoCircula http\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 21:21:03 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 255, 
        "user_friends_count": 494, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "El_Universal_Mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "aadrian78", 
        "from_user_id_str": "282167651", 
        "hashtags": [
            "Anca", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724709801641435136", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", 
        "text": "RT @El_Universal_Mx: El presidente de #Anca, David Placencia, inform\u00f3 que se increment\u00f3 la venta de autos seminuevos por #HoyNoCircula http\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 21:20:55 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 206, 
        "user_friends_count": 884, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "El_Universal_Mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Demeter_Erinia", 
        "from_user_id_str": "170870760", 
        "hashtags": [
            "Anca", 
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724709747736371200", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "RT @El_Universal_Mx: El presidente de #Anca, David Placencia, inform\u00f3 que se increment\u00f3 la venta de autos seminuevos por #HoyNoCircula http\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 21:20:42 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 639, 
        "user_friends_count": 452, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "El_Universal_Mx"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "hectorjproducer", 
        "from_user_id_str": "56562662", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724709239642460164", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @canalTVC: Crecen ventas y precios de autos seminuevos por cambios al #HoyNoCircula tu \u00bfHas visto cambios? @CAMegalopolis", 
        "time": "Mon Apr 25 21:18:41 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1441, 
        "user_friends_count": 905, 
        "user_location": "M\u00e9xico City", 
        "user_mentions": [
            "canalTVC", 
            "CAMegalopolis"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "lulyrojas63", 
        "from_user_id_str": "4236219862", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724709074831609858", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @UnaMadreTonta: Mi hijo siempre llega de la Escuela con los ojos rojos, pobrecito, est\u00e1 contingencia ambiental est\u00e1 muy fuerte :(", 
        "time": "Mon Apr 25 21:18:02 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 856, 
        "user_friends_count": 2230, 
        "user_location": "Buenos Aires, Argentina", 
        "user_mentions": [
            "UnaMadreTonta"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "anthonyaggeler", 
        "from_user_id_str": "1009168711", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724708808757370880", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @UnaMadreTonta: Mi hijo siempre llega de la Escuela con los ojos rojos, pobrecito, est\u00e1 contingencia ambiental est\u00e1 muy fuerte :(", 
        "time": "Mon Apr 25 21:16:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 183, 
        "user_friends_count": 758, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "UnaMadreTonta"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "atc26", 
        "from_user_id_str": "172203223", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724708277666209793", 
        "in_reply_to_screen_name": "martibatres", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724707322619023360", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", 
        "text": "@martibatres Creo que te quedaste corto... Y el Hoy No Circula doble?", 
        "time": "Mon Apr 25 21:14:52 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 414, 
        "user_friends_count": 601, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "martibatres"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "rramossa", 
        "from_user_id_str": "88088353", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724707766380597249", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @roth_seth: - La muerte nos hace iguales- El hoy no circula tambi\u00e9n- Ay :(", 
        "time": "Mon Apr 25 21:12:50 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 779, 
        "user_friends_count": 1412, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "roth_seth"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "Solaris_Sanchez", 
        "from_user_id_str": "774588770", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724706034103640064", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @DDMexico: El #HoyNoCircula ha animado la venta y demanda de autos seminuevos :@ancanacional https://t.co/kc9oYWiNlE https://t.co/81ssMp\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 21:05:57 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 626, 
        "user_friends_count": 1919, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "DDMexico", 
            "ancanacional"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "canalTVC", 
        "from_user_id_str": "103939616", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724705842788851712", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "Crecen ventas y precios de autos seminuevos por cambios al #HoyNoCircula tu \u00bfHas visto cambios? @CAMegalopolis", 
        "time": "Mon Apr 25 21:05:11 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 5654, 
        "user_friends_count": 1209, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "CAMegalopolis"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "laurislau71", 
        "from_user_id_str": "235332499", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula", 
            "Isan", 
            "Verificaci\u00f3n", 
            "Tenencia"
        ], 
        "id_str": "724704470760738816", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @Fercoca: Ellos son los responsables de las medidas de #HoyNoCircula No m\u00e1s pago de #Isan #Verificaci\u00f3n #Tenencia @ https://t.co/R18L6md\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 20:59:44 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 7, 
        "user_friends_count": 39, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Fercoca"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "SEDEMA_CDMX", 
        "from_user_id_str": "215020381", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724702770918387712", 
        "in_reply_to_screen_name": "manurdz1979", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724700872639279104", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@manurdz1979 En este periodo deja de circular el d\u00eda que le corresponde y un s\u00e1bado al mes; aqu\u00ed la informaci\u00f3n: https://t.co/DStreLEQmE", 
        "time": "Mon Apr 25 20:52:59 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 91196, 
        "user_friends_count": 254, 
        "user_location": "Cd. de M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "manurdz1979"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "pamela_paolly", 
        "from_user_id_str": "723923162967105536", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724700361865351168", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @AztecaNoticias: Cambios implementados por el gobierno al #HoyNoCircula incrementan venta y precios de autos seminuevos https://t.co/Sjx\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 20:43:25 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 3, 
        "user_friends_count": 14, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "AztecaNoticias"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "afqd1000", 
        "from_user_id_str": "609431583", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724700000106639361", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", 
        "text": "RT @juandepoco: Una semana a tras dijo que era posible que se levantara #HoyNoCircula antes del 30 de junio, y hoy https://t.co/LnBUeQxFIa\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 20:41:58 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 288, 
        "user_friends_count": 9, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "juandepoco", 
            "RafaelPacchiano"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "alfredonavarro", 
        "from_user_id_str": "20699275", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724699883928612864", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @ComCareMx: Alarma en automotrices por #HoyNoCircula, opina @SOYCarlosMota https://t.co/Gn33NZwg8g https://t.co/rH8uBNZYyT", 
        "time": "Mon Apr 25 20:41:31 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1128, 
        "user_friends_count": 2014, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "ComCareMx", 
            "SOYCarlosMota"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "YONATANMENDOZA", 
        "from_user_id_str": "112902465", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724695895124496384", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @AutosyMas: Ventas de autos seminuevos crecen 10% tras cambios en el Hoy No Circula: Anca https://t.co/WBg25QPxxL v\u00eda @NoticiasMVS LOG\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 20:25:40 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1702, 
        "user_friends_count": 1601, 
        "user_location": "TOLUCA EDO MEX", 
        "user_mentions": [
            "AutosyMas", 
            "NoticiasMVS"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "YONATANMENDOZA", 
        "from_user_id_str": "112902465", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724695816384864257", 
        "in_reply_to_screen_name": "AutosyMas", 
        "in_reply_to_status_id_str": "724695421977792514", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@AutosyMas @NoticiasMVS TOTALMENTE DE ACUERDO PARA QUE COMPRAR UN AUTO NUEVO SI TE VAN A FASTIDIAR CON EL HOY NO CIRCULA @ManceraMiguelMX", 
        "time": "Mon Apr 25 20:25:21 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1702, 
        "user_friends_count": 1601, 
        "user_location": "TOLUCA EDO MEX", 
        "user_mentions": [
            "AutosyMas", 
            "NoticiasMVS", 
            "ManceraMiguelMX"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "YONATANMENDOZA", 
        "from_user_id_str": "112902465", 
        "hashtags": [
            "HoyNoCircula"
        ], 
        "id_str": "724644426044207106", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @AutosyMas: DA RT Y participa en la encuesta El #HoyNoCircula me ha afectado:(No olvides dar RT para mandar resultados)", 
        "time": "Mon Apr 25 17:01:09 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 1702, 
        "user_friends_count": 1601, 
        "user_location": "TOLUCA EDO MEX", 
        "user_mentions": [
            "AutosyMas"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "AlbetoJess", 
        "from_user_id_str": "533989251", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724731826284060672", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "\u201cEndurecer el Hoy no circula no reducir\u00e1 el ozono\u201d - Ciudadanos en Red https://t.co/WOkt7nN6yz v\u00eda @ciudadanosenred", 
        "time": "Mon Apr 25 22:48:26 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 192, 
        "user_friends_count": 2140, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "ciudadanosenred"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "AlbetoJess", 
        "from_user_id_str": "533989251", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724723350992351232", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "No hay condiciones para anticipar el fin del Hoy No Circula: Semarnat https://t.co/DpoYtONmQE v\u00eda @Excelsior", 
        "time": "Mon Apr 25 22:14:46 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 192, 
        "user_friends_count": 2140, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "Excelsior"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "viovisa", 
        "from_user_id_str": "120006593", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724672006218641408", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "RT @fconsydig: @viovisa Sobre la contaminaci\u00f3n, una clase pol\u00edtica que no est\u00e1 a la altura de las circunstancias: https://t.co/6izii1DwXt", 
        "time": "Mon Apr 25 18:50:44 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 2170, 
        "user_friends_count": 1750, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "fconsydig", 
            "viovisa"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "JLMatabuena", 
        "from_user_id_str": "545481934", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724646518716665856", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @fconsydig: @JLMatabuena Sobre la contaminaci\u00f3n, una clase pol\u00edtica que no est\u00e1 a la altura de las circunstancias: https://t.co/6izii1Dw\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 17:09:28 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 2447, 
        "user_friends_count": 1998, 
        "user_location": "ciudad de Mexico", 
        "user_mentions": [
            "fconsydig", 
            "JLMatabuena"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "fconsydig", 
        "from_user_id_str": "1321862510", 
        "hashtags": [], 
        "id_str": "724596850469171205", 
        "in_reply_to_screen_name": "CNDH", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", 
        "text": "@CNDH Ahora queremos ver si la CNDH est\u00e1 a la altura de las circunstancias https://t.co/6izii1DwXt", 
        "time": "Mon Apr 25 13:52:06 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 11750, 
        "user_friends_count": 12852, 
        "user_location": "M\u00e9xico", 
        "user_mentions": [
            "CNDH"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }, 
    {
        "from_user": "RubiosSol", 
        "from_user_id_str": "747552733", 
        "hashtags": [
            "ALERTA"
        ], 
        "id_str": "724736425883635714", 
        "in_reply_to_screen_name": "None", 
        "in_reply_to_status_id_str": "None", 
        "in_reply_to_user_id_str": "None", 
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
        "text": "RT @AFondoEdomex: #ALERTA: Jefe de polic\u00eda del Edomex viola programa Hoy No Circula; reconoce error https://t.co/cageR6wde7 v\u00eda @aFondoEdom\u2026", 
        "time": "Mon Apr 25 23:06:43 +0000 2016", 
        "user_followers_count": 232, 
        "user_friends_count": 199, 
        "user_location": "None", 
        "user_mentions": [
            "AFondoEdomex", 
            "AFondoEdomex"
        ], 
        "user_verified": "None"
    }
]